<!doctype html>
<html lang="de">
<head>
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0" charset="utf-8"/>
    <title>Tome of the Vastlands</title>
    <link rel="stylesheet" href="static/css/base.css">
    <link rel="stylesheet" href="static/css/home.css">
    <link rel="stylesheet" href="static/css/characters.css">
    <link rel="stylesheet" href="static/css/calendar.css">
</head>
<body>

<link rel="stylesheet" href="static/css/banner.css">
<link rel="shortcut icon" href="static/favicon.ico">

<div class="banner" style="background-image: url('static/ui/banner-3.png');"></div>

<div class="page-containter">
    <link rel="stylesheet" href="static/css/header.css">

<div class="header-wrapper">
    <header>
        <div class="site-title">
            <button class="menu-button" id="menu-button" onclick="toggleMenu()"></button>
            <img src="static/imgs/logo.png" alt="" class="logo hide-on-mobile" style="left: -40px; position: relative">
            <a href="index.html" style="position: relative">Tome of the Vastlands</a>
            <sub class="hide-on-mobile" style="left: -40px; position: relative">b3.⛩</sub>
        </div>
    </header>
    <div class="nav-dropdown-container" id="navdropdown">
        
            <button class="nav-button" onclick="loadPage('characters/index.html')">Charaktere</button>
        
            <button class="nav-button" onclick="loadPage('compendium/index.html')">Kompendien</button>
        
            <button class="nav-button" onclick="loadPage('places/index.html')">Orte</button>
        
            <button class="nav-button" onclick="loadPage('tierlist/index.html')">Tierlist</button>
        
    </div>
</div>

<script>
    let turn = 0;

    function toggleMenu() {
        const menu = document.getElementById("navdropdown");
        menu.classList.toggle("show");

        const menuButton = document.getElementById('menu-button');
        menuButton.style.transition = 'transform 0.3s ease';
        if (turn === 90) {
            turn -= 90
        } else {
            turn += 90
        }
        menuButton.style.transform = `rotate(${turn}deg)`;
    }

    function loadPage(url) {
        window.location.href = url;
    }
</script>

    <div class="page">
        <div class="home-container">
            <div class="home-left">
                <div class="home-left-text">
                    <p>
                        Herzlich willkommen im <b style="font-family: 'Grenze Gotisch'">Tome of the Vastlands</b>! Auf
                        dieser Website findest Du etliche Informationen und Neuigkeiten rund um die Welt der Vastlands.
                    </p>

                    <hr>

                    <div class="home-left-text-heading"><h2>Aktuelles</h2></div>
                    <div class="home-left-text-subsection">
                        
                            <div class="home-left-text-subheading"><h3>Session #65</h3></div>
                            <p>Die Gruppe hat sich (wieder mal ohne den schläfrigen Siegmund) in ihrer selbstverschuldeten Lage gegen ihre Feinde Malusudur, dem Hohefürsten des Hasses und allgemeiner Antagonist der Gruppe, sowie Niruin, dem Hohefürsten des Betrugs und Handlanger von Malusdur, im Kampfe gestellt. Natürlich war die heldenhafte Chaoten-Truppe erfolgreich. Zu ihrem Erstaunen jedoch bot sich ihnen die Wiedererweckung von Alcuin, dem bislang versiegelten fünften Gott des Animus. Nayru hat zudem Justine, den Schwertgeist in der sagenumwobenen Heldenklinge tief in den Wäldern von Orrin, kennengelernt.</p>
                        
                    </div>

                    <hr>

                    <div class="home-left-text-heading"><h2>Vorgestellter Charakter</h2></div>
                    <div class="home-left-featured">
                        <div class="home-left-featured-left characters-container"
                             style="justify-content: left; border-right: 1px black">
                            <div class="characters-element">
                                
                                <a href="characters/ignaz/index.html">
                                    
                                    <img src="
                                        https://images.zetsuboushii.site/resized/dnd/characters/ignaz.png"
                                         alt=""></a>
                                <form action="characters/ignaz/index.html">
                                    <button class="characters-element-name">Ignaz</button>
                                </form>
                            </div>
                        </div>
                        <div class="home-left-featured-right">
                            <p>…</p>
                        </div>
                    </div>
                </div>
            </div>

            <div class="home-right">
                <div class="home-right-text">
                    <div class="home-right-text-box">
                        <div class="home-right-text-heading"><h2>Kalender</h2></div>

                        <div id="calendar-widget">
    <div id="calendar-header">
        <button id="prev-month">&laquo;</button>
        <span id="month-year"></span>
        <button id="next-month">&raquo;</button>
    </div>
    <table id="calendar-table">
        <thead>
        <tr>
            
                <th>Lun</th>
            
                <th>Fla</th>
            
                <th>Que</th>
            
                <th>Wal</th>
            
                <th>Gol</th>
            
                <th>Ter</th>
            
                <th>Sun</th>
            
        </tr>
        </thead>
        <tbody id="calendar-body">
        </tbody>
    </table>
    <div id="tooltip"></div>
</div>

<script>
    const loreDays = ["Lunesdag", "Flamdag", "Quellsdag", "Waldsdag", "Goldag", "Terrasdag", "Sunnesdag"];
    const loreMonths = ["Eismond", "Frostmond", "Saatmond", "Bl\u00fctenmond", "Wonnemond", "Heumond", "Sonnenmond", "Erntemond", "Fruchtmond", "Weinmond", "Nebelmond", "Julmond"];
    const holidays = [{"content": {"excerpt": "", "sections": []}, "date": "31.7", "name": "Abschluss des Sommermarkts", "type": ""}, {"content": {"excerpt": "Im Herzen der Region um den D\u00fcnsberg wird jedes Jahr das ber\u00fchmte Apfelweinfest gefeiert \u2013 ein Fest, das die Menschen       aus       nah       und       fern       zusammenbringt,       um       die       Ernte       und       das       Handwerk       der       Apfelweinkelterei       zu       ehren.       Die       Tradition       des       Festes       reicht       viele       Generationen       zur\u00fcck       und       ist       tief       mit       den       landwirtschaftlichen       Zyklen       und       den       alten       Br\u00e4uchen       der       Region       verwoben.       ", "sections": [{"text": "Das Apfelweinfest entstand in den fruchtbaren T\u00e4lern rund um den D\u00fcnsberg, wo Apfelb\u00e4ume in gro\u00dfer Zahl gedeihen. Die           Bewohner           der           Region           erkannten           fr\u00fch           das           Potenzial           der           saftigen           \u00c4pfel,           die           in           den           kalten           Wintern           nicht           nur           als           Nahrung,           sondern           auch           als           Grundlage           f\u00fcr           den           beliebten           Apfelwein           dienten.           Der           Beginn           des           Herbstes,           wenn           die           Apfelernte           abgeschlossen           ist           und           die           Kelterei           beginnt,           markiert           den           Zeitpunkt           des           Festes.           Es           ist           ein           Dank           an           die           Erde           und           die           G\u00f6tter           f\u00fcr           die           reiche           Ernte,           aber           auch           eine           Gelegenheit,           die           Gemeinschaft           zu           st\u00e4rken.           Organisiert           wird           das           Apfelweinfest           j\u00e4hrlich           von           der           Familie           der           hiesigen           Taverne,           wo           auch           rund           um           das           Jahr           Apfelwein           gelagert           und           verkauft           wird.           ", "title": "Ursprung des Festes"}, {"text": "W\u00e4hrend des Apfelweinfests verwandelt sich das Dorf in ein lebendiges Zentrum voller Musik, Tanz und Gel\u00e4chter. Die           Gassen           sind           geschm\u00fcckt           mit           Kr\u00e4nzen           aus           Apfelzweigen,           und           gro\u00dfe           Holzf\u00e4sser,           gef\u00fcllt           mit           frischem           Apfelwein,           werden           auf           dem           Marktplatz           aufgestellt.           Die           Dorfbewohner           und           Besucher           genie\u00dfen           die           verschiedensten           Speisen,           die           aus           den           lokalen           \u00c4pfeln           zubereitet           werden           \u2013           von           herzhaften           Gerichten           bis           hin           zu           s\u00fc\u00dfen           Nachspeisen           und           trinken           nat\u00fcrlich           auch           den           ber\u00fchmten           D\u00fcnsberger           Apfelwein,           der           aus           den           typischen           grauen           Keramikkr\u00fcgen           mit           blauen           Ornamenten           in           die           speziellen           geriffelten           Gl\u00e4ser           eingeschenkt           wird.           Ein           H\u00f6hepunkt           ist           das           Kelter-Ritual,           bei           dem           frische           \u00c4pfel           vor           den           Augen           der           Zuschauer           zu           Most           gepresst           werden.           Das           erste           Fass           des           neuen           Apfelweins           wird           dabei           feierlich           ge\u00f6ffnet           und           an           alle           Anwesenden           ausgeschenkt.           Traditionell           h\u00e4lt           der           B\u00fcrgermeister           von           D\u00fcnsberg           eine           Rede,           in           der           er           die           guten           W\u00fcnsche           f\u00fcr           die           kommende           Jahreszeit           verk\u00fcndet.           ", "title": "Festlichkeiten und Br\u00e4uche"}, {"text": "Neben dem Keltern ist das Apfelweinfest auch f\u00fcr seine Wettbewerbe bekannt. Ein beliebter Wettkampf ist das           Apfelwerfen,           bei           dem           die           Teilnehmer           ihre           Geschicklichkeit           unter           Beweis           stellen           m\u00fcssen,           indem           sie           \u00c4pfel           auf           Zielscheiben           werfen,           wo           die           \u00c4pfel           herunterfallen           und           anschlie\u00dfend           zu           Mu\u00df           verarbeitet           werden.           Ebenso           gibt           es           den           Apfelsch\u00e4lwettbewerb,           bei           dem           es           darum           geht,           die           l\u00e4ngste           Apfelschale           ohne           Unterbrechung           zu           schneiden.           Musik           spielt           eine           zentrale           Rolle           im           Festgeschehen.           Traditionelle           Volkslieder           und           T\u00e4nze           werden           aufgef\u00fchrt,           begleitet           von           lokalen           Musikern,           die           mit           Fl\u00f6ten,           Geigen           und           Trommeln           f\u00fcr           eine           ausgelassene           Stimmung           sorgen.           Die           T\u00e4nze,           die           oft           bis           sp\u00e4t           in           die           Nacht           andauern,           bringen           die           Menschen           zusammen           und           sind           ein           Symbol           f\u00fcr           den           Zusammenhalt           und           die           Freude           \u00fcber           die           Ernte.           ", "title": "Wettbewerbe und Musik"}, {"text": "F\u00fcr die Menschen in der Region um den D\u00fcnsberg ist das Apfelweinfest mehr als nur ein Anlass zum Feiern \u2013 es ist ein           Fest           der           Dankbarkeit           und           der           Gemeinschaft.           Es           verbindet           die           Menschen           mit           ihrem           Land,           ihrer           Geschichte           und           ihren           Br\u00e4uchen           und           erinnert           daran,           wie           wichtig           Zusammenarbeit           und           der           Respekt           vor           der           Natur           sind.           Der           Apfelwein,           der           an           diesem           Tag           im           \u00dcberfluss           flie\u00dft,           steht           sinnbildlich           f\u00fcr           die           Fr\u00fcchte           harter           Arbeit           und           die           F\u00fclle,           die           das           Land           schenkt.           Das           D\u00fcnsberger           Apfelweinfest           ist           somit           nicht           nur           eine           Tradition,           sondern           ein           lebendiges           Erbe,           das           jedes           Jahr           aufs           Neue           die           Herzen           der           Menschen           erfreut           und           sie           f\u00fcr           die           kommenden           Monate           st\u00e4rkt.           ", "title": "Bedeutung des Apfelweinfests"}]}, "date": "27.9", "name": "Apfelweinfest", "type": ""}, {"content": {"excerpt": "", "sections": []}, "date": "7.4", "name": "Blumenfest", "type": ""}, {"content": {"excerpt": "", "sections": []}, "date": "15.8", "name": "Erntefest", "type": ""}, {"content": {"excerpt": "", "sections": []}, "date": "1.7", "name": "Er\u00f6ffnung des Sommermarkts", "type": ""}, {"content": {"excerpt": "", "sections": []}, "date": "30.9", "name": "Friedensfest", "type": ""}, {"content": {"excerpt": "", "sections": []}, "date": "20.3", "name": "Fr\u00fchlingsanfang", "type": ""}, {"content": {"excerpt": "", "sections": []}, "date": "15.5", "name": "Fr\u00fchlingsmarkt", "type": ""}, {"content": {"excerpt": "", "sections": []}, "date": "8.4", "name": "Gartenfestival", "type": ""}, {"content": {"excerpt": "", "sections": []}, "date": "13.8", "name": "Geburtstag des K\u00f6nigs Gralnach", "type": ""}, {"content": {"excerpt": "", "sections": []}, "date": "21.9", "name": "Herbstbeginn", "type": ""}, {"content": {"excerpt": "", "sections": [{"text": "W\u00e4hrend des Julfestes erstrahlen die D\u00f6rfer und St\u00e4dte von Faergria in magischem Licht. Man entz\u00fcndet riesige Feuer, die           sogenannten           Julfackeln,           die           ganze           N\u00e4chte           brennen           und           die           Dunkelheit           vertreiben           sollen.           Der           zentrale           Baum           des           Dorfes           oder           der           Stadt,           der           Julbaum,           wird           mit           B\u00e4ndern,           magischen           Amuletten           und           goldenen           Runen           geschm\u00fcckt,           um           die           G\u00f6tter           des           Waldes           zu           ehren           und           Fruchtbarkeit           f\u00fcr           das           kommende           Jahr           zu           erbitten.           Eines           der           \u00e4ltesten           Rituale           ist           das           Julopfer.           Die           Menschen           versammeln           sich           um           das           gr\u00f6\u00dfte           Feuer           und           werfen           symbolische           Gaben           \u2013           meist           Holzfiguren,           mit           Runen           versehene           Steine           oder           kleine           Tierfiguren           \u2013           in           die           Flammen.           Diese           Opfer           sind           den           Ahnen           und           den           Naturgeistern           geweiht           und           sollen           sowohl           Schutz           als           auch           reiche           Ernte           im           kommenden           Jahr           sichern.           ", "title": "Rituale und Br\u00e4uche"}, {"text": "Es hei\u00dft, dass w\u00e4hrend des Julfestes die Schleier zwischen der Welt der Lebenden und der der Geister besonders d\u00fcnn           sind.           In           der           tiefen           Nacht           des           Julfestes           ziehen           die           Julg\u00e4ste,           die           Geister           der           Vorfahren,           durch           die           Stra\u00dfen           und           besuchen           die           Lebenden.           Man           glaubt,           dass           sie           Gl\u00fcck           und           Wohlstand           bringen,           wenn           man           ihnen           in           Ehren           begegnet.           Doch           wehe           dem,           der           die           Ahnen           nicht           respektiert           \u2013           f\u00fcr           ihn           wird           das           n\u00e4chste           Jahr           voller           Ungl\u00fcck           sein.           Auch           Naturgeister           und           Wesen,           die           den           dichten           W\u00e4ldern           und           schneebedeckten           Bergen           Faergrias           entstammen,           spielen           eine           gro\u00dfe           Rolle           im           Julfest.           Es           gibt           Geschichten           von           den           Julalben,           winzigen,           fl\u00fcchtigen           Wesen,           die           in           dieser           besonderen           Nacht           ihre           Scherze           treiben           und           Gl\u00fcck           oder           Pech           bringen           k\u00f6nnen           \u2013           je           nachdem,           wie           man           ihnen           begegnet.           Manche           sagen,           dass           auch           die           alten           Riesen           und           Drachen           des           Nordens           in           dieser           Nacht           erwachen,           um           die           Menschen           zu           pr\u00fcfen.           ", "title": "Begegnungen mit dem Jenseits"}, {"text": "In den heutigen Zeiten Faergrias ist das Julfest mehr als nur ein religi\u00f6ses oder spirituelles Ereignis \u2013 es ist ein           Fest           des           Zusammenhalts.           Familien           und           Gemeinschaften           kommen           zusammen,           um           die           langen           N\u00e4chte           mit           Musik,           Tanz           und           Festmahlen           zu           verbringen.           Es           ist           die           Zeit           des           Friedens,           in           der           selbst           alte           Fehden           ruhen           und           jeder           willkommen           ist           am           Feuer.           F\u00fcr           viele           Abenteurer           ist           das           Julfest           eine           Zeit,           in           der           sie           zu           ihren           Wurzeln           zur\u00fcckkehren,           Geschichten           \u00fcber           alte           Schlachten           erz\u00e4hlen           und           den           Schutz           der           G\u00f6tter           f\u00fcr           kommende           K\u00e4mpfe           erbitten.           Einige           suchen           sogar           die           tiefen,           magischen           W\u00e4lder           auf,           um           die           verborgenen           Wahrheiten           des           Julfestes           zu           ergr\u00fcnden           und           mit           den           alten           Geistern           zu           sprechen.           Das           Julfest           in           Faergria           erinnert           die           Bewohner           daran,           dass           selbst           in           den           dunkelsten           N\u00e4chten           das           Licht           niemals           ganz           erlischt.           Es           gibt           ihnen           Hoffnung           und           die           Gewissheit,           dass           der           Kreislauf           der           Zeit           unaufhaltsam           weitergeht           \u2013           so           wie           das           Licht           nach           jeder           Dunkelheit           wiederkehrt.           ", "title": "Neuere Bedeutungen des Julfests"}]}, "date": "21.12", "name": "Julfest", "type": ""}, {"content": {"excerpt": "", "sections": []}, "date": "4.7", "name": "Lichterfest", "type": ""}, {"content": {"excerpt": "", "sections": []}, "date": "14.7", "name": "Mittsommerfest", "type": ""}, {"content": {"excerpt": "", "sections": []}, "date": "31.10", "name": "Nacht der Toten", "type": ""}, {"content": {"excerpt": "Der Neujahrsabend in Faergria ist ein magisches Fest, das die Menschen nicht nur den Beginn eines neuen Jahres feiern       l\u00e4sst,       sondern       auch       den       Himmel       mit       ihren       W\u00fcnschen       verbindet.       Es       ist       ein       Fest       voller       Hoffnung,       Tr\u00e4ume       und       der       Erwartung,       dass       das       neue       Jahr       besser       und       gl\u00fccklicher       sein       wird.       Inspiriert       durch       die       alten       Legenden       und       Br\u00e4uche       ist       es       eine       Feier       der       W\u00fcnsche       und       der       Verbindung       zwischen       Himmel       und       Erde.       ", "sections": [{"text": "Eine der wichtigsten Traditionen des Neujahrsabends ist das Schm\u00fccken des Wunschbaums, der in jeder Stadt und jedem           Dorf           aufgestellt           wird.           Die           Bewohner           schreiben           ihre           pers\u00f6nlichen           W\u00fcnsche           f\u00fcr           das           kommende           Jahr           auf           bunte           B\u00e4nder,           die           sogenannten           Himmelsb\u00e4nder.           Diese           B\u00e4nder           werden           sorgf\u00e4ltig           mit           W\u00fcnschen,           Gebeten           oder           Hoffnungen           beschriftet           und           an           die           \u00c4ste           des           Wunschbaums           gebunden.           Die           Farben           der           B\u00e4nder           haben           eine           besondere           Bedeutung: Rot           f\u00fcr           Liebe,           Blau           f\u00fcr           Weisheit,           Gr\u00fcn           f\u00fcr           Gesundheit           und           Gelb           f\u00fcr           Wohlstand.           Es           wird           geglaubt,           dass           der           Wind           in           der           Neujahrsnacht           die           W\u00fcnsche           in           den           Himmel           tr\u00e4gt,           wo           sie           von           dem           Hohef\u00fcrsten           der           W\u00fcnsche           und           Tr\u00e4ume,           Volo,           gesehen           und           geh\u00f6rt           werden.           Die           Tradition           geht           auf           Geschichten           zur\u00fcck,           in           denen           Volo           als           Sterblicher           selbst           unter           den           Sternen           stand,           seine           Tr\u00e4ume           in           den           Nachthimmel           sprach           und           sich           durch           seinen           g\u00f6ttlichen           Aufstieg           bewies.           Heute           ist           es           Volos           Segen,           der           den           Faergria           die           Hoffnung           gibt,           dass           ihre           Tr\u00e4ume           und           W\u00fcnsche           im           neuen           Jahr           wahr           werden           k\u00f6nnen.           ", "title": "Die Himmelsb\u00e4nder und der Wunschbaum"}, {"text": "Wie bei vielen Festen in Faergria steht auch am Neujahrsabend die Gemeinschaft im Mittelpunkt. Familien und Freunde           kommen           zusammen,           um           ein           reichhaltiges           Festmahl           zu           genie\u00dfen,           das           oft           symbolische           Speisen           enth\u00e4lt.           Ein           beliebtes           Gericht           ist           das           Nachthimmelsbrot,           ein           s\u00fc\u00dfes           Geb\u00e4ck,           das           mit           Sternenmustern           verziert           ist,           und           dessen           Rezept           von           Generation           zu           Generation           weitergegeben           wird.           Man           glaubt,           dass           das           Teilen           des           Himmelsbrotes           Gl\u00fcck           und           Verbundenheit           im           neuen           Jahr           st\u00e4rkt.           Neben           dem           s\u00fc\u00dfen           Brot           wird           sogenannter           Sternenstaub           angefertigt,           welches           sehr           beliebt           bei           Kindern           ist.           Diese           S\u00fc\u00dfigkeit           sind           kleine,           sternf\u00f6rmige           Zuckerkristalle,           die           bunt           und           fest           sind.           Dazu           wird           Zucker           langsam           in           Schichten           \u00fcber           einen           Kern,           meist           aus           Zuckersirup,           gegossen           und           st\u00e4ndig           ger\u00fchrt,           um           die           charakteristische           Form           zu           erzeugen.           Neben           den           famili\u00e4ren           Festen           gibt           es           auch           gro\u00dfe           Gemeinschaftsfeiern           in           den           St\u00e4dten           und           D\u00f6rfern.           Die           Menschen           versammeln           sich           auf           den           gro\u00dfen           Pl\u00e4tzen,           um           den           \u00dcbergang           ins           neue           Jahr           gemeinsam           zu           begehen.           Es           gibt           Musik,           Tanz           und           Auff\u00fchrungen,           die           oft           Geschichten           von           Weisheit,           Entschlossenheit           der           F\u00e4higkeit,           den           eigenen           Weg           zu           formen,           erz\u00e4hlen.           ", "title": "Festessen und Gemeinschaft"}, {"text": "Eine weitere Tradition des Neujahrsabends ist das Entz\u00fcnden der Wunschlichter. Diese Laternen, die aus Papier           gefertigt           und           mit           Symbolen           f\u00fcr           Gl\u00fcck           und           Schutz           verziert           sind,           werden           bei           Einbruch           der           Dunkelheit           angez\u00fcndet           und           steigen           in           den           Nachthimmel           auf.           Es           ist           ein           ber\u00fchrender           Anblick,           wenn           der           Himmel           mit           hunderten           kleinen           Lichtern           erhellt           wird,           die           die           W\u00fcnsche           der           Menschen           tragen.           Die           Faergria           glauben,           dass           die           Wunschlichter           den           Sternen           und           damit           Volos           Pr\u00e4senz           n\u00e4herkommen,           was           die           Erf\u00fcllung           der           Tr\u00e4ume           beg\u00fcnstigen           soll.           Es           hei\u00dft,           dass           Volo           die           Flamme           eines           jeden           Wunschlichts           sieht           und           den           Willen           der           Menschen           sp\u00fcrt,           ihre           Schicksale           selbst           zu           formen.           ", "title": "und der Aufstieg der Tr\u00e4ume"}, {"text": "Vor dem Anbruch des neuen Jahres nehmen viele Faergria an einem Reinigungsritual teil, um sich von den Lasten des           vergangenen           Jahres           zu           befreien.           Die           Bewohner           baden           in           kalten           Fl\u00fcssen           oder           Seen,           oder,           wenn           die           Winterst\u00fcrme           zu           stark           sind,           nutzen           sie           dampfende           Kr\u00e4uterb\u00e4der           in           ihren           H\u00e4usern.           Dieses           Ritual           soll           sowohl           den           K\u00f6rper           als           auch           den           Geist           reinigen,           damit           man           mit           klarem           Herzen           und           erneuerter           Energie           in           das           neue           Jahr           starten           kann.           ", "title": "Neujahrsritual der Reinigung"}, {"text": "In der letzten Stunde vor Mitternacht blicken viele Faergria gespannt in den Himmel, in der Hoffnung, einen           Sternenregen           zu           sehen.           Es           hei\u00dft,           dass           die           Sterne           in           der           Neujahrsnacht           besonders           hell           strahlen,           als           ob           Volo           selbst           die           Sternenbahnen           lenkt,           um           die           W\u00fcnsche           der           Menschen           aufzunehmen.           Wer           einen           Stern           fallen           sieht,           glaubt           fest           daran,           dass           sein           wichtigster           Wunsch           im           neuen           Jahr           in           Erf\u00fcllung           gehen           wird.           Volos           Einfluss           auf           das           Schicksal           der           Sterblichen           ist           in           dieser           Nacht           besonders           stark           sp\u00fcrbar,           und           so           gilt           der           Sternenregen           als           g\u00f6ttlicher           Segen.           ", "title": "Sternenregen und das Neujahrsgl\u00fcck"}, {"text": "Am Neujahrsmorgen werden die Himmelsb\u00e4nder von den B\u00e4umen genommen, und die Menschen danken dem Himmel und Volo f\u00fcr           die           M\u00f6glichkeit,           ihre           Tr\u00e4ume           auszudr\u00fccken.           Die           B\u00e4nder           werden           dann           verbrannt,           sodass           der           Rauch           die           W\u00fcnsche           endg\u00fcltig           in           den           Himmel           tr\u00e4gt.           Es           ist           ein           Moment           der           Stille           und           Besinnung,           in           dem           die           Menschen           voller           Hoffnung           auf           das           kommende           Jahr           blicken.           Der           Neujahrsabend           in           Faergria           erinnert           die           Menschen           daran,           dass           ihre           Tr\u00e4ume           und           W\u00fcnsche           ebenso           wichtig           sind           wie           die           Sterne           am           Himmel.           Durch           Entschlossenheit           und           gemeinschaftlichen           Zusammenhalt           k\u00f6nnen           diese           W\u00fcnsche           Wirklichkeit           werden.           ", "title": "Der Neujahrsmorgen: Ein Neubeginn"}]}, "date": "31.12", "name": "Neujahrsabend", "type": ""}, {"content": {"excerpt": "", "sections": []}, "date": "1.1", "name": "Neujahrsfest", "type": ""}, {"content": {"excerpt": "", "sections": []}, "date": "1.4", "name": "Schelmentag", "type": ""}, {"content": {"excerpt": "", "sections": []}, "date": "21.6", "name": "Sommersonnenwende", "type": ""}, {"content": {"excerpt": "", "sections": []}, "date": "2.3", "name": "Tag der Erde", "type": ""}, {"content": {"excerpt": "", "sections": []}, "date": "14.2", "name": "Tag der Liebenden", "type": ""}, {"content": {"excerpt": "", "sections": []}, "date": "16.6", "name": "Tag der Vereinigung", "type": ""}, {"content": {"excerpt": "", "sections": []}, "date": "3.6", "name": "Tag des Donners", "type": ""}, {"content": {"excerpt": "", "sections": []}, "date": "30.1", "name": "Tag des Eises", "type": ""}, {"content": {"excerpt": "", "sections": []}, "date": "4.10", "name": "Tag des Feuers", "type": ""}, {"content": {"excerpt": "", "sections": []}, "date": "10.7", "name": "Tag des Wassers", "type": ""}, {"content": {"excerpt": "", "sections": []}, "date": "18.11", "name": "Tag des Windes", "type": ""}, {"content": {"excerpt": "Das Winterfest in Faergria ist ein Fest der Gemeinschaft und der N\u00e4chstenliebe, das die kalte Jahreszeit mit W\u00e4rme und       Freude       erf\u00fcllt.       Anders       als       das       magisch-spirituelle       Julfest,       bei       dem       es       um       den       Kreislauf       der       Natur       und       die       R\u00fcckkehr       des       Lichts       geht,       steht       beim       Winterfest       der       Mensch       und       das       Miteinander       im       Mittelpunkt.       Es       ist       eine       Zeit,       in       der       Freundschaft,       Familie       und       das       Teilen       gefeiert       werden,       um       die       langen       Wintertage       ertr\u00e4glicher       zu       machen.       ", "sections": [{"text": "Die Urspr\u00fcnge des Winterfests liegen in der Vergangenheit, als die harten Winter die Gemeinschaften von Faergria auf           eine           harte           Probe           stellten.           Die           Wintermonate           waren           oft           von           Hunger           und           Einsamkeit           gepr\u00e4gt,           weshalb           die           Menschen           begannen,           in           Glaube           und           Hoffnung           an           die           lichtbringende           G\u00f6ttin           Justicia           und           die           Hohef\u00fcrstin           der           Liebe,           Avila,           sich           gegenseitig           zu           unterst\u00fctzen           und           durch           kleine           Geschenke           und           gemeinsame           Mahlzeiten           Trost           zu           spenden.           Avila,           die           Verk\u00f6rperung           von           Mitgef\u00fchl,           Zuneigung           und           Liebe,           lehrte           die           Menschen,           dass           wahre           St\u00e4rke           in           der           gegenseitigen           F\u00fcrsorge           liegt.           So           wurde           das           Winterfest           geboren           \u2013           eine           Tradition,           die           bis           heute           fortbesteht           und           das           Geben           und           Teilen           in           den           Vordergrund           stellt           ;           heute           auch           unabh\u00e4ngig           von           Glaube           und           G\u00f6ttern.           ", "title": "Kalte Winter in Faergria"}, {"text": "Im Zentrum des Winterfests steht das Geben. Jede Familie bereitet Geschenke f\u00fcr ihre Liebsten und Nachbarn vor. Diese           Gaben           m\u00fcssen           nicht           gro\u00df           oder           teuer           sein,           sondern           kommen           oft           in           Form           von           selbstgemachten           Gegenst\u00e4nden           oder           kleinen,           symbolischen           Geschenken,           die           den           Zusammenhalt           st\u00e4rken.           Kinder           bereiten           beispielsweise           kleine           Puppen           oder           Spielzeuge           aus           Holz           vor,           w\u00e4hrend           Erwachsene           n\u00fctzliche           Gegenst\u00e4nde           wie           warme           Kleidung           oder           handgemachte           Werkzeuge           austauschen.           Der           H\u00f6hepunkt           des           Winterfests           ist           dessen           Abend,           an           dem           Familien           sich           in           ihren           H\u00e4usern           versammeln,           um           zu           einem           besinnlichen           Abendmahl           zusammenzukommen,           die           gemeinsame           Zeit           mit           angeregten           Gespr\u00e4chen           zu           genie\u00dfen           und           anschlie\u00dfend           die           Gaben           auszutauschen.           Dabei           geht           es           weniger           um           den           materiellen           Wert           der           Geschenke           als           um           den           Akt           des           Schenkens           selbst.           Es           ist           Tradition,           das           beste           St\u00fcck           des           Festmahls           f\u00fcr           jemanden           zur\u00fcckzulegen,           der           besonders           viel           Unterst\u00fctzung           braucht           \u2013           ein           Ausdruck           der           N\u00e4chstenliebe           und           des           Mitgef\u00fchls,           im           Geiste           Avilas.           ", "title": "Das Geben"}, {"text": "Das Winterfest ist eine Zeit, in der die Familie und enge Freunde im Mittelpunkt stehen. Viele Menschen reisen aus allen           Teilen           Faergrias           zusammen,           um           in           dieser           besonderen           Zeit           mit           ihren           Liebsten           vereint           zu           sein.           Es           ist           auch           eine           Zeit,           alte           Konflikte           beizulegen           und           sich           mit           jenen           zu           vers\u00f6hnen,           mit           denen           man           Streit           hatte.           Man           glaubt,           dass           das           Winterfest           die           Herzen           erw\u00e4rmt           und           Harmonie           schafft,           die           \u00fcber           den           Winter           hinaus           andauert.           Neben           den           famili\u00e4ren           Feiern           gibt           es           auch           \u00f6ffentliche           Feste,           bei           denen           das           ganze           Dorf           oder           die           Stadt           zusammenkommt,           um           gemeinsam           zu           essen,           zu           singen           und           Geschichten           zu           erz\u00e4hlen.           Diese           Zusammenk\u00fcnfte           sollen           daran           erinnern,           dass           niemand           im           Winter           alleine           sein           muss           und           dass           die           Gemeinschaft           die           K\u00e4lte           des           Winters           lindern           kann.           ", "title": "Zusammenkunft mit Familie und Freunden"}, {"text": "Ein weiteres zentrales Element des Winterfests ist das Festmahl. Traditionell bringen die Familien ihre besten Speisen           auf           den           Tisch,           darunter           Fleisch,           Brot,           Obst           und           Kuchen,           die           sie           teilen.           Es           ist           \u00fcblich,           dass           auch           \u00e4rmere           Mitglieder           der           Gemeinschaft           eingeladen           werden,           damit           niemand           an           diesem           besonderen           Tag           hungern           muss.           Am           Abend           des           Winterfests           singen           die           Menschen           oft           Lieder           \u00fcber           Freundschaft,           Heimat           und           Zusammenhalt.           Es           ist           auch           Brauch,           Geschichten           von           vergangenen           Winterfesten           zu           erz\u00e4hlen,           um           die           Erinnerungen           an           vergangene           Generationen           und           deren           Gaben           zu           bewahren.           ", "title": "Das Festmahl"}, {"text": "Eine besondere Tradition ist das Anz\u00fcnden der Winterlichter. Diese Kerzen oder Laternen werden in den Fenstern und auf           den           Stra\u00dfen           aufgestellt,           um           symbolisch           den           Weg           f\u00fcr           Freunde           und           Familien           zu           weisen,           die           unterwegs           sind,           aber           auch,           um           an           jene           zu           erinnern,           die           nicht           mehr           unter           uns           weilen.           Das           Licht           steht           f\u00fcr           das           w\u00e4rmende           Band           der           Menschlichkeit,           das           die           Menschen           auch           in           der           Dunkelheit           des           Winters           verbindet,           ein           Symbol           der           Liebe,           das           im           Geiste           Avilas           strahlt.           Das           Winterfest           in           Faergria           ist           nicht           nur           ein           Fest           der           Freude,           sondern           auch           ein           Fest           der           N\u00e4chstenliebe.           Es           erinnert           daran,           wie           wichtig           es           ist,           f\u00fcreinander           da           zu           sein,           besonders           in           Zeiten           der           K\u00e4lte           und           Dunkelheit.           Die           Tradition           des           Schenkens,           des           Zusammenkommens           und           der           Vers\u00f6hnung           macht           das           Winterfest           zu           einem           H\u00f6hepunkt           des           Jahres,           der           die           Menschen           daran           erinnert,           dass           sie           gemeinsam           st\u00e4rker           sind           als           die           Winterst\u00fcrme.           In           der           dunkelsten           Zeit           des           Jahres           zeigt           das           Winterfest,           dass           die           W\u00e4rme           der           zwischenmenschlichen           Beziehungen,           inspiriert           durch           die           Liebe           der           Hohef\u00fcrstin           Avila,           die           gr\u00f6\u00dfte           Rolle           spielt.           ", "title": "Entz\u00fcnden der Winterlichter"}]}, "date": "25.12", "name": "Winterfest", "type": ""}, {"content": {"excerpt": "", "sections": []}, "date": "15.1", "name": "Wintermarkt", "type": ""}, {"content": {"excerpt": "", "sections": []}, "date": "3.10", "name": "Winzerfest", "type": ""}, {"content": {"excerpt": "", "sections": []}, "date": "9.9", "name": "F\u00fcrsorgetag", "type": ""}, {"content": {"excerpt": "", "sections": []}, "date": "27.2", "name": "Kindertag", "type": ""}, {"content": {"excerpt": "", "sections": []}, "date": "10.10", "name": "Nationaler Spartag", "type": ""}];
    const characters = [{"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "LN", "alt_images": [], "birthday": "9.12", "classes": {"baseclass": "Recke", "subclasses": ["Flammenh\u00fcter"]}, "content": {"excerpt": "", "sections": []}, "dislikes": ["Fleisch", "L\u00e4rm", "Aufgezwungene Gef\u00fchle", "Respektlosigkeit", "Auf ein Podest gestellt werden"], "functions": ["Recke der Farone"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Yerenas"}, {"attachment": "Besonderer Ort", "place": "Garten der Magie"}], "likes": ["Katzen", "B\u00fccher", "Lange Haar", "Gr\u00fcn", "\u00c4sthetik", "Natur", "Heilungsmagie", "Zauber lernen"], "lover": "", "measurements": {"height": 1.85, "hip": 88, "muscle_mass": 30, "shoulder_width": 46, "waist": 76, "weight": 75}, "name": "Adamar", "nationality": "Faergria", "race": "Elfen", "relationships": [{"character": "Farone", "relation": "Mutter/\u0027Kleine Schwester\u0027"}, {"character": "Finnea", "relation": "Gro\u00dfe Schwester"}, {"character": "Phaerille", "relation": "Kleine Schwester"}, {"character": "Scarlet", "relation": "Cousine"}, {"character": "Cinnabar", "relation": "Cousine"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Mysteri\u00f6ser H\u00fcter"}, {"affiliations": ["Kirche der Himmlischen Gerechtigkeit"], "aliases": [], "alignment": "NG", "alt_images": [], "birthday": "4.5.365", "classes": {"baseclass": "Abenteurer"}, "content": {"excerpt": "Der freundliche und eifrige adlige Tavernenbesitzer von Adrians Schatzkiste und leidenschaftlicher Sch\u00e4tzesammler. Adrian kehrt oft erfolgreich von Schatzjagden zur\u00fcck, wobei er seine Beute zum Gro\u00dfteil in den Ausbau seiner Taverne steckt. Diese bedeutet ihm alles. Die vielen Zimmer der Taverne sind oft ausgebucht, haupts\u00e4chlich wegen dem netten Ambiente, f\u00fcr das Adrian gerne sorgt. ", "sections": []}, "dislikes": ["Zur\u00fcckhaltende Personen", "Pingeligkeit", "Zechpreller"], "functions": ["Besitzer der Taverne \u0027Adrians Schatzkiste\u0027"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Nordholm"}], "likes": ["S\u00fc\u00dfer Alkohol", "Gespr\u00e4chigkeit", "Gastfreundlich sein", "Abenteuer", "Ruinen", "Verliese", "Gro\u00dfe Sch\u00e4tze", "Antike", "Artefakte"], "lover": "", "measurements": {"height": 1.79, "hip": 88, "muscle_mass": 30, "shoulder_width": 44, "waist": 76, "weight": 72}, "name": "Adrian", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "von Waldegrav", "title": "Leidenschaftlicher Sch\u00e4tzesammler"}, {"affiliations": ["Kinder des Waldes"], "aliases": [], "alignment": "NG", "alt_images": [], "birthday": "18.3.-420", "classes": {"baseclass": "B\u00fcrger"}, "content": {"excerpt": "Dorf\u00e4lteste von Teryvnat und Besitzerin der \u00f6rtlichen Taverne.", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Dorf\u00e4lteste von Teryvnat"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Teryvnat"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"bust": 88, "height": 1.65, "hip": 90, "muscle_mass": 25, "shoulder_width": 38, "underbust": 70, "waist": 62, "weight": 55}, "name": "Aelua", "nationality": "Faergria", "race": "Elfen", "relationships": [{"character": "Tannivh", "relation": "Zieh-Enkel"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Junggebliebene Dorf\u00e4lteste"}, {"affiliations": ["Klauen des Hasses"], "aliases": [{"alias": "Onkelchen", "origin": "U-Ranos"}], "alignment": "LE", "alt_images": [], "birthday": "", "classes": {"baseclass": "Gott"}, "content": {"excerpt": "Alcuin ist der Gott der Seelen und war die l\u00e4ngste Zeit \u00fcber aufgrund eines schweren Vergehens von den anderen vier G\u00f6ttern des Animus versiegelt worden.", "sections": []}, "dislikes": ["Familie", "Justicia", "Fortuna", "Farone", "Thanatos"], "functions": ["Gott der Seelen", "Gott des Kults \u0027Klauen des Hasses\u0027"], "homes": [{"attachment": "Schaffensort/Gef\u00e4ngnis", "place": "Ofen der Seelen"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 2.37}, "name": "Alcuin", "nationality": "Animus", "race": "G\u00f6tter", "relationships": [{"character": "Justicia", "relation": "Schwester/Feind"}, {"character": "Fortuna", "relation": "Schwester/Feind"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "Neffe"}, {"character": "Ar-Merer", "relation": "Neffe"}, {"character": "En-Troad", "relation": "Neffe"}, {"character": "O-Gall", "relation": "Neffe"}, {"character": "Il-Vernia", "relation": "Nichte"}, {"character": "Meilira", "relation": "Nichte"}, {"character": "Farone", "relation": "Feind"}, {"character": "Thanatos", "relation": "Feind"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Rachs\u00fcchtiger Seelenschmied"}, {"affiliations": ["Kirche der Himmlischen Gerechtigkeit"], "aliases": [], "alignment": "NG", "alt_images": [], "birthday": "28.2.350", "classes": {"baseclass": "B\u00fcrger"}, "content": {"excerpt": "Halbzwerg aus Grenbrock. Alden f\u00e4hrt beruflich t\u00e4glich allerlei Personen in seiner Kutscher durch halb Faergria. Leider kann er oftmals nicht am Wochenende nach Hause, wenn er l\u00e4ngere Routen fahren muss.", "sections": []}, "dislikes": ["Zechpreller"], "functions": ["Kutschfahrer"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Garadzar"}, {"attachment": "Wohnort", "place": "Grenbrock"}], "likes": ["Gespr\u00e4che", "Nachtfahrten", "Bier"], "lover": "", "measurements": {"height": 1.76, "hip": 110, "muscle_mass": 40, "shoulder_width": 50, "waist": 100, "weight": 105}, "name": "Alden", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Weltoffener Kutschfahrer"}, {"affiliations": ["Abgrundkirche der Glimmenden S\u00fcnde"], "aliases": [], "alignment": "CG", "alt_images": [], "birthday": "19.11.375", "classes": {"baseclass": "Zauberer", "subclasses": ["Nekromant"]}, "content": {"excerpt": "Nekromantin aus Schachendorf. Betreibt einen kleinen Laden, in dem sie dubiose Tr\u00e4nke verkauft, und aus dem oft stechende Gest\u00e4nke hervorkriechen. ", "sections": [{"text": "Eine Zeit lang war Alice Stammkundin in der Buchhandlung von Falk. Allerdings war sie dort eher an Falk interessiert, als an den B\u00fcchern. Eines Tages wurde Alice von Falk angesprochen, was sie so erschreckte, dass sie ihn mit einem Vampirzauber um seine Lebensenergie beraubte. Siegmund griff sie ohne mit der Wimper zu zucken an, als er und seine Party Alice ver\u00e4ngstigt \u00fcber Falk stehen sahen. Heute lachen Alice und Falk \u00fcber diesen Vorfall. ", "title": "Beziehung zu Falk"}]}, "dislikes": [], "functions": ["Besitzerin eines Tr\u00e4nkeladens"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Schachendorf"}], "likes": [], "lover": "Falk", "measurements": {"bust": 90, "height": 1.68, "hip": 92, "muscle_mass": 27, "shoulder_width": 40, "underbust": 70, "waist": 62, "weight": 57}, "name": "Alice", "nationality": "Faergria", "race": "Halbelfen", "relationships": [], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Verliebte Nekromantin"}, {"affiliations": ["2. Generation der Hohef\u00fcrsten"], "aliases": [{"alias": "Amilein", "origin": "U-Ranos, Rai"}], "alignment": "CG", "alt_images": [], "birthday": "20.03", "classes": {"baseclass": "Hohef\u00fcrst"}, "content": {"excerpt": "Die leicht eingeschnappte Hohef\u00fcrstin der Zeit treibt sich meist alleine in ihrem Tempel jenseits der Zeit herum. Amlin ist die W\u00e4chterin der Zeit und der Weltlinien. Amlins F\u00e4higkeit \u00fcber die Zeit zu gebieten umfasst unter anderem das Anhalten und Verlangsamen der Zeit in einem Bereich, und das Entsenden von Personen in die Vergangenheit, Gegenwart und Zukunft. ", "sections": [{"text": "Ihre Einsamkeit macht Amlin insgeheim ziemlich zu schaffen. Seit vielen \u00c4onen halt sie ihren Pl\u00fcschhasen in Ehren und kuschelt mit diesem, wenn sie sich einsam f\u00fchlt. Richtige Freunde hatte sie noch nie, w\u00fcnscht sich aber nichts sehnlicher. ", "title": "Einsamkeit"}]}, "dislikes": ["Faulheit", "Emotionalit\u00e4t", "Festivit\u00e4ten", "Insekten", "Aufdringlichkeit", "Spontanit\u00e4t", "Zerstreutheit", "Taktlosigkeit"], "functions": ["Hohef\u00fcrstin der Zeit"], "homes": [{"attachment": "Hauptsitz", "place": "Tempel der Zeit"}], "likes": ["Pl\u00fcschtiere", "Alleinsein", "Ordnung", "Kontrolle", "Geschichte", "Nebel", "Tee", "Nacht", "Katzen", "Disziplin", "Selbstst\u00e4ndigkeit", "Ruhe", "Tagtr\u00e4umen", "Analytisches Denken", "Besonnenheit"], "lover": "", "measurements": {"bust": 82, "height": 1.51, "hip": 84, "muscle_mass": 22, "shoulder_width": 36, "underbust": 68, "waist": 60, "weight": 46}, "name": "Amlin", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Rai", "relation": "Freund"}, {"character": "Seloue", "relation": "Freundin"}, {"character": "Thanatos", "relation": "Freund"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Schnippisches Zeitorakel"}, {"affiliations": [], "aliases": [{"alias": "Meri", "origin": "U-Ranos"}], "alignment": "LN", "alt_images": [], "birthday": "10.03", "classes": {"baseclass": "Recke", "subclasses": ["Engelsmagier"]}, "content": {"excerpt": "Ar-Merer ist ein Engel und einer der Recken der Justicia, bekannt als der \u201cErbarmungslose Inquisitor\u201d. Er dient als Kl\u00e4ger und Richter vor dem Himmlischen Gericht und verk\u00f6rpert Justicias kompromisslose Suche nach Gerechtigkeit. Ar-Merer ist daf\u00fcr bekannt, dass er die Seelen der Verstorbenen vor Gericht l\u00e4dt und \u00fcber sie urteilt, oft mit einer schockierenden Strenge und Unnachgiebigkeit. Seine Loyalit\u00e4t gegen\u00fcber Justicia ist unersch\u00fctterlich, und sein einziges Ziel ist es, das Vertrauen und die Anerkennung seiner Mutter zu gewinnen. Doch seine unnachgiebige Natur und sein starrsinniger Charakter machen ihn zu einer kontroversen Figur, die in Animus oft verachtet wird. ", "sections": [{"text": "Ar-Merer ist eines der f\u00fcnf Kinder von Justicia, die aus den Splittern der Seele ihres ersten Sohnes Inoro entstanden sind. In seiner Kindheit hat Ar-Merer ein besonders enges Verh\u00e4ltnis zu seiner Mutter, da U-Ranos, sein Bruder und Rivale, von Justicia in die Obhut von Seloue gegeben wurde. Diese Jahre, in denen Ar-Merer praktisch allein mit seiner Mutter aufw\u00e4chst, pr\u00e4gen ihn tief. Er sehnt sich nach ihrer Anerkennung und tut alles, um ihrem Ideal von Gerechtigkeit gerecht zu werden. Doch als U-Ranos nach vielen Jahren zur\u00fcckkehrt, f\u00fchlt sich Ar-Merer dieser besonderen Zuneigung beraubt und empfindet seitdem einen tiefen Hass gegen\u00fcber seinem Bruder. Er sieht in ihm einen Eindringling, der ihm die Aufmerksamkeit und Liebe seiner Mutter nimmt. Ar-Merer liebt Justicia \u00fcber alles. Sie ist sein Leitstern, und alles, was er tut, tut er, um ihrem Bild von Gerechtigkeit zu entsprechen. Seine Loyalit\u00e4t ihr gegen\u00fcber ist absolut, und er ist bereit, jedes Opfer zu bringen, um ihr zu gefallen. Doch diese Liebe und sein Bed\u00fcrfnis nach Anerkennung haben eine dunkle Seite. Ar-Merer wird von Eifersucht und Unsicherheit geplagt, insbesondere wenn es um U-Ranos geht, den er als seinen gr\u00f6\u00dften Rivalen betrachtet. ", "title": "Herkunft"}, {"text": "Als Richter und Kl\u00e4ger vor dem Himmlischen Gericht \u00fcbernimmt Ar-Merer eine zentrale Rolle in Justicias g\u00f6ttlicher Ordnung. Er l\u00e4dt die Seelen der Verstorbenen vor Gericht und f\u00e4llt seine Urteile in Anwesenheit mindestens eines Sch\u00f6ffen. Ar-Merer besitzt ein riesiges Schuldspruchsbuch, das ihm von Justicia anvertraut wurde, in dem alle bisherigen Rechtsprechungen im Saal des Himmlischen Gerichts niedergeschrieben sind. Dieses Buch ist ein Symbol seiner Autorit\u00e4t und ein Zeugnis seiner Pflicht. Es enth\u00e4lt das gesammelte Wissen und die Urteile der Gerechtigkeit, die er im Laufe der Jahre gesprochen hat. Doch Ar-Merers Vorgehensweise ist alles andere als unvoreingenommen. Er ist bekannt daf\u00fcr, dass er den Seelen der Verstorbenen mit Misstrauen und Strenge begegnet und oft bereits im Vorhinein fest entschlossen ist, ihre Schuld zu beweisen. In den meisten F\u00e4llen verurteilt er die Seelen als s\u00fcndenfallend, ohne ihnen eine echte Chance auf Verteidigung zu geben. F\u00fcr Ar-Merer bedeutet Gerechtigkeit, dass das B\u00f6se ohne Gnade ausgemerzt werden muss, und er ist \u00fcberzeugt davon, dass seine Urteile dem h\u00f6heren Wohl dienen. Seine kompromisslose Natur hat ihm im Animus jedoch auch viele Feinde eingebracht, und er wird von vielen wegen seiner H\u00e4rte verachtet. ", "title": "Erbarmungsloser Inquisitor"}, {"text": "Ar-Merer verf\u00fcgt \u00fcber extrem starke Lichtmagie, die ihm erlaubt, das B\u00f6se in all seinen Formen zu bestrafen. Seine Magie ist rein und strahlend, eine Manifestation der Gerechtigkeit, die er vertritt. In Bezug auf Macht und St\u00e4rke ist er ebenb\u00fcrtig mit Scarlet, einer der m\u00e4chtigsten Kriegerinnen von Thanatos. Trotz seiner beachtlichen Macht bleibt Ar-Merer jedoch stur und starrsinnig. Er verfolgt seine Ziele mit unerbittlicher Entschlossenheit, und es f\u00e4llt ihm schwer, Kompromisse einzugehen oder andere Meinungen zu akzeptieren. Er tut alles, um das Bild des perfekten Richters aufrechtzuerhalten, das Justicia von ihm erwartet, und sein starrer Glaube an die Notwendigkeit von Strafe und Ordnung hat ihn zu einer kalten, fast unmenschlichen Figur gemacht. W\u00e4hrend seine Geschwister wie En-Troad oder Il-Vernia versuchen, Harmonie zu wahren und das Gute im Menschen zu sehen, zeigt Ar-Merer keine Geduld f\u00fcr Schw\u00e4che oder Reue. F\u00fcr ihn gibt es nur schwarz und wei\u00df, richtig oder falsch, und das macht ihn zu einer einsamen Figur, die oft nicht die N\u00e4he oder das Verst\u00e4ndnis anderer sucht. ", "title": "Pers\u00f6nlichkeit"}, {"text": "Die Beziehung zwischen Ar-Merer und U-Ranos ist von tiefer Feindschaft gepr\u00e4gt. W\u00e4hrend Ar-Merer in jungen Jahren Justicia praktisch f\u00fcr sich allein hatte, kehrte U-Ranos nach vielen Jahren zur\u00fcck und nahm seinen Platz als geliebtes Kind der G\u00f6ttin wieder ein. Diese R\u00fcckkehr f\u00fchrte dazu, dass Ar-Merer sich der Aufmerksamkeit seiner Mutter beraubt f\u00fchlte, und er entwickelte einen tiefen Hass gegen\u00fcber U-Ranos. Er betrachtet ihn als Rivalen, der ihm das Wichtigste genommen hat: die uneingeschr\u00e4nkte Liebe und Anerkennung Justicias. Dieser Hass beeinflusst viele von Ar-Merers Entscheidungen und sein Verhalten. Er versucht st\u00e4ndig, sich gegen\u00fcber Justicia zu beweisen, indem er strenger, schneller und unnachgiebiger ist als alle anderen. In seinen Augen ist U-Ranos derjenige, der Schw\u00e4che verk\u00f6rpert, w\u00e4hrend er selbst die St\u00e4rke der Gerechtigkeit darstellt. Diese Rivalit\u00e4t f\u00fchrt auch zu h\u00e4ufigen Spannungen innerhalb der Familie, und es gibt kaum einen Moment, in dem Ar-Merer nicht daran denkt, wie er U-Ranos \u00fcbertreffen kann. ", "title": "Rivalit\u00e4t mit U-Ranos"}, {"text": "Ar-Merer ist eine der polarisierendsten Figuren am Hof der Gerechtigkeit. Seine Hingabe zu Justicia und seine Rolle als unbestechlicher Richter machen ihn zu einem wichtigen Bestandteil der g\u00f6ttlichen Ordnung, doch seine Sturheit und seine Unf\u00e4higkeit, Gnade walten zu lassen, f\u00fchren dazu, dass er oft alleine steht. Er wird von vielen verachtet, doch er selbst sieht sich als Verk\u00f6rperung der wahren Gerechtigkeit, die weder Mitleid noch Nachsicht kennt. Trotz seiner H\u00e4rte liebt Ar-Merer seine Mutter \u00fcber alles, und alles, was er tut, tut er, um ihr gerecht zu werden. In einer Welt, in der Gerechtigkeit oft Grauzonen kennt, bleibt Ar-Merer standhaft und unnachgiebig. Sein Verm\u00e4chtnis ist eines der Kompromisslosigkeit und des absoluten Glaubens an das, was er als richtig erachtet. F\u00fcr manche ist er ein Held der Gerechtigkeit, f\u00fcr andere ein Tyrann. Doch f\u00fcr Ar-Merer selbst gibt es keine Zweifel: Er ist derjenige, der das Unrecht ausl\u00f6schen wird, koste es, was es wolle. ", "title": "Umstrittenes Verm\u00e4chtnis"}]}, "dislikes": ["Gruppenarbeiten", "Unrecht haben", "Familie", "Widerworte"], "functions": ["Recke der Justicia"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Hof der Gerechtigkeit"}], "likes": ["Gerichtsprozesse", "Gewinnen", "Aufmerksamkeit seiner Mutter", "Macht"], "lover": "", "measurements": {"height": 1.96, "hip": 98, "muscle_mass": 48, "shoulder_width": 54, "waist": 85, "weight": 105}, "name": "Ar-Merer", "nationality": "Animus", "race": "Engel", "relationships": [{"character": "Justicia", "relation": "Mutter"}, {"character": "Inoro", "relation": "Vorg\u00e4nger"}, {"character": "En-Troad", "relation": "Bruder"}, {"character": "Il-Vernia", "relation": "Schwester"}, {"character": "O-Gall", "relation": "Bruder"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "Bruder, Rivale"}, {"character": "Fortuna", "relation": "Tante"}, {"character": "Meilira", "relation": "Cousine"}, {"character": "Alcuin", "relation": "Onkel"}, {"character": "Thanatos", "relation": "Todfeind"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Erbamungsloser Inquisitor"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "NE", "alt_images": [], "birthday": "6.12.359", "classes": {"baseclass": "B\u00fcrger"}, "content": {"excerpt": "Ehemaliger Ortsvorsteher von Schachendorf. Artie war ein \u00e4ngstlicher Versager, der es durch Korruption mit Hilfe der Diebesgilde. Durch seine schmierigen Mittel hat er den vorherigen Ortsvorsteher, den Onkel von Marjorie in enorme Bredouillen gebracht, weshalb dieser sich sp\u00e4ter selbst umgebracht hat. ", "sections": [{"text": "In einem Kampf zwischen Nayru, U-Ranos und Sivert ist Artie gefl\u00fcchtet, hat Nayru angegriffen und wurde kurz darauf von Marjorie beinnahe umgebracht. Einige Tage darauf beichtete Artie alles und wurde schlie\u00dflich aus Schachendorf verbannt. ", "title": "Exilierung"}]}, "dislikes": [], "functions": ["Ehem. Ortsvorsteher von Schachendorf"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Schachendorf"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.72, "hip": 86, "muscle_mass": 27, "shoulder_width": 42, "waist": 74, "weight": 65}, "name": "Artie", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Sivert", "relation": "Verhandlungspartner, sp\u00e4ter Erpresser"}], "sex": "m", "status": "verstorben", "surname": "", "title": "Bestechlicher Ortsvorsteher"}, {"affiliations": ["Kirche der Himmlischen Gerechtigkeit"], "aliases": [], "alignment": "NG", "alt_images": ["artwork"], "birthday": "27.5.375", "classes": {"baseclass": "K\u00e4mpfer"}, "content": {"excerpt": "Avarne ist ein junger Abenteurer, der seit dem Einverst\u00e4ndnis seines Vaters Hosgrid durch Faergria streift und auf seinen Reisen Erfahrungen und allerlei Kuriosit\u00e4ten sammelt. ", "sections": [{"text": "Bevor Avarne als Abenteurer aufbrechen konnte, erwartete sein Vater von ihm, dass Avarne eines Tages nach dem R\u00fccktritt seines Vaters seinen Posten als B\u00fcrgermeister von D\u00fcnsberg inneh\u00e4lt. Als kleiner Junge, noch nicht viele Ziele vor sich habend, stimmte Avarne dem zu, da sein Vater die einzige Familie war, die er noch hatte, und diesen nicht entt\u00e4uschen wollte. Avarne entwickelte sich \u00fcber die Jahre bis hin zum Erwachsenwerden zu einem selbstsicheren jungen Mann, wobei sich seine Einstellung gegen\u00fcber seiner Zukunft drastisch \u00e4nderte. Als eines Tages Avarne von einem gro\u00dfen Einkauf f\u00fcr das Dorf aus Grenbrock, Hauptstadt der Gerechtigkeit mit einem Karren zur\u00fcckkehrte, \u00fcberfielen ihn eine Horde Goblins. In tiefster Not wusste sich Avarne nicht mehr selbst zu helfen, bis schlie\u00dflich ein mutiger Abenteurer den Monstern den Garaus machte. Avarne, fasziniert von der Heldenhaftigkeit dieses Mannes, bedankte sich aus tiefster Seele, als der unbekannte Mann auch schon wieder verschwand. Seit diesem Tag hegte Avarne den tiefen Wunsch einmal selbst ein solch heldenhafter Abenteurer zu werden. Jedoch stie\u00df dies bei seinem Vater auf taube Ohren. Oft stritten sie sich um das Erbe des B\u00fcrgermeisteramts. Verst\u00e4rkt wurde dies, als eine junge Halbelfin aus Aegir, Stadt der Krone nach D\u00fcnsberg zog. Sofort als Avarne diese junge Frau sah, hatte er sich Hals \u00fcber Kopf in sie verliebt. Da er zu diesem Zeitpunkt jedoch noch zu jung war, traute er sich nicht sie auch nur anzusprechen. Sein Vater wollte nicht akzeptieren, dass sein Sohn sein Amt nicht fortsetzen wollte, zumal die Zugezogene aus adligem Hause nun als B\u00fcrgermeisterin kandidierte. Bei den anstehenden B\u00fcrgermeisterwahlen, als sein Vater abdankte, fiel Avarne jedoch schlie\u00dflich ein gro\u00dfer Stein vom Herzen. Mit nur einer Stimme verlor er gegen die junge Halbelfin, und gewann somit ein St\u00fcck Freiheit f\u00fcr seine Zukunft wieder zur\u00fcck. Sein Vater sichtlich best\u00fcrzt, sah seine Fehler ein und vers\u00f6hnte sich wieder mit seinem Sohn, was Avarne unendlich gl\u00fccklich machte. Jedoch sollte dies nicht der letzte frohe Anlass sein, der ihm an jenem Tage widerfahren sollte. Da ihn sein Vater darum bat, erkl\u00e4rkte Avarne der jungen Halbelfin bei einer Tasse Tee viel \u00fcber D\u00fcnsberg und seine Bewohner. Schlie\u00dflich nahm er all seinen Mut zusammen und gestand ihr w\u00e4hrendessen seine Gef\u00fchle. Noch nie f\u00fchlte sich Avarne so unsicher und besch\u00e4mt, was aber unbegr\u00fcndet sein sollte, wie er schnell merkte. Die junge Halbelfin, Jofina, erwiderte seine Liebe und die beiden unterhielten sich f\u00fcr eine noch l\u00e4ngere Weile. Avarne versp\u00fcrte in diesem Moment, dass er das Richtige getan hatte. Am folgenden Morgen verk\u00fcndete Avarne stolz, dass er gutem Gewissens f\u00fcr eine Zeit durch Faergria reist und erst \u201c als gestandener Mann \u201d wieder zur\u00fcckkehren w\u00fcrde. Auf seinen Reisen lernte er das K\u00e4mpfen, wie man abseits der Zivilisation \u00fcberlebt und viele neue Kulturen und Facetten Faergrias kennen. ", "title": "Hintergrund"}]}, "dislikes": [], "functions": [], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "D\u00fcnsberg"}], "likes": [], "lover": "Jofina", "measurements": {"height": 1.77, "hip": 92, "muscle_mass": 38, "shoulder_width": 46, "waist": 78, "weight": 78}, "name": "Avarne", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Hosgrid", "relation": "Hosgrid"}, {"character": "Burdig", "relation": "Guter Freund der Familie"}, {"character": "Igmusur", "relation": "Gro\u00dfv\u00e4terchen"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Werdender Abenteurer"}, {"affiliations": ["3. Generation der Hohef\u00fcrsten"], "aliases": [], "alignment": "CG", "alt_images": [], "birthday": "14.2", "classes": {"baseclass": "Hohef\u00fcrst"}, "content": {"excerpt": "Diese liebreizende Hohef\u00fcrstin nimmt ihre Aufgabe als Verkupplerin etwas zu ernst. Eigentlich sollte sie auf Anliegen reagieren, die ihr in ihrem Tempel beigetragen werden, jedoch ist Avila die meiste Zeit \u00fcber auf Reisen in ganz Faergria, um potenziellen P\u00e4rchen den \u201c Schubser in die richtige Richtung \u201d zu geben. Spricht man sie auf diese Obzession an, wird sie schnell beleidigt. ", "sections": []}, "dislikes": ["Streit", "P\u00f6belnde Personen"], "functions": ["Hohef\u00fcrstin der Liebe"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Tempel der Liebe"}], "likes": ["P\u00e4rchen beobachten", "Flauschige Tiere", "Kamillentee", "Rosen", "Harmonie", "Freunden eine Freude machen"], "lover": "", "measurements": {"bust": 94, "height": 1.68, "hip": 96, "muscle_mass": 28, "shoulder_width": 42, "underbust": 72, "waist": 64, "weight": 58}, "name": "Avila", "nationality": "Faergria", "race": "Halbelfen", "relationships": [{"character": "Rai", "relation": "Bester Freund"}, {"character": "Farone", "relation": "Gute Freundin"}, {"character": "Fortuna", "relation": "Gute Freundin"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "Freund"}, {"character": "Mudo", "relation": "Freund"}, {"character": "Scarlet", "relation": "gute Freundin"}, {"character": "Il-Vernia", "relation": "gute Freundin"}, {"character": "Thanatos", "relation": "guter Freund"}, {"character": "Eliza", "relation": "Gute Freundin"}, {"character": "Hama", "relation": "Freundin"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Immerfrohe Verkupplerin"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "CG", "alt_images": ["schleimform"], "birthday": "3.2.393", "classes": {"baseclass": "Monster"}, "content": {"excerpt": "Aya ist ein Schleimm\u00e4dchen, das eines Tages verwirrt und hungrig in der Welt erwachte. Anders als die anderen Schleime, die ihr begegneten, besitzt Aya die einzigartige F\u00e4higkeit zu denken und zu lernen, was sie von den simplen Wesen ihrer Art unterscheidet. Diese pl\u00f6tzliche Bewusstheit hat Aya auf eine Suche nach ihrem Platz in der Welt gef\u00fchrt, die von Ablehnung, Hunger, aber auch von Hoffnung gepr\u00e4gt ist. Ihre Reise begann in einer dunklen H\u00f6hle nahe der Stadt Tellius, und seither hat sie den Kampf aufgenommen, trotz aller Widrigkeiten ein Leben zu f\u00fchren, das ihr eine Form von Gl\u00fcck bietet. ", "sections": [{"text": "Aya fand sich eines Tages in einem Schleimnest in einer abgelegenen H\u00f6hle nahe der Stadt Tellius wieder. Im Gegensatz zu den anderen Schleimen dort, die lediglich einem instinktiven Dasein nachgingen, entwickelte Aya bald ein Bewusstsein f\u00fcr sich selbst und die Welt um sie herum. Diese Bewusstheit verwirrte sie zutiefst. Angetrieben von einem unb\u00e4ndigen Hunger und einem pl\u00f6tzlichen Drang, die Welt zu erkunden, verlie\u00df sie das Schleimnest und wagte sich hinaus. Angezogen von den verlockenden Ger\u00fcchen, die aus der Ferne kamen, machte sie sich auf den Weg in Richtung der gro\u00dfen Stadt Tellius, ohne zu wissen, was sie dort erwarten w\u00fcrde. Als Aya die Stadt erreichte, war sie von der Hektik und den zahlreichen neuen Eindr\u00fccken vollkommen \u00fcberw\u00e4ltigt. Die Menschen, die Ger\u00e4usche und die Lichter \u2013 all das war ihr fremd und wirkte auf sie bedrohlich und faszinierend zugleich. Sie kroch unsicher durch die Stra\u00dfen, angezogen von den Essensd\u00fcften, die sie aus den verschiedenen St\u00e4nden und H\u00e4usern vernahm. Doch die Reaktion der Stadtbewohner fiel anders aus, als sie es sich erhofft hatte. Schnell wurde sie von den Einwohnern Tellius als Monster erkannt und beschimpft. Obwohl Aya in der Lage war, ihre rudiment\u00e4re Sprache zu verwenden, um sich mitzuteilen, sahen die Menschen sie nur als Bedrohung und jagten sie ohne Z\u00f6gern fort. ", "title": "Herkunft und Erwachen"}, {"text": "Traurig und ver\u00e4ngstigt kehrte Aya immer wieder nach Tellius zur\u00fcck, getrieben von ihrem unstillbaren Hunger. Sie begann, die Stadt in der Nacht aufzusuchen, um aus den herausgestellten M\u00fclltonnen Essensreste zu fischen. Diese mageren Mahlzeiten hielten sie gerade so am Leben. Doch auch diese Versuche blieben nicht lange unbemerkt. Eines Abends wurde sie von der Stadtwache aufgesp\u00fcrt und durch die Stra\u00dfen gejagt. In ihrer Verzweiflung kroch Aya durch einen Kanaldeckel, durch den sie dank ihrer amorphen Gestalt hindurchschl\u00fcpfen konnte. So fand sie sich in den dunklen und feuchten Abwasserkan\u00e4len von Tellius wieder, tief unter der Stadt, die sie vertrieben hatte. In den Tiefen der Kanalisation fand Aya schlie\u00dflich einen verlassenen R\u00fcckzugsort f\u00fcr Kanalarbeiter, der schon lange nicht mehr in Benutzung war. Dieser kleine, versteckte Raum wurde zu ihrer neuen Heimat. Sie verbrachte viel Zeit damit, die verlassenen R\u00e4ume zu erkunden und zu versuchen, die Welt \u00fcber den Dingen zu verstehen, die die Arbeiter zur\u00fcckgelassen hatten \u2013 Notizen, Werkzeuge, und alte B\u00fccher, die sie zwar nur teilweise verstand, die ihr jedoch halfen, sich ein Bild von der Welt der Menschen zu machen. Langsam begann sie, sich ein eigenes Refugium zu schaffen, in dem sie sich sicher f\u00fchlen konnte. Hier konnte sie in Ruhe \u00fcberlegen und versuchen, sich weiterzuentwickeln. ", "title": "Leben in der Kanalisation"}, {"text": "Aya ist ein neugieriges und freundliches Wesen, das trotz aller Ablehnung durch die Menschen an das Gute in der Welt glaubt. Sie besitzt ein tiefes Verlangen nach Gemeinschaft und Akzeptanz, was sie immer wieder dazu treibt, sich den Menschen zu n\u00e4hern, auch wenn diese sie ablehnen. Aya verf\u00fcgt \u00fcber eine kindliche Unschuld, die sie trotz ihrer F\u00e4higkeit zu denken und zu lernen noch immer in sich tr\u00e4gt. Diese Unschuld ist es, die sie immer wieder in gef\u00e4hrliche Situationen bringt, da sie die B\u00f6sartigkeit mancher Menschen nicht begreifen kann oder will. Dennoch entwickelt Aya nach und nach auch eine gewisse Vorsicht und misstraut Fremden zunehmend. Die wiederholte Ablehnung hat Spuren hinterlassen, und sie hat gelernt, sich vor Menschen zu verstecken, anstatt offen auf sie zuzugehen. Diese innere Zerrissenheit zwischen ihrem Wunsch nach Gemeinschaft und der Angst vor Ablehnung ist einer der zentralen Konflikte, die Aya ausmachen. Trotz ihrer F\u00e4higkeit, sich an die Umst\u00e4nde anzupassen und neue Dinge zu lernen, bleibt sie tief im Inneren ein verletzliches Wesen, das sich nach Zugeh\u00f6rigkeit sehnt. ", "title": "Pers\u00f6nliche Eigenschaften und innere Konflikte"}, {"text": "In den dunklen Kan\u00e4len von Tellius hat Aya jedoch auch Bekanntschaften gemacht. Die Kanalisation ist Heimat f\u00fcr viele vergessene und ausgegrenzte Wesen, und Aya hat eine gewisse Vertrautheit mit einigen von ihnen entwickelt. Besonders die Ratten der Kanalisation haben sich als zuverl\u00e4ssige Begleiter erwiesen. Sie sind ihre st\u00e4ndigen Gef\u00e4hrten geworden und helfen ihr, sich in den dunklen G\u00e4ngen zurechtzufinden. Mit der Zeit hat Aya sogar gelernt, die feinen Nuancen ihrer Bewegungen und Laute zu verstehen, was ihr half, eine rudiment\u00e4re Art der Kommunikation mit ihnen aufzubauen. Trotzdem bleibt ihr das Prinzip der Freundschaft fremd, und sie sieht die Vertrautheit eher als eine Zweckgemeinschaft, die ihr beim \u00dcberleben hilft. ", "title": "Beziehungen und Freunde"}, {"text": "Aya ist, wie alle Schleime, amorph und kann ihre Gestalt frei ver\u00e4ndern, was ihr erlaubt, sich durch engste Ritzen zu zw\u00e4ngen und vor Gefahren zu fliehen, die andere Wesen gefangen halten w\u00fcrden. Ihre F\u00e4higkeit, die Gemeinsprache zu verstehen und rudiment\u00e4r zu sprechen, macht sie einzigartig unter den Schleimen. Diese Intelligenz erm\u00f6glicht es ihr, komplexe Probleme zu l\u00f6sen und kreative Wege zu finden, um ihre Ziele zu erreichen. Jedoch hat Aya auch viele Schw\u00e4chen. Ihre kindliche Naivit\u00e4t und ihr instinktives Vertrauen in andere bringen sie immer wieder in Gefahr. Sie versteht die sozialen Regeln der Menschen oft nicht und hat Schwierigkeiten, die Gef\u00fchle und Absichten anderer zu deuten. Dies f\u00fchrt dazu, dass sie immer wieder missverstanden wird und Schwierigkeiten hat, sich in die Gesellschaft einzuf\u00fcgen. Zudem ist Aya physisch verletzlicher, wenn sie sich in eine feste Form verwandelt, und Hunger ist ein st\u00e4ndiges Problem f\u00fcr sie, da sie Energie ben\u00f6tigt, um ihre Form zu stabilisieren und zu lernen. Trotz all ihrer Herausforderungen besitzt Aya eine bemerkenswerte Resilienz und eine unglaubliche Lernf\u00e4higkeit. Sie gibt nicht auf und versucht, ihren Platz in der Welt zu finden, auch wenn es bedeutet, Umwege und R\u00fcckschl\u00e4ge in Kauf zu nehmen. Ihre Geschichte ist die eines Wesens, das niemals aufh\u00f6rt zu hoffen, dass auch f\u00fcr sie ein kleines St\u00fcckchen Gl\u00fcck und Zugeh\u00f6rigkeit existiert. ", "title": "St\u00e4rken und Schw\u00e4chen"}]}, "dislikes": [], "functions": [], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Tellius"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"bust": 92, "height": 1.67, "hip": 94, "muscle_mass": 20, "shoulder_width": 42, "underbust": 70, "waist": 68, "weight": 62}, "name": "Aya", "nationality": "Faergria", "race": "Schleime", "relationships": [{"character": "Nayru", "relation": "Vertraute"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "Vertrauter"}, {"character": "Till", "relation": "Bekannter"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Neugieriger Schleim"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "", "alt_images": [], "birthday": "", "classes": {}, "content": {"excerpt": "", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Ehemaliger Anf\u00fchrer der Drachenritter von Orrin"], "homes": [{"attachment": "Ehemaliger Wohnort", "place": "Orrin"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 0, "weight": 0}, "name": "Balthus", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Nayru", "relation": "Sch\u00fclerin"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "R\u00e4tselhafter Drachenrittmeister"}, {"affiliations": ["4. Generation der Hohef\u00fcrsten"], "aliases": [], "alignment": "", "alt_images": [], "birthday": "", "classes": {}, "content": {"excerpt": "", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Hohef\u00fcrst des Krieges"], "homes": [], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.99}, "name": "Bellum", "nationality": "Faergria", "race": "D\u00e4monen", "relationships": [], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Hohef\u00fcrst des Krieges"}, {"affiliations": ["Schicksalsj\u00fcnger Fortunas"], "aliases": [], "alignment": "NE", "alt_images": [], "birthday": "15.7.350", "classes": {"baseclass": "Barbar", "subclasses": ["Berserker"]}, "content": {"excerpt": "Berthelot wurde schon im fr\u00fchen Jugendalter aus Elpis verbannt, weil er dabei erwischt wurde, wie er einen fahrenden H\u00e4ndler in der N\u00e4he des Dorfes \u00fcberfallen und ermordet hat. Seitdem wanderte Berthelot durch Hal und \u00fcberfiel weiterhin Reisende und H\u00e4ndler, um \u00fcber die Runden zu kommen. \u00dcber die Zeit nahm Berthelot immer mehr gleichgesinnte jeden Alters unter seine Fittiche, da er sich f\u00fcr sie verantwortlich f\u00fchlte. ", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Anf\u00fchrer der Elpis-Banditenbande"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Elpis"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.83, "hip": 100, "muscle_mass": 45, "shoulder_width": 52, "waist": 90, "weight": 95}, "name": "Berthelot", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Banditenbande", "relation": "Familie"}], "sex": "m", "status": "verstorben", "surname": "", "title": "Ruchloser Banditenanf\u00fchrer"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "CE", "alt_images": [], "birthday": "3.2.393", "classes": {}, "content": {"excerpt": "", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Katze im Jagdschloss"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Llurthargothr"}, {"attachment": "Zuhause", "place": "D\u00fcnsberg"}], "likes": ["Essen"], "lover": "", "measurements": {"height": 0.25, "weight": 4}, "name": "Bratkartoffel", "nationality": "Faergria", "race": "Katzen", "relationships": [{"character": "U-Ranos", "relation": "Besitzer"}, {"character": "Amlin", "relation": "Tantchen"}, {"character": "Fl\u00fcstern", "relation": "Vorheriger Besitzer"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Kuhflecken-Katze"}, {"affiliations": ["Kirche der Himmlischen Gerechtigkeit"], "aliases": [], "alignment": "LG", "alt_images": [], "birthday": "14.10.348", "classes": {"baseclass": "B\u00fcrger"}, "content": {"excerpt": "Der liebensw\u00fcrdige, wenn auch etwas tollpatschige Wirt aus D\u00fcnsberg. Als Kind schon half er seinen Eltern in der Taverne aus und \u00fcbernahm jenen Familienbetrieb sp\u00e4ter nach dem Tod beider Elternteile. Burdigs Herz und Seele stecken in jenem Gasthaus und auch \u00fcbernimmt er, ganz den Tradtitionen, das Apfelweinkeltern nach der allj\u00e4hrlichen Apfelernte in D\u00fcnsberg. Das Rezept liegt seit jeher im Besitz von Burdigs Familie. Man h\u00f6rt ihn \u00f6fters triumphal in seinem starken Dialekt davon erz\u00e4hlen, dass er \u201c zum letzen Atemzug \u201d die Taverne und Traditionen am Leben erhalten wolle und sp\u00e4ter sein Verm\u00e4chtnis an \u201c seinen Bub \u201d weitergeben will (Burdig ist seit jeher Junggeselle). ", "sections": []}, "dislikes": ["Voreingenommene Personen", "Schmarotzer", "Aufdringliche Personen", "Zechpreller"], "functions": ["Besitzer der Taverne \u0027Mosthaus\u0027"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "D\u00fcnsberg"}], "likes": ["Apfelwein", "Karl", "Gute Gespr\u00e4che mit Kunden", "Festivit\u00e4ten", "Hackbraten", "Seine Taverne", "Freundschaften schlie\u00dfen", "H\u00fcbsche Frauen"], "lover": "", "measurements": {"height": 1.8, "hip": 115, "muscle_mass": 35, "shoulder_width": 50, "waist": 120, "weight": 115}, "name": "Burdig", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Hosgrid", "relation": "Langj\u00e4hriger Freund"}, {"character": "Karl", "relation": "Kleiner Bruder"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Liebenswerter Tavernenbesitzer"}, {"affiliations": ["Kinder des Waldes"], "aliases": [], "alignment": "NG", "alt_images": [], "birthday": "9.1.143", "classes": {"baseclass": "B\u00fcrger"}, "content": {"excerpt": "Eine einfache Kr\u00e4merin in Teryvnat. Ihr breites und wechselndes Angebot lockt Reisende an ihren Stand.", "sections": [{"text": "Ihr Bruder Elkhazel bedeutet ihr sehr viel, da die Eltern der beiden vor vielen Jahren bei der Jagd starben.", "title": "Familie"}]}, "dislikes": [], "functions": ["Betreiberin eines kleinen Marktstands"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Teryvnat"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"bust": 84, "height": 1.62, "hip": 86, "muscle_mass": 24, "shoulder_width": 38, "underbust": 67, "waist": 62, "weight": 52}, "name": "Caeda", "nationality": "Faergria", "race": "Elfen", "relationships": [{"character": "Elkhazel", "relation": "Bruder"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Sympathische Nachwuchsh\u00e4ndlerin"}, {"affiliations": ["Schicksalsj\u00fcnger Fortunas"], "aliases": [], "alignment": "LG", "alt_images": [], "birthday": "25.5.371", "classes": {"baseclass": "Kleriker", "subclasses": ["Kleriker der Fortuna"]}, "content": {"excerpt": "Carmesine ist eine gutherzige, reine Nonne im Kloster Schicksalsweg in F\u00fcrstentum Hal und lernt aktuell bei Vater Perrotus. Zusammen mit Felix hilft sie bei Arbeiten im Kloster und ist zust\u00e4ndig f\u00fcr Besorgungen aus Elpis. ", "sections": [{"text": "An ihre Herkunft kann sie sich nicht erinnern. Vater Perrotus erz\u00e4hlte ihr einst, dass er sie damals mit sieben Jahren zusammengebrochen am Wegesrand auf der gro\u00dfen Stra\u00dfe zwischen Frelia, Bunte Metropole des Handels und dem Kloster aufgefunden und schlie\u00dflich unter seine Fittiche genommen hat. Der Anblick des M\u00e4dchens, sagte Perrotus, sei so erschreckend gewesen, dass er sich nicht ausmalen m\u00f6ge, was Carmesine widerfahren sein k\u00f6nnte. Auf ihrem K\u00f6rper, kann sich Perrotus erinnern, waren seltsame okkulte Male geritzt, die ihm g\u00e4nzlich unbekannt waren. \u00dcber die n\u00e4chsten Tage beobachtete Perrotus, dass sich Carmesines Augenfarbe von einem tiefen Rot zum heutigen klaren Blau verf\u00e4rbt hatten. Carmesine hat ihr Leben auf Anraten von Perrotus und ihrer schrecklichen Erfahrungen der G\u00f6ttin Fortuna gewidmet, da die schicksalhafte Begegnung an jenem Tag nur von Fortuna in die Wege geleitet h\u00e4tten worden k\u00f6nnen. ", "title": "Hintergrund"}, {"text": "Carmesine liebt es sich um den kleinen Klostergarten zu k\u00fcmmern. Einmal, als sie mit hohem Fieber im Bett lag, brachte ihr Felix eine von ihm gekochte Suppe, was Carmesine zu tiefst ber\u00fchrte. Auch wenn die Suppe miserrabel geschmeckt hat, war es doch die Geste, die ihr wieder Kraft zur Gesundung gegeben hatte. Seitdem h\u00e4lt sie kurz Inne, wenn sie Felix hinter einer Ecke hervor sieht, und beobachtet ihn heimlich. ", "title": "Pers\u00f6nlichkeit"}]}, "dislikes": ["Unordnung", "Unruhe", "Insekten", "Sp\u00e4t aufstehen"], "functions": ["Nonne"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Kloster Schicksalsweg"}], "likes": ["Glaube", "Kr\u00e4utertee", "Katzen", "Ruhe"], "lover": "", "measurements": {"bust": 106, "height": 1.73, "hip": 102, "muscle_mass": 28, "shoulder_width": 42, "underbust": 82, "waist": 70, "weight": 76}, "name": "Carmesine", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Felix", "relation": "Heimliche Liebe und Glaubensbruder"}, {"character": "Perrotus", "relation": "Ziehvater"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Gebrochene Nonne mit gro\u00dfem Herz"}, {"affiliations": ["K\u00f6nigshaus von Faergria"], "aliases": [], "alignment": "NG", "alt_images": [], "birthday": "13.8.-67", "classes": {"baseclass": "Adliger"}, "content": {"excerpt": "", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["K\u00f6nigin von Faergria"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Yerenas"}, {"attachment": "Wohnort", "place": "Aegir"}], "likes": [], "lover": "Gralnach", "measurements": {"height": 1.71}, "name": "Cathlen", "nationality": "Faergria", "race": "Elfen", "relationships": [{"character": "Gralnach", "relation": "Gatte"}, {"character": "Marisa", "relation": "Tochter"}, {"character": "Narcian", "relation": "Sohn"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "von Faergria", "title": "Amtierende K\u00f6nigin"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "NE", "alt_images": ["artwork"], "birthday": "5.8.367", "classes": {"baseclass": "Schurke", "subclasses": ["Betr\u00fcger"]}, "content": {"excerpt": "Ein durch die Lande streifender Betr\u00fcger, der seine Opfer ermordet und sich mithilfe von Illusionsmagie in jenes Opfer verwandelt, um unbemerkt im Haushalt des Opfers unterzukommen. ", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": [], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Niddarvellir"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.79, "hip": 88, "muscle_mass": 32, "shoulder_width": 43, "waist": 76, "weight": 70}, "name": "Cedrik", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [], "sex": "m", "status": "unbekannt", "surname": "", "title": "Trickreicher Betr\u00fcger"}, {"affiliations": ["Klauen des Hasses"], "aliases": [], "alignment": "NE", "alt_images": [], "birthday": "8.12.71", "classes": {"baseclass": "Barde", "subclasses": ["S\u00e4nger der Stimmen"]}, "content": {"excerpt": "Ein wahnsinniger M\u00f6rder aus Teryvnat, der sein erstes Opfer, seine Mutter, in einem Sarg auf einem Karren durch Faergria gezogen hat. Als seine wirre Aktion aufgeflogen ist, hat Cicero drei Stadtwachen in Nifl umgebracht und ist daf\u00fcr vor das Tribunal gestellt worden. Auf unerkl\u00e4rliche Weise entkam Cicero eines Nachts aus dem Kerker und wurde auf dem Weg nach Schachendorf in einigen Ortschaften manisch lachend umwandern gesehen. ", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Vasall des Serff"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Teryvnat"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.85, "hip": 90, "muscle_mass": 32, "shoulder_width": 44, "waist": 78, "weight": 73}, "name": "Cicero", "nationality": "Faergria", "race": "Elfen", "relationships": [{"character": "Serff", "relation": "Herr"}], "sex": "m", "status": "verstorben", "surname": "", "title": "M\u00f6rderischer Gaukler"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "NG", "alt_images": [], "birthday": "", "classes": {"baseclass": "Recke", "masterclass": "Meisterdieb", "subclasses": ["Dieb"]}, "content": {"excerpt": "Die eher sch\u00fcchterne Reckin von Thanatos ist eine begabte Meisterdiebin und verk\u00f6rpert die Habgier, die im Gegensatz zur Gier, die von Iddra verk\u00f6rpert wird, eine der sieben Tods\u00fcnden ist. Cinnabar ist die kleine Schwester von Scarlet, obwohl diese sich kindischer verh\u00e4lt. ", "sections": [{"text": "Cinnabars kalte Art kann zun\u00e4chst unfreundlich wirken, doch eigentlich will Cinnabar nur Freundschaften schlie\u00dfen und ihre Familie besch\u00fctzen. Seitdem Eliza eine Reckin Thanatos \u2019 wurde, ist Cinnabar deutlich aufgeschlossener geworden. ", "title": "Pers\u00f6nlichkeit"}]}, "dislikes": [], "functions": ["Reckin des Thanatos"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Gebirge der S\u00fcnde"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"bust": 106, "height": 1.67, "hip": 94, "muscle_mass": 32, "shoulder_width": 42, "underbust": 72, "waist": 66, "weight": 64}, "name": "Cinnabar", "nationality": "Animus", "race": "D\u00e4monen", "relationships": [{"character": "Thanatos", "relation": "Vater"}, {"character": "Scarlet", "relation": "Gro\u00dfe Schwester"}, {"character": "Eliza", "relation": "Schwester"}, {"character": "Farone", "relation": "Freundin"}, {"character": "Ar-Merer", "relation": "Todfeind"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "Guter Freund"}, {"character": "Nayru", "relation": "Freundin"}, {"character": "Adamar", "relation": "Cousin"}, {"character": "Phaerille", "relation": "Cousine"}, {"character": "Finnea", "relation": "Cousine"}], "sex": "w", "status": "vermisst", "surname": "", "title": "S\u00fcndenstehlende Meisterdiebin"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "NG", "alt_images": [], "birthday": "28.6.370", "classes": {"baseclass": "B\u00fcrger"}, "content": {"excerpt": "", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Letzter \u00dcberlebender aus Daein"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Daein"}], "likes": ["K\u00fcrbisse"], "lover": "", "measurements": {"height": 1.74}, "name": "Citrio", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Begeisteter K\u00fcrbisz\u00fcchter"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "TN", "alt_images": [], "birthday": "21.9.365", "classes": {"baseclass": "K\u00e4mpfer", "subclasses": ["Champion"]}, "content": {"excerpt": "Cordelia ist die gro\u00dfe Schwester von Kurf\u00fcrst Jervar von Grenbrock, und somit nach alter Tradition die Prinzessin von Thaugrien. Unter ihr steht das gesamte Heer der Thaugriner Ritter und Soldaten. ", "sections": [{"text": "Als Erstgeborene der vorherigen Kurf\u00fcrsten oblag Cordelia schon von klein auf eine Menge an Pflichten, denen sie als sp\u00e4tere Thronfolgerin im Schloss Grenbrock nachzugehen hatte. Ihr Schicksal jedoch \u00e4nderte sich, als sie mit sieben Jahren einen kleinen Bruder bekam. Mit sofortiger Wirkung wurden alle Erziehungsma\u00dfnahmen, denen Cordelia bislang unterlag, mit der Geburt von Jervar niedergelegt. Damit erlangte Cordelia wieder ein St\u00fcck ihrer so ersehnten Freiheit wieder. ", "title": "Hintergrund"}, {"text": "Einige Jahre sp\u00e4ter entschloss sich Cordelia die F\u00fchrung des Milit\u00e4rs von Thaugrien zu \u00fcbernehmen. F\u00fcr diese Rolle war sie wie gemacht. Cordelia unterlief allerlei Ausbildungen und sammelte auch durch praktische Trainings gen\u00fcgend Erfahrungen, um selbst auf dem Schlachtfeld zu stehen. Dabei hatte sie schon immer die Einstellung, dass man als geeigneter General immer selbst an vorderster Front mitzuk\u00e4mpfen hat. Als schlie\u00dflich der Tag gekommen war, an dem eine gr\u00f6\u00dfere Truppe der Stadtwache von Grenbrock in einer Schlacht auf den Ebenen von Nord-Grenbrock gegen eine riesige Schar Goblins k\u00e4mpfte, stand Cordelia mit 22 Jahren zum ersten Male selbst auf dem Schlachtfeld. Siegreich f\u00fchrte sie ihre M\u00e4nner in den Kampf und schlug die gegnerische Front vernichtend. So beeindruckt von ihren Taten, feierten die Einwohner Grenbrocks Cordelia als eine Legende unter den bisherigen Gener\u00e4len. So formte sich \u00fcber die Jahre das Bild der unbesiegten, zerst\u00f6rerischen Macht der Generalin Cordelia von Grenbrock. Vor allem im Volk wird sie daf\u00fcr gefeiert trotz ihrer Rolle als Prinzessin eine solch ausdrucksstarke und bestimmende Pers\u00f6nlichkeit zu sein. Dass der erste Sieg ihrer Laufbahn und die noch folgenden zu einer stetig ansteigenden Militarisierung der Bev\u00f6lkerung f\u00fchrte, ahnte Cordelia nicht. Das Letzte, das Cordelia je beabsichtigte war, dass sie fest in Kriegspl\u00e4ne verwickelt werden w\u00fcrde und dass Schlachten zum Mittel des Schreckens eingesetzt werden w\u00fcrden. ", "title": "Milit\u00e4rkarriere"}]}, "dislikes": ["Krieg", "Saufgelage", "Deserteure"], "functions": ["Prinzessin von Thaugrien", "Generalin d. thaugriner Armee"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Grenbrock"}], "likes": ["Ehre", "St\u00e4rke beweisen", "Ausritte zu Pferd", "Hagebuttentee", "Ritter", "Epische Schlachten", "Heldengeschichten", "Jervar besch\u00fctzen", "Geschichtsb\u00fccher"], "lover": "", "measurements": {"bust": 100, "height": 1.83, "hip": 96, "muscle_mass": 36, "shoulder_width": 44, "underbust": 78, "waist": 72, "weight": 75}, "name": "Cordelia", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Jervar", "relation": "Kleiner Bruder"}, {"character": "Stephan", "relation": "Cousin"}, {"character": "Tristan", "relation": "Cousin"}, {"character": "Eliza", "relation": "Cousine"}, {"character": "Narcian", "relation": "Cousin"}, {"character": "Marisa", "relation": "Cousine"}, {"character": "Kristian", "relation": "Cousin"}, {"character": "Kristina", "relation": "Cousin"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "von Grenbrock", "title": "Prinzessin mit Schussbefehl"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "TN", "alt_images": [], "birthday": "9.4.357", "classes": {"baseclass": "B\u00fcrger"}, "content": {"excerpt": "Cornelius arbeitet bei der Adrestianischen Eisenbahn als Kondukteur. An Bord ist er f\u00fcr die Zufriedenheit und Sicherheit der Fahrg\u00e4ste verantwortlich. ", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Lokf\u00fchrer"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Aegir"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.81, "hip": 90, "muscle_mass": 34, "shoulder_width": 44, "waist": 78, "weight": 74}, "name": "Cornelius", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Reichart", "relation": "Arbeitskollege"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Service-orientierter Kundukteur"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "LG", "alt_images": [], "birthday": "7.12.382", "classes": {"baseclass": "Kleriker", "subclasses": ["Kleriker der Hama"]}, "content": {"excerpt": "Deh ist eine ehemalige Sch\u00fclerin von Suskinox, Professor f\u00fcr Transmutationsmagie, als dieser noch an der Magieakademie in Darnax gelehrt hat. Mit ihren Zaubern der Klerikerklasse will sie Leuten in Not helfen. ", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Studentin"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Darnax"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"bust": 84, "height": 1.62, "hip": 86, "muscle_mass": 24, "shoulder_width": 38, "underbust": 70, "waist": 60, "weight": 54}, "name": "Deh", "nationality": "Faergria", "race": "Drakonier", "relationships": [{"character": "Suskinox", "relation": "Ehemaliger Professor"}, {"character": "Thithrazk", "relation": "Lehrmeister"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Naive Heilerin"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "NG", "alt_images": [], "birthday": "7.5.282", "classes": {"baseclass": ""}, "content": {"excerpt": "", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Archivar f\u00fcr Zwergen-Geschichte"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Garadzar"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {}, "name": "Derbatin", "nationality": "Faergria", "race": "Zwerge", "relationships": [{"character": "", "relation": ""}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Bewahrer der alten Skripte"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "NG", "alt_images": [], "birthday": "16.3.320", "classes": {"baseclass": "Adliger"}, "content": {"excerpt": "Dorian ist der verstorbene und ehemalige Schlossherr des Jagdschloss D\u00fcnsberg.", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Ehem. Herr des Jadgschlosses D\u00fcnsberg"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "D\u00fcnsberg"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.77, "hip": 92, "muscle_mass": 35, "shoulder_width": 45, "waist": 84, "weight": 82}, "name": "Dorian", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Karl", "relation": "Ehemaliger Butler"}, {"character": "Edgar", "relation": "Ehemaliger Koch"}, {"character": "Eris", "relation": "Ehemalige Maid"}, {"character": "Grete", "relation": "Ehemalige Maid"}], "sex": "m", "status": "verstorben", "surname": "von Windthal", "title": "G\u00fctiger Schlossher"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "NG", "alt_images": [], "birthday": "24.7.344", "classes": {"baseclass": "B\u00fcrger"}, "content": {"excerpt": "Besitzer der Hafenspelunke \u201cKleines F\u00e4sschen\u201d.", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Besitzer der Hafenspelunke \u0027Kleines F\u00e4sschen\u0027"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Aegir"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.73, "hip": 92, "muscle_mass": 36, "shoulder_width": 43, "waist": 86, "weight": 80}, "name": "Eberd", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Ausdrucksschwacher Spelunkenbetreiber"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "NG", "alt_images": [], "birthday": "6.10.366", "classes": {"baseclass": "B\u00fcrger"}, "content": {"excerpt": "Der \u00e4ngstliche und zerstreute Koch im Jagdschloss D\u00fcnsberg. Schon als Junge hat Edgar angefangen zu kochen und verfeinert seine Kochk\u00fcnste seit jeher. Er liebt es neue Kreationen zu erfinden, die er am liebsten seine kleine Schwester Eris verk\u00f6stigen l\u00e4sst. ", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Koch im Jagdschloss D\u00fcnsberg"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "D\u00fcnsberg"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.89, "hip": 96, "muscle_mass": 40, "shoulder_width": 46, "waist": 90, "weight": 90}, "name": "Edgar", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Karl", "relation": "Freund und Kollege"}, {"character": "Eris", "relation": "Kleine Schwester"}, {"character": "Dorian", "relation": "Ehem. Herr"}, {"character": "Grete", "relation": "Freundin und Kollegin"}, {"character": "Siegmund", "relation": "Herr"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "Herr"}, {"character": "Nayru", "relation": "Herrin"}, {"character": "Eliza", "relation": "Freund"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Hasenf\u00fc\u00dfiger Koch"}, {"affiliations": ["Kinder des Waldes"], "aliases": [], "alignment": "NG", "alt_images": [], "birthday": "29.5.157", "classes": {"baseclass": "Waldl\u00e4ufer", "subclasses": ["J\u00e4ger"]}, "content": {"excerpt": "Eliyen ist derzeit stationiert am Inidal-Grenzposten, wo sie zusammen mit Malon die W\u00e4lder von F\u00fcrstentum Farodris vor Monstern aus Goldene Lande von Inidal besch\u00fctzt. ", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Wache am Grenzposten nach Inidal"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Inidal-Grenzposten"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"bust": 82, "height": 1.57, "hip": 85, "muscle_mass": 25, "shoulder_width": 36, "underbust": 60, "waist": 60, "weight": 50}, "name": "Eliyen", "nationality": "Faergria", "race": "Elfen", "relationships": [{"character": "Malon", "relation": "Freund und Kollege"}, {"character": "Nayru", "relation": "Freundin"}], "sex": "w", "status": "?", "surname": "", "title": "Gutm\u00fctige Grenzpostlerin"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "TN", "alt_images": [], "birthday": "3.8.369", "classes": {"baseclass": "Recke", "subclasses": ["Paladin", "Rachebringer"]}, "content": {"excerpt": "\u00dcber Elizas Vergangenheit ist nicht viel bekannt. Als sie sich mit 17 Jahren an einem Tiefpunkt ihres Lebens befand, bot Thanatos ihr an, eine seiner Reckinnen zu werden. In tiefer Verzweiflung nahm Eliza das Angebot an ; nicht dass sie es jemals bereut h\u00e4tte. \u00dcber die n\u00e4chsten Jahre wuchs ihre Bindung zu Scarlet und Cinnabar, die sie wie ihre leibliche Schwester aufnahmen und behandelten, und lernte mit ihren neuen Kr\u00e4ften von Thanatos umzugehen. ", "sections": [{"text": "Auch wenn Eliza immer wieder angab, dass sie ihr neues Leben in vollen Z\u00fcgen genie\u00dfen w\u00fcrde, mussten ihre neuen Schwestern und auch Thanatos oft mit ansehen, dass sie nachts alleine im Garten von Thanatos \u2019 Anwesen sa\u00df oder in dessen Bergen umherwanderte, und bitterlich weinte. Einmal las Scarlet im Vorbeigehen das aufgeschlagene Tagebuch von Eliza, woraufhin diese sie in massiver Wut anschrie. ", "title": "Pers\u00f6nlichkeit"}]}, "dislikes": [], "functions": ["Reckin des Thanatos"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Nordholm"}, {"attachment": "Zuhause", "place": "Gebirge der S\u00fcnde"}], "likes": [], "lover": "U-Ranos", "measurements": {"bust": 92, "height": 1.78, "hip": 90, "muscle_mass": 30, "shoulder_width": 42, "underbust": 76, "waist": 68, "weight": 68}, "name": "Eliza", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Thanatos", "relation": "Ziehvater"}, {"character": "Scarlet", "relation": "gr\u00f6\u00dfte Schwester"}, {"character": "Cinnabar", "relation": "gro\u00dfe Schwester"}, {"character": "Stephan", "relation": "eigentlicher gro\u00dfer Bruder"}, {"character": "Tristan", "relation": "Halbbruder"}, {"character": "Nayru", "relation": "Freundin"}, {"character": "Jervar", "relation": "Cousin"}, {"character": "Cordelia", "relation": "Cousine"}, {"character": "Narcian", "relation": "Cousin"}, {"character": "Kristian", "relation": "Cousin"}, {"character": "Kristina", "relation": "Cousin"}, {"character": "Marisa", "relation": "Cousine, Freundin"}, {"character": "Fubuki", "relation": "Adoptivtochter"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "Verlobter"}, {"character": "Meilira", "relation": "Vertraute"}, {"character": "Kaen", "relation": "Freundin"}, {"character": "Mei", "relation": "Freundin"}, {"character": "Nerissa", "relation": "Freundin"}, {"character": "Oscar", "relation": "Freund"}, {"character": "Escaar", "relation": "Freundin"}, {"character": "Nayru", "relation": "Freundin"}, {"character": "Avila", "relation": "Gute Freundin"}, {"character": "Hama", "relation": "Gute Freundin"}, {"character": "Eris", "relation": "Freundin"}, {"character": "Karl", "relation": "Bediensteter"}, {"character": "Edgar", "relation": "Freund"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "von Nordholm", "title": "Unbeugsame S\u00fcnde"}, {"affiliations": ["Kinder des Waldes"], "aliases": [], "alignment": "NG", "alt_images": [], "birthday": "18.4.124", "classes": {"baseclass": "Waldl\u00e4ufer", "subclasses": ["J\u00e4ger"]}, "content": {"excerpt": "J\u00e4ger in Teryvnat. Besch\u00fctzt das Dorf und vor allem seine Schwester.", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Besch\u00fctzer von Teryvnat", "J\u00e4ger"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Teryvnat"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.78, "hip": 90, "muscle_mass": 35, "shoulder_width": 40, "waist": 75, "weight": 70}, "name": "Elkhazel", "nationality": "Faergria", "race": "Elfen", "relationships": [{"character": "Caeda", "relation": "Kleine Schwester"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "J\u00e4ger des Dorfes"}, {"affiliations": [], "aliases": [{"alias": "Toadi", "origin": "U-Ranos"}], "alignment": "LG", "alt_images": [], "birthday": "12.03", "classes": {"baseclass": "Recke", "subclasses": ["Paladin", "Schildtr\u00e4ger"]}, "content": {"excerpt": "En-Troad ist ein Engel und ein heiliger Krieger, der als Recke der Justicia in ihrem Auftrag handelt. Seine Mission ist es, die Ordnung und Gerechtigkeit in der Welt aufrechtzuerhalten, und er diente treu am Hof der Gerechtigkeit, bis er im Kampf sein Leben verlor. En-Troad war bekannt f\u00fcr seinen ruhigen Charakter und seine kompromisslose Hingabe an seine Mutter, die G\u00f6ttin Justicia. Obwohl er zu den furchtlosesten Kriegern geh\u00f6rte, nahm er oft eine verteidigende Haltung ein und stellte Harmonie \u00fcber rohe Gewalt. Sein Leben war ein Beispiel f\u00fcr Selbstlosigkeit und Pflichterf\u00fcllung, das nicht nur von seiner Mutter, sondern auch von seinen Geschwistern bewundert wurde. ", "sections": [{"text": "En-Troad wurde als einer der f\u00fcnf Kinder von Justicia geformt, geboren aus den Splittern der Seele ihres ersten Sohnes Inoro, nach dessen tragischem Tod. Seine Existenz ist eng mit der seines Vorg\u00e4ngers verbunden, und En-Troad f\u00fchlt eine tiefe Verantwortung, das Erbe Inoros zu wahren und die Mission der Gerechtigkeit fortzuf\u00fchren, die seiner Mutter so wichtig ist. Das machte ihn zu einem besonders gewissenhaften und pflichtbewussten Wesen, das stets nach Harmonie und Gerechtigkeit strebte. In der gro\u00dfen Familie der G\u00f6tter pflegte En-Troad eine enge Verbindung zu seiner Schwester Il-Vernia. Besonders gerne unterhielt er sich mit ihr \u00fcber die Denkweise und Gef\u00fchle der Menschen. Diese Gespr\u00e4che halfen ihm, die Schw\u00e4chen und St\u00e4rken der sterblichen Welt besser zu verstehen und als Recke der Gerechtigkeit mit der n\u00f6tigen Empathie zu handeln. Seine Geschwister respektierten ihn f\u00fcr seine ruhige und ausgleichende Natur. Auch wenn En-Troad oft still und zur\u00fcckhaltend war, war er es, der die Familie in schwierigen Momenten beruhigen konnte, indem er sich weigerte, \u00d6l ins Feuer zu gie\u00dfen. ", "title": "Herkunft und Beziehung zur Familie"}, {"text": "Als heiliger Krieger und Paladin Justicias war En-Troad damit beauftragt, Konflikte auf der gesamten Elementarebene von Terralithia zu l\u00f6sen. Sein Ansatz bestand jedoch nicht darin, Feinde sofort zu vernichten, sondern vielmehr darin, zu verteidigen und Harmonie herzustellen. Er trug zwei Sensen, die ihm von Justicia selbst \u00fcbergeben wurden. Diese Waffen wurden zu einem Symbol seiner Pflicht und Macht, aber er setzte sie selten f\u00fcr den direkten Angriff ein. Stattdessen diente er oft als Schild f\u00fcr seine Gef\u00e4hrten, immer darauf bedacht, andere zu sch\u00fctzen und das \u00d6kosystem der Gerechtigkeit zu bewahren. En-Troad folgte Justicias Anweisungen immer ohne Widerworte. Sein Glaube an die unfehlbare Gerechtigkeit seiner Mutter war so gro\u00df, dass er niemals Zweifel an ihren Entscheidungen hatte. Er erwartete weder Lob noch Anerkennung f\u00fcr seine Taten, sondern sah sich selbst als Werkzeug des h\u00f6heren Guten. Diese Selbstlosigkeit war es, die Justicia besonders an ihm sch\u00e4tzte, und die auch seinen Geschwistern tiefen Respekt abverlangte. En-Troad handelte stets im Hintergrund, ohne je den Wunsch zu versp\u00fcren, im Rampenlicht zu stehen. ", "title": "Der Heilige Krieger und seine Rolle"}, {"text": "En-Troad war von Natur aus ein stiller Zeitgenosse, der lieber beobachtete und abwog, bevor er sprach oder handelte. Inmitten der lautstarken und oft impulsiven Streitereien seiner Geschwister hielt er sich meist zur\u00fcck. Doch wenn ihm ein Streit zu dumm wurde oder in seiner Ansicht zu weit ging, erhob er durchaus seine Stimme. In solchen Momenten zeigte sich die seltene, aber entschiedene Autorit\u00e4t En-Troads, die in der Lage war, auch hitzige Diskussionen zu beenden. Seine Familie wusste um diese seltenen Ausbr\u00fcche, und gerade weil er sie so selten zeigte, hatten sie Gewicht und Wirkung. En-Troads st\u00e4rkster Wunsch war es, Harmonie zu bewahren \u2013 sowohl unter seinen Geschwistern als auch in der Welt, f\u00fcr die er k\u00e4mpfte. Er glaubte daran, dass wahre Gerechtigkeit nur in einer Welt existieren kann, in der Frieden herrscht und die Menschen und G\u00f6tter gleicherma\u00dfen miteinander im Einklang leben. Trotz seiner Position als Krieger w\u00e4hlte er daher stets den Weg der Diplomatie, bevor er zu den Waffen griff. Dies machte ihn in den Augen vieler zu einem einzigartigen Paladin, der seine Kraft nicht aus seiner Waffenf\u00e4higkeit, sondern aus seinem unersch\u00fctterlichen Glauben an das Gute bezog. ", "title": "Pers\u00f6nlichkeit und Konfliktbew\u00e4ltigung"}, {"text": "En-Troad gab im Kampf gegen die finstere Hohef\u00fcrstin Invidianoir sein Leben, als diese in den Hof der Gerechtigkeit eindrang und eine Spur der Verw\u00fcstung hinterlie\u00df. Zusammen mit seinen Geschwistern O-Gall und Il-Vernia stellte er sich der dunklen Bedrohung entgegen, doch letztendlich fanden alle drei den Tod. En-Troad starb, wie er lebte \u2013 mit dem Wunsch, seine Familie und das Erbe seiner Mutter zu sch\u00fctzen. Sein Opfer zeugte von seiner tiefen Hingabe und seiner Bereitschaft, alles zu geben, um die Gerechtigkeit zu wahren. Sein Verlust war ein schwerer Schlag f\u00fcr Justicia und die restlichen G\u00f6tter. Doch sein Geist und seine Taten leben in den Herzen derer weiter, die ihn kannten. Die Geschichten \u00fcber seine Standhaftigkeit und seinen Wunsch nach Harmonie werden immer noch erz\u00e4hlt und dienen als Inspiration f\u00fcr jene, die f\u00fcr das Gute k\u00e4mpfen wollen. En-Troads Selbstlosigkeit und sein Einsatz f\u00fcr die Gerechtigkeit machten ihn zu einem leuchtenden Beispiel daf\u00fcr, wie wahre St\u00e4rke nicht in Macht, sondern im Schutz der Schwachen liegt. ", "title": "En-Troads Opfer und sein Erbe"}]}, "dislikes": [], "functions": ["Recke der Justicia"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Hof der Gerechtigkeit"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.87, "hip": 90, "muscle_mass": 40, "shoulder_width": 45, "waist": 80, "weight": 85}, "name": "En-Troad", "nationality": "Animus", "race": "Engel", "relationships": [{"character": "Justicia", "relation": "Mutter"}, {"character": "Inoro", "relation": "Vorg\u00e4nger"}, {"character": "Ar-Merer", "relation": "Bruder"}, {"character": "Il-Vernia", "relation": "Schwester"}, {"character": "O-Gall", "relation": "Bruder"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "Bruder"}, {"character": "Fortuna", "relation": "Tante"}, {"character": "Meilira", "relation": "Cousine"}, {"character": "Alcuin", "relation": "Onkel"}], "sex": "m", "status": "verstorben", "surname": "", "title": "Heiliger Krieger"}, {"affiliations": ["Kirche der Himmlischen Gerechtigkeit"], "aliases": [], "alignment": "NG", "alt_images": [], "birthday": "25.7.370", "classes": {"baseclass": "K\u00e4mpfer", "subclasses": ["Champion"]}, "content": {"excerpt": "Erika ist seit 389 n.V. die oberste Ritterin und die Leibgarde der K\u00f6nigsfamilie in Aegir, Stadt der Krone. Sie hat angefangen als einfache Knappin am Schloss Aegir, durch ihr Talent im Umgang mit Gro\u00df\u00e4xten und Schwertern stieg sie schnell in den R\u00e4ngen hinauf, wurde zur Ritterin geschlagen und schlie\u00dflich durch ihre Freudschaft zu Marisa von Aegir, Prinzessin von Faergria zur Leibgarde der K\u00f6nigsfamilie ernannt. ", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Leibgarde am k\u00f6niglichen Hof"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Aegir"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"bust": 85, "height": 1.71, "hip": 90, "muscle_mass": 30, "shoulder_width": 42, "underbust": 70, "waist": 70, "weight": 65}, "name": "Erika", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Marisa", "relation": "Beste Freundin"}, {"character": "Lilia", "relation": "Schwester"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Leibgarde seit Kindertagen"}, {"affiliations": ["Schicksalsj\u00fcnger Fortunas"], "aliases": [], "alignment": "TN", "alt_images": [], "birthday": "1.2.374", "classes": {"baseclass": "B\u00fcrger"}, "content": {"excerpt": "Eris ist eine der Dienstm\u00e4dchen im Jagdschloss D\u00fcnsberg. Ihre Familie hat bereits viele Generationen dem Hause Sturmthal gedient. Seit sie achtzehn ist, \u00fcbt sie selbst anstelle ihrer verstorbener Mutter die Haushaltst\u00e4tigkeiten aus. ", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Hausm\u00e4dchen im Jagdschloss D\u00fcnsberg"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "D\u00fcnsberg"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"bust": 94, "height": 1.63, "hip": 88, "muscle_mass": 22, "shoulder_width": 36, "underbust": 72, "waist": 64, "weight": 54}, "name": "Eris", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Edgar", "relation": "Gro\u00dfer Bruder"}, {"character": "Dorian", "relation": "Ehem. Herr"}, {"character": "Grete", "relation": "Freundin und Kollegin"}, {"character": "Siegmund", "relation": "Herr"}, {"character": "Nayru", "relation": "Herrin"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "Herr"}, {"character": "Karl", "relation": "guter Freund und Kollege"}, {"character": "Eliza", "relation": "Freundin"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Temperamentvolles Hausm\u00e4dchen"}, {"affiliations": [], "aliases": [{"alias": "Peachidaisy", "origin": "Oscar, als B\u00e4cker-Deckname"}], "alignment": "CN", "alt_images": [], "birthday": "16.10.0", "classes": {"baseclass": "M\u00f6nch", "subclasses": ["Rauschb\u00e4ndiger"]}, "content": {"excerpt": "", "sections": [{"text": "Auf dem ersten Blick wirkt Escaar sehr eigensinnig, unberechenbar und m\u00fcrrisch, jedoch w\u00fcrde sie niemals Anderen grundlos schaden wollen. Sollte man es irgendwann doch geschafft haben, sich mit ihr zu befreunden, setzt sie alles dran, ihre Freunde in jeder Lage zu unterst\u00fctzen \u2013 aber vor allem sich in einem freundschaftlichen Wettkampf mit ihnen zu messen. Obwohl sie die letzten Jahre nur allein unterwegs war, wei\u00df sie eigentlich am besten, dass das Leben in der richtigen Gemeinschaft am meisten Freude bringt. Wenn sie lange N\u00e4chte in Tavernen verbringt, tendiert sie sogar dazu, ziemlich offen, philosophisch und weinerlich zu werden, ansonsten ist es au\u00dferhalb der Taverne ziemlich schwer zu erkennen, ob sie betrunken ist oder nicht. ", "title": "Pers\u00f6nlichkeit"}, {"text": "In Escaars jungen Jahren traf sie einen M\u00f6nch auf Reisen, der zuf\u00e4lligerweise in Teryvnat rastete. Fasziniert von seinen F\u00e4higkeiten und seiner Art, die ihm komplett von dem anmutigen Charakter der Elfen unterschied, lie\u00df sie von ihm nicht ab, bis er der jungen Elfin alle Grundlagen des M\u00f6nchdaseins lehrte. Seitdem ist es Escaars h\u00f6chstes Ziel, das Maximum aus ihren F\u00e4higkeiten zu holen, jedoch stie\u00df sie damit auf Unmut in den Dorfbewohnern auf. Sie wandte sich zunehmend der Kultur und Grunds\u00e4tze der Elfen ab, um ihre \u201e gewaltvollen Techniken \u201c zu konzentrieren. Es kam immer h\u00e4ufiger zu Auseinandersetzungen, bis sie aus Wut \u00fcber das Unverst\u00e4ndnis ihrer Mit-Elfen den Fahnenmast des Dorfes entzwei Brach und ein Teil entwendete. An diesem Tag sah man Escaar zum letzten Mal in Teryvnat. Seither streift sie durch das ganze K\u00f6nigreich, um es mit immer st\u00e4rkeren Gegnern aufzunehmen und ihre Kampftechniken zu perfektionieren \u2013 auch im betrunkenen Zustand, denn durch ihre Einsamkeit entwickelte sie eine enge Beziehung zu Alkohol. ", "title": "Hintergrund"}]}, "dislikes": ["N\u00fcchtern sein", "Religionen", "Vertrauensbr\u00fcche", "Unfaire K\u00e4mpfe"], "functions": ["Stammkundin in Burdigs Taverne"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Teryvnat"}, {"attachment": "Aktueller Wohnsitz", "place": "D\u00fcnsberg"}, {"attachment": "L\u00e4ngerer Aufenthalt", "place": "Garadzar"}], "likes": ["Alkohol", "Burdigs Ebbelwoi", "Greifen", "Faire K\u00e4mpfe", "Reisen"], "lover": "", "measurements": {"bust": 95, "height": 1.8, "hip": 91, "muscle_mass": 46, "shoulder_width": 49, "waist": 84, "weight": 87}, "name": "Escaar", "nationality": "Faergria", "race": "Elfen", "relationships": [{"character": "Burdig", "relation": "\u0027Chef\u0027"}, {"character": "Tannivh", "relation": "Freund, Trainspartner"}, {"character": "Aelua", "relation": "Ziehmutter"}, {"character": "Nayru", "relation": "Gute Freundin"}, {"character": "Oscar", "relation": "Lieblingsopfer"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "U-nsicher"}, {"character": "Siegmund", "relation": "Enigma"}, {"character": "Keith", "relation": "S\u00fc\u00dfi"}, {"character": "Grenze", "relation": "Rivalin"}, {"character": "Cordelia", "relation": "Rivalin"}, {"character": "Ar-Merer", "relation": "Rivale"}, {"character": "Scarlet", "relation": "Potenzielle Fehde"}, {"character": "Fubuki", "relation": "Kleine Cousine"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Alkoholische Landstreicherin"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "NG", "alt_images": [], "birthday": "30.6.377", "classes": {"baseclass": "Hexer"}, "content": {"excerpt": "Ezekiel wurde in eine Adligenfamilie geboren, die tief in dem Kult \u201cKlauen des Hasses\u201d verwoben ist. Seit seiner Geburt befand sich Ezekiel in den H\u00e4nden von Kultisten, die er zu tiefst verachtete. Irgendwann riss er sich aus den Klauen dieses dubiosen Kults, lies seine Familie zur\u00fcck, was schrecklich nach hinten losging. Ezekiel wurde wenige Tage sp\u00e4ter erneut ausfindig gemacht und zur\u00fcck in den Kult gezogen. Dort erhielt er einen Auftrag, der es ihm dieses Mal tats\u00e4chlich erm\u00f6glichen sollte, sich aus den F\u00e4ngen seiner Vergangenheit zu befreien. ", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Ehem. gezwungener Kultist"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Aegir"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.72, "hip": 92, "muscle_mass": 24, "shoulder_width": 42, "waist": 80, "weight": 70}, "name": "Ezekiel", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "von Bendel", "title": "Anti-sozialer Ex-Kultist widerwillen"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "NG", "alt_images": [], "birthday": "30.6.376", "classes": {"baseclass": "B\u00fcrger"}, "content": {"excerpt": "Falk ist der zur\u00fcckhaltende Buchh\u00e4ndler aus Schachendorf. Sein Traum war es schon seit er klein war, eine eigene Buchhandlung zu f\u00fchren. Falk liebt das Lesen und Teilen von Geschichten, sowie Wissen. Mit neuen Kunden f\u00e4ngt er trotz seiner Sch\u00fcchternheit gerne Gespr\u00e4che \u00fcber die B\u00fccher an, f\u00fcr die sich die Kunden interessieren. Jeden Goldagabend h\u00e4lt Falk einen Lesekreis in seiner Buchhandlung mit wenigen Mitgliedern. ", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Buchh\u00e4ndler"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Schachendorf"}], "likes": [], "lover": "Alice", "measurements": {"height": 1.79, "hip": 90, "muscle_mass": 22, "shoulder_width": 42, "waist": 80, "weight": 75}, "name": "Falk", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Gretchen", "relation": "Freundin"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Gute Seele des Dorfes"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "CN", "alt_images": [], "birthday": "", "classes": {"baseclass": "Gott"}, "content": {"excerpt": "Farone ist die kindliche G\u00f6ttin der Natur und der Magie. Sie verlieh Faergria den frischen, gr\u00fcnen Anstrich der Pflanzen, schenkte Tieren im Wasser, auf dem Land und in den L\u00fcften das Leben, und erschuf die ber\u00fcchtigte Manaflamme ; der Quell der Magie in Faergria, strengstens bewacht in Yerenas im Tempel der Manaflamme wird sie alle 100 Jahre vor dem Erlischen bewahrt. Farone erschuf die Elfen, die seit Anbeginn in den W\u00e4ldern von Farodris leben und diesen verehren. ", "sections": [{"text": "Farone residiert im Garten der Magie, den sie unter strengsten Anweisungen hat anlegen lassen. Diesen Garten hegt und pflegt sie und empf\u00e4ngt aus diesem Grund auch nur sehr selten G\u00e4ste bei sich, da sie Angst hat, dass ihr geliebter Garten ruiniert werden k\u00f6nne. ", "title": "Farones Garten"}, {"text": "Es h\u00e4ngt etwas vom Gl\u00fcck ab, ob Farone jemandem gegen\u00fcber friedlich oder feindlich gesinnt ist. Jedoch sollte man sich nicht t\u00e4uschen lassen. Hinter ihrer eisigen Fassade verbirgt sich eine wohlgesinnte junge Dame, die jedoch aufgrund ihres schroffen Tons meist alleine ihren Nachmittagstee verk\u00f6stigt. Wer sich mit Farone gut stellt, hat eine strahlende Zukunft als der n\u00e4chste legend\u00e4re Magier Faergrias sicher. ", "title": "Pers\u00f6nlichkeit"}, {"text": "Obwohl die anderen G\u00f6tter ihre Recken als ihre Kinder ansehen, will es f\u00fcr Farone nicht so wirklich funktionieren. Trotz des Machtverh\u00e4ltnisses, referenzieren Farones Recken sie nur als \u201c kleine Schwester \u201d, was Farone ganz und gar nicht in den Kram passt. ", "title": "Familie"}]}, "dislikes": [], "functions": ["G\u00f6ttin der Magie und der Natur"], "homes": [{"attachment": "Schaffensort", "place": "Garten der Magie"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"bust": 75, "height": 1.44, "hip": 80, "muscle_mass": 18, "shoulder_width": 36, "underbust": 60, "waist": 58, "weight": 38}, "name": "Farone", "nationality": "Animus", "race": "G\u00f6tter", "relationships": [{"character": "Finnea", "relation": "Tochter"}, {"character": "Adamar", "relation": "Sohn"}, {"character": "Phaerille", "relation": "Tochter"}, {"character": "Nayru", "relation": "Reckin in Ausbildung"}, {"character": "Alcuin", "relation": "Abneigung"}, {"character": "Thanatos", "relation": "Gro\u00dfer Bruder"}, {"character": "Justicia", "relation": "Gute Freundin"}, {"character": "Fortuna", "relation": "Gute Freundin"}], "sex": "w", "status": "verstorben", "surname": "", "title": "Leicht-Reizbares Nachtschattengew\u00e4chs"}, {"affiliations": ["Schicksalsj\u00fcnger Fortunas"], "aliases": [], "alignment": "LG", "alt_images": [], "birthday": "18.10.371", "classes": {"baseclass": "Kleriker", "subclasses": ["Kleriker der Fortuna"]}, "content": {"excerpt": "Felix ist ein Kleriker f\u00fcr Farone im Kloster Schicksalsweg. Als er noch ein kleines Kind war, fand Vater Perrotus ihn eines Morgens vor den T\u00fcren des Klosters in einem Korb auf. Ohne jegliche Spur oder Anhaltspunkte auf die Eltern, die diesen Jungen dort ausgesetzt hatten, nahm Perrotus den kleinen Felix im Kloster auf. Seinen Namen bekam Felix durch Perrotus, der ihn wie seinen eigenen Sohn gro\u00dfzog. Schon in jungen Jahren zeigte Felix Talent in Anrufungen, sodass Felix \u2019 Ausbildung schnell voranschritt. Mittlerweile ist es ihm m\u00f6glich wirksame Anrufungen durch Fortuna zu beschw\u00f6ren. ", "sections": [{"text": "Au\u00dferhalb seines Glaubens ist Felix ziemlich ungeschickt. Als Carmesine ihn einmal bat, ein paar Schindeln am Dach des K\u00fcchenhauses des Klosters wieder zu befestigen, rutschte Felix aus, fiel einige Meter zu Boden und brach sich seine rechte Schulter. Carmesine musste sich zwar im ersten Moment ihr Lachen verkneifen, doch schnell bemerkte sie den Ernst der Lage und k\u00fcmmerte sich die n\u00e4chsten Wochen um Felix. Carmesine schien dabei sehr \u00fcberzeugt von ihren Heilk\u00fcnsten zu sein, da Felix auf Nachfrage anmerkte, dass es ihm nie besser ging, obwohl sein Gesicht g\u00e4nzlich ger\u00f6tet war, was Carmesine als schlimmes Fieber diagnostizierte. ", "title": "Pers\u00f6nlichkeit"}]}, "dislikes": [], "functions": ["M\u00f6nch"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Kloster Schicksalsweg"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.75, "hip": 86, "muscle_mass": 28, "shoulder_width": 42, "waist": 74, "weight": 68}, "name": "Felix", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Perrotus", "relation": "Ziehvater"}, {"character": "Carmesine", "relation": "Heimliche Liebe und Glaubensschwester"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Bischof in Spe"}, {"affiliations": ["Kirche der Himmlischen Gerechtigkeit"], "aliases": [], "alignment": "LN", "alt_images": [], "birthday": "18.8.335", "classes": {"baseclass": "Paladin", "subclasses": ["Thronw\u00e4chter"]}, "content": {"excerpt": "Felldir ist seit Jahren der stolze Kommandant der Stadtwache Grenbrock. Als junger Soldat in die Stadtwache eingetreten, arbeitete er sich mit viel Anstrengungen in den R\u00e4ngen hinauf, bis er schlie\u00dflich von Diakon Hadubrandt anerkannt und von Kurf\u00fcrst Jervar zum obersten Kommandanten der Stadtwache ernannt wurde. Nicht ein Ketzer oder Verbrecher entging dem strammen Griff Felldirs ; zumindest bis Siegmund, der Meisterdieb und U-Ranos, der falsche Kleriker in sein Leben traten. ", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Kommandant der Stadtwache Grenbrock"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Grenbrock"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.86, "hip": 98, "muscle_mass": 45, "shoulder_width": 50, "waist": 88, "weight": 95}, "name": "Felldir", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Jervar", "relation": "ehem. Herr"}, {"character": "Hadubrandt", "relation": "Oberste Instanz der Kirche"}, {"character": "Johann", "relation": "Untergebener"}, {"character": "Siegmund", "relation": "ehem. Feind, nun Herr"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "ehem. Feind, nun Herr"}, {"character": "Nayru", "relation": "Herrin"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Unbesiegter Kommandant"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "NG", "alt_images": [], "birthday": "", "classes": {"baseclass": "Recke", "subclasses": ["Psimagier"]}, "content": {"excerpt": "Finnea ist die erste der drei H\u00fcter der Manaflamme, oberste Reckin der Farone und F\u00fcrstin von Farodris.", "sections": [{"text": "Finnea wurde als erstes Kind der einstigen k\u00f6niglichen Familie von Farodris geboren. Durch den Segen der G\u00f6ttin Farone, den ihre Mutter erhielt, gilt Finnea als eine direkte Nachfahrin von Farone. Finneas Kindheit war von strenger Erziehung und hohen Erwartungen gepr\u00e4gt. Sie wurde darauf vorbereitet, eines Tages die Z\u00fcgel der Macht im K\u00f6nigreich zu \u00fcbernehmen und ihre Volk zu f\u00fchren. Schon fr\u00fch wurde ihr die Verantwortung f\u00fcr die Manaflamme, den Quell der magischen Energie in Faergria, \u00fcbertragen. Dies kam zur Folge, nach einem traumatischen Ereignis in ihrer Kindheit, als sie bei einem Unfall mit Magie ihre Eltern verloren hatte. Sie machte sich selbst f\u00fcr die Tode verantwortlich und zog sich emotional zur\u00fcck. Seitdem ist sie von einer tiefen Trauer getrieben und tr\u00e4gt die Last der Schuld auf ihren Schultern. Ihre j\u00fcngeren Geschwister Adamar und Phaerille waren seitan der Grund, ihrer Bestimmung als H\u00fcterin der Manaflamme und sp\u00e4tere F\u00fcrstin zu folgen. Dieser Schmerz hat sie zu einer gewissen H\u00e4rte erzogen und sie dazu veranlasst, sich emotional abzuschotten. ", "title": "Gezeichnet von Schmerz"}, {"text": "Als F\u00fcrstin von Farodris tr\u00e4gt Finnea eine schwere B\u00fcrde. Sie f\u00fchlt sich verantwortlich f\u00fcr das Wohl ihrer Untertanen und f\u00fcr den Schutz der Manaflamme. Der Druck, diesen Erwartungen gerecht zu werden, ist immens. Oftmals f\u00fchlt sie sich einsam und isoliert, denn nur wenige verstehen die Last, die sie tr\u00e4gt. In einsamen N\u00e4chten unterh\u00e4lt sie sich stundenlang im Mondschein mit ihrer Schwester Phaerille. Gerade als F\u00fcrstin des elfischen Volkes in Faergria hat Finnea es nicht leicht. Oftmals muss sie sich und ihr Volk auf gro\u00dfen Veranstaltungen f\u00fcr diverse Anschuldigungen rechtfertigen und blanken Elfenhass ertragen. ", "title": "Die Last der F\u00fchrung"}, {"text": "Trotz ihrer k\u00fchlen Au\u00dfenseite hegt Finnea auch Sehns\u00fcchte. Sie tr\u00e4umt von einer Welt, in der Frieden herrscht und alle Bewohner Faergrias in Harmonie miteinander leben. Sie sehnt sich nach tieferen Verbindungen zu anderen und nach der M\u00f6glichkeit, ihre verletzliche Seite zu zeigen. Doch ihre Angst vor erneuter Entt\u00e4uschung h\u00e4lt sie davon ab, sich vollst\u00e4ndig zu \u00f6ffnen. ", "title": "Verborgene Sehns\u00fcchte"}, {"text": "Hinter der k\u00fchlen Fassade verbirgt sich eine vielschichtige Pers\u00f6nlichkeit. Finnea ist eine Frau von gro\u00dfer Intelligenz und einem scharfen Verstand. Sie ist eine Meisterin der Strategie und denkt stets mehrere Schritte voraus. Ihre Loyalit\u00e4t gegen\u00fcber ihrem Volk und ihrer Pflicht ist unersch\u00fctterlich. Unter den Recken des Animus z\u00e4hlt sie zu den m\u00e4chtigsten. Doch ihre \u00e4u\u00dfere St\u00e4rke ist oft nur eine Fassade, die sie vor ihrer inneren Verletzlichkeit sch\u00fctzt. Nichtsdestotrotz \u00fcberwiegen Finneas vielen Talente und charakterlichen Vorz\u00fcge. Ihre Loyalit\u00e4t gilt nicht nur ihrem Volk, sondern auch ihren liebsten Personen. Gerade f\u00fcr ihre Geschwister w\u00fcrde Finnea alle Schmerzen ertragen. Zudem kommt ihr strategisches Denken in jeder Schachpartie zum Vorschein, indenen sie ihre Gegner binnen weniger Z\u00fcge au\u00dfer Gefecht setzt. Oftmals allein, aber auch teils mit ihren Geschwistern gemeinsam musiziert Finnea und ist virtuos an der Harfe, dem wohl traditionellsten Instrument der Elfen. In sonstigen freien Stunden verausgabt sie sich an Gedichten, die sie \u00fcber ihren tiefen Kummer schreibt. ", "title": "Eine gl\u00e4serne Fassade"}]}, "dislikes": [], "functions": ["Reckin der Farone"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Yerenas"}, {"attachment": "Schaffensort", "place": "Garten der Magie"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"bust": 90, "height": 1.72, "hip": 90, "muscle_mass": 25, "shoulder_width": 40, "underbust": 75, "waist": 66, "weight": 60}, "name": "Finnea", "nationality": "Faergria", "race": "Elfen", "relationships": [{"character": "Farone", "relation": "Mutter"}, {"character": "Adamar", "relation": "Kleiner Bruder"}, {"character": "Phaerille", "relation": "Kleine Schwester"}, {"character": "Nayru", "relation": "Kleine Schwester"}, {"character": "Scarlet", "relation": "Cousine"}, {"character": "Cinnabar", "relation": "Cousine"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Stille Flammenf\u00fcrstin"}, {"affiliations": ["Abgrundkirche der Glimmenden S\u00fcnde"], "aliases": [], "alignment": "CN", "alt_images": [], "birthday": "5.3.258", "classes": {"baseclass": "Hexer", "subclasses": ["Teufelsbringer"]}, "content": {"excerpt": "Fl\u00fcstern ist ein Tiefling und der h\u00f6chste der drei Scharfrichter des Herzogs von Markath. Seine formelle und k\u00fchle Erscheinung tr\u00e4gt zu seiner mysteri\u00f6sen Aura bei. W\u00e4hrend \u00f6ffentlich nur wenig \u00fcber sein Privatleben bekannt ist, verbirgt sich hinter der Fassade ein komplexer Mann, dessen Leben sich zwischen Macht, Verantwortung und tiefen pers\u00f6nlichen Gef\u00fchlen bewegt. Seine geheimnisvolle Art und die entschlossene Ernsthaftigkeit, mit der er seine Aufgaben verfolgt, machen ihn sowohl f\u00fcr seine Verb\u00fcndeten als auch f\u00fcr seine Feinde schwer durchschaubar. ", "sections": [{"text": "Fl\u00fcstern stammt aus gehobenem Hause in Llurthargothr, wo er in einer privilegierten, aber auch fordernden Umgebung aufwuchs. Als Sohn eines hoch angesehenen Beraters folgte er seinem Vater an den Hof des Herzogs von Markath. Dort begann seine Reise, die ihn schlie\u00dflich zu einer der wichtigsten Figuren der herzoglichen Machtstruktur machen sollte. Fl\u00fcstern entwickelte fr\u00fch ein Interesse an dunkler Magie und besuchte die Akademie von Markath, wo er alle Module mit Bestnote abschloss. Diese Ausbildung war nicht nur ein Schritt in eine m\u00e4chtige Position, sondern formte auch seinen Charakter. Seine Hingabe zum Lernen und sein Streben nach Perfektion machten ihn schnell zu einem der besten Anw\u00e4rter in der Akademie. An der Akademie traf er auch seine zwei engsten Freunde und zuk\u00fcnftigen Kollegen: Spitze und Grund. Die drei Tieflinge wurden zu einem unzertrennlichen Trio, das gemeinsam durch dick und d\u00fcnn ging. Besonders Spitze eroberte bald einen besonderen Platz in Fl\u00fcsterns Herzen, auch wenn sie mit ihrer Schusseligkeit oft Chaos stiftete. Fl\u00fcstern verlie\u00df sich dennoch auf sie und Grund, und er ist sich sicher, dass er ohne die beiden niemals so weit gekommen w\u00e4re. Fl\u00fcstern sch\u00e4tzt die Loyalit\u00e4t, die sie einander entgegenbringen, und es gibt keine Mission, auf die er sich mit ihnen nicht einlassen w\u00fcrde. Aufgrund seiner hervorragenden Leistungen und seiner Taktikf\u00e4higkeiten wurde Fl\u00fcstern schlie\u00dflich vom Herzog Horizont zum obersten Scharfrichter ernannt, eine Ehre, die ihm bewusst machte, wie weit er gekommen war, aber auch die Verantwortung, die damit einherging. Fl\u00fcstern betrachtet die Ausbildung an der Akademie als die entscheidende Zeit seines Lebens. Es war nicht nur der Ort, an dem er seine F\u00e4higkeiten entwickelte und seinen Wissensdurst stillte, sondern auch der Ort, an dem er wahre Freunde fand. Die enge Beziehung zu Spitze und Grund formte ihn genauso wie das harte Training. Sie waren die einzigen, die seine ruhige, k\u00fchle Fassade durchbrechen konnten, und Fl\u00fcstern fand bei ihnen ein Ma\u00df an Zugeh\u00f6rigkeit, das er nirgendwo sonst erlebte. Besonders Spitze, die ihn stets faszinierte, stellte eine Quelle der Inspiration und inneren Konflikte dar. ", "title": "Hintergrund und Aufstieg zum Scharfrichter"}, {"text": "Als erster Richter des Herzogs ist Fl\u00fcstern f\u00fcr die beiden anderen Scharfrichter, Spitze und Grund, verantwortlich. Er agiert immer sehr taktisch und vorausplanend und beh\u00e4lt auch in den brenzligsten Situationen stets einen k\u00fchlen Kopf. Seine Autorit\u00e4t ist unumstritten, und selbst wenn es zu hitzigen Situationen kommt, in denen Fl\u00fcstern einmal seine Kontrolle verliert, zeigt er nie Schw\u00e4che vor seinen Untergebenen. Diese F\u00e4higkeit, seine Emotionen zu verbergen, macht ihn zu einem effektiven Anf\u00fchrer, der genau wei\u00df, wie er die Kontrolle \u00fcber die Situation behalten kann. Besonders die Zusammenarbeit mit Grund und Spitze erfordert F\u00fchrungsst\u00e4rke, da beide unterschiedliche St\u00e4rken und Schw\u00e4chen besitzen, die er in Einklang bringen muss. Fl\u00fcstern ist ein Hexer der Teufelsbringer-Unterklasse und einer der m\u00e4chtigsten Magier in Markath. Doch trotz seiner immensen Macht h\u00e4lt er sich oft zur\u00fcck und \u00fcberl\u00e4sst die Ausf\u00fchrung denjenigen, die er f\u00fchrt. Er vertraut seinem Team, hat jedoch eine klare Vorstellung von Disziplin und Ordnung, die er stets einfordert. Besonders gegen\u00fcber Spitze hat Fl\u00fcstern oft mit Ungeduld reagiert, auch wenn sich hinter seiner Strenge immer ein tiefer Glaube an ihre F\u00e4higkeiten verbirgt. Sein F\u00fchrungsstil zeichnet sich durch Strenge und eine hohe Erwartungshaltung aus, was jedoch auch durch seine gro\u00dfe Loyalit\u00e4t gegen\u00fcber seinen Gef\u00e4hrten ausgeglichen wird. Er ist sich dessen bewusst, dass er nur als Team wirklich stark ist, und setzt alles daran, dass auch seine beiden Scharfrichterkollegen st\u00e4rker werden. Fl\u00fcstern ist zudem der herzoglichen Leibgarde Grenze unterstellt, einer Frau, die er lange Zeit nicht leiden konnte. Erst nachdem Grenze in einer gemeinsamen Mission ihre wahre Macht unter Beweis stellte, begann Fl\u00fcstern, Respekt f\u00fcr sie zu empfinden. Er forderte sie zu einem Duell heraus, das er zwar knapp verlor, daf\u00fcr aber dennoch die Anerkennung von Grenze erhielt. Diese Erfahrung ver\u00e4nderte seine Sichtweise auf Zusammenarbeit und Respekt. Wo er zuvor dachte, dass nur Macht die einzige Metrik f\u00fcr Anerkennung sei, lernte er, dass Loyalit\u00e4t und ein gemeinsames Ziel ebenso wichtig sind. Heute betrachtet er Grenze als eine der wenigen Personen, die seine St\u00e4rke herausfordern und ihm helfen k\u00f6nnen, besser zu werden. ", "title": "Rolle als Erster Richter des Herzogs"}, {"text": "Obwohl Fl\u00fcstern nach au\u00dfen hin formell und kalt wirkt, verbirgt er eine enge Beziehung zu seiner gro\u00dfen Schwester Morgen. Er liebt sie \u00fcber alles und vertraut ihr Dinge an, die er keiner anderen Person mitteilen w\u00fcrde. Morgens Heirat mit dem Herzog Horizont war ein bedeutendes Ereignis in Fl\u00fcsterns Leben. Als w\u00e4hrend der Hochzeitsfeierlichkeiten ein Mordanschlag ver\u00fcbt wurde, konnten die Verb\u00fcndeten U-Ranos und Nayru diesen verhindern. Der Vorfall hinterlie\u00df tiefe Spuren in Fl\u00fcstern, und in der Zeit danach fand er vor allem bei Spitze Trost. Die Bedrohung seiner Schwester und die Erkenntnis, wie nahe sie dem Tod war, machten ihm klar, wie wichtig die Personen sind, die er liebt. Spitze ist nicht nur eine Kollegin, sondern auch die Liebe seines Lebens. Fl\u00fcstern hegte schon seit ihrem Kennenlernen tiefe Gef\u00fchle f\u00fcr sie, doch erst nach dem Mordanschlag auf seine Schwester fand er den Mut, ihr seine Liebe zu gestehen. Zu seiner Freude erwiderte Spitze seine Gef\u00fchle, und die beiden begannen eine Beziehung. Diese Liebe gibt Fl\u00fcstern in schwierigen Zeiten Kraft, auch wenn er oft Schwierigkeiten hat, seine Gef\u00fchle offen zu zeigen. Gegen\u00fcber ihrem gemeinsamen Freund Grund hielt er die Beziehung zun\u00e4chst geheim, bis Grund ihn schlie\u00dflich darauf ansprach. Fl\u00fcstern war besorgt, dass Grund die Beziehung missbilligen k\u00f6nnte, doch Grund nahm es mit Verst\u00e4ndnis und Unterst\u00fctzung auf, was die Freundschaft der drei weiter festigte. Fl\u00fcstern hat Schwierigkeiten, enge Bindungen zu anderen Personen aufzubauen, doch Spitze und Grund sind die beiden Ausnahmen. Er ist sich sicher, dass er ohne die beiden weder seine Position noch seine innere Stabilit\u00e4t erreicht h\u00e4tte. Auch wenn er selten L\u00e4cheln zeigt, sind die Momente mit seinen Freunden die seltenen Augenblicke, in denen Fl\u00fcstern aufrichtig gl\u00fccklich wirkt. Die Beziehung zu Spitze gibt ihm eine emotionale St\u00fctze, die ihn aus dem emotionalen Panzer herausholt, den er im Alltag tr\u00e4gt. In ihr findet er jemanden, der nicht nur sein Herz ber\u00fchrt, sondern ihn auch herausfordert, emotional verletzlicher und authentischer zu sein. Grund ist Fl\u00fcsterns engster Vertrauter. Obwohl er zu Spitze eine romantische Beziehung aufgebaut hat, ist Grund derjenige, mit dem Fl\u00fcstern seine tiefsten Gedanken teilt. Grund versteht Fl\u00fcsterns Motivationen und seine Zerrissenheit. Die Verbindung zwischen den beiden basiert auf gegenseitigem Vertrauen und Respekt, und sie st\u00fctzen sich gegenseitig in schwierigen Momenten. Fl\u00fcstern sch\u00e4tzt die Rolle, die Grund in seinem Leben spielt, denn er ist oft der Fels in der Brandung, der ihm hilft, fokussiert und konzentriert zu bleiben. ", "title": "Beziehungen und Emotionen"}, {"text": "Fl\u00fcstern ist bekannt f\u00fcr seine akribische Arbeitsweise. Selbst nach anstrengenden Missionen sitzt er oft bis sp\u00e4t in die Nacht in seinem Schreibzimmer und bearbeitet Dokumente. Diese Hingabe f\u00fchrt jedoch auch dazu, dass er unter Einschlafproblemen leidet. Wenn er nicht schlafen kann, ist es oft Spitze, die ihm hilft, zur Ruhe zu kommen. Sie kennt die R\u00e4tsel seines Geistes wie niemand sonst und findet Wege, ihm ein Gef\u00fchl von Geborgenheit zu geben. Das Vertrauen, das er in sie hat, ist unersch\u00fctterlich, und auch in den schw\u00e4chsten Momenten, in denen er nicht der oberste Scharfrichter, sondern nur Fl\u00fcstern ist, bleibt sie an seiner Seite. Abseits seiner Arbeit ist Fl\u00fcstern ein Mann mit einem feinen Geschmack. Er ist pingelig, wenn es ums Essen geht, und beschreibt sich selbst als Gourmet. Seine kulinarischen Anspr\u00fcche passen zu seinem Hang zu Perfektionismus in anderen Lebensbereichen. Die Zubereitung und der Genuss von Essen bieten ihm eine Form der Entspannung, die er in seinem ansonsten hektischen Leben kaum findet. Zudem liest er gerne B\u00fccher \u00fcber die Kultur in Faergria, was ihm die M\u00f6glichkeit gibt, in Gedanken fernen Welten zu entfliehen. Diese B\u00fccher sind ein Fenster zu einer Welt, die anders ist als die Welt der Magie und Macht, die er kennt, und geben ihm Inspiration und geistige Zuflucht. Weniger bekannt ist sein Faible f\u00fcr Katzen, und insgeheim hat er sich eine Katze als heimlichen Begleiter zugelegt. Diese Katze, die er \u201c Schatten \u201d nennt, begleitet ihn oft, wenn er in stillen Momenten auf seinen Balkon tritt und \u00fcber die Stadt Llurthargothr blickt. Schatten ist f\u00fcr Fl\u00fcstern eine Quelle der Ruhe, die ihn daran erinnert, dass es jenseits der Intrigen und Pflichten auch einfache Momente des Friedens gibt. Fl\u00fcstern ist ein Mann der Disziplin, Perfektion und Zur\u00fcckhaltung. Doch hinter der strengen Fassade verbirgt sich eine Person voller Gef\u00fchle und Sehns\u00fcchte. Seine Liebe zu seiner Schwester Morgen, seine Freundschaft zu Spitze und Grund, sowie seine Hingabe zur Rolle des obersten Scharfrichters machen ihn zu einer tiefschichtigen Figur, die weit mehr ist als die k\u00fchle Maske, die er der Welt pr\u00e4sentiert. Es ist die Balance zwischen seinem Pflichtbewusstsein und seiner emotionalen Verletzlichkeit, die Fl\u00fcstern zu einer faszinierenden und komplexen Figur macht. Sein Leben ist ein Balanceakt zwischen der Verantwortung, die ihm auferlegt wurde, und dem Streben nach pers\u00f6nlichem Gl\u00fcck, das er trotz aller Widrigkeiten nicht aufgibt. ", "title": "Pers\u00f6nliche Eigenschaften und Lebensweise"}]}, "dislikes": [], "functions": ["Erster Richter des Herzogs von Markath"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Llurthargothr"}], "likes": [], "lover": "Spitze", "measurements": {"height": 1.85, "hip": 90, "muscle_mass": 38, "shoulder_width": 46, "waist": 78, "weight": 80}, "name": "Fl\u00fcstern", "nationality": "Markath", "race": "Tieflinge", "relationships": [{"character": "Morgen", "relation": "Gro\u00dfe Schwester"}, {"character": "Horizont", "relation": "Herr"}, {"character": "Grund", "relation": "Freund und Kollege"}, {"character": "Grenze", "relation": "Vorgesetzte"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Erster Richter des Herzogs"}, {"affiliations": [], "aliases": [{"alias": "Tantchen", "origin": "U-Ranos"}, {"alias": "Mutter", "origin": "Meilira"}], "alignment": "NG", "alt_images": [], "birthday": "", "classes": {"baseclass": "Gott"}, "content": {"excerpt": "Fortuna ist eine der G\u00f6ttinnen der G\u00f6tterwelt Animus und wird als die G\u00f6ttin des Schicksals verehrt. Sie ist eine m\u00e4chtige und mitf\u00fchlende Figur, die eine unvergleichliche Verantwortung tr\u00e4gt: die Bestimmung des Schicksals jeder Seele zu erarbeiten und sicherzustellen, dass sie ihren vorgezeichneten Pfad in der Welt verfolgen. Trotz ihrer gro\u00dfen Aufgaben ist Fortuna eine der sympathischeren und zug\u00e4nglicheren Gottheiten, die die G\u00f6tterwelt zu bieten hat. Sie genie\u00dft das Vertrauen der Menschen und G\u00f6tter gleicherma\u00dfen, da sie stets einen liebevollen und humorvollen Ansatz in ihre Aufgaben einbringt. Ihr Schicksal ist eng mit den Leben und Hoffnungen aller Lebewesen verkn\u00fcpft, und ihr Einfluss reicht bis in die tiefsten Ebenen der Existenz hinein. ", "sections": [{"text": "Als Schwester von Justicia, der G\u00f6ttin der Gerechtigkeit, und Tante zahlreicher Recken, nimmt Fortuna eine herausragende Rolle innerhalb der g\u00f6ttlichen Familie ein. Ihre Beziehung zu ihrer Schwester Justicia ist von tiefer Liebe und einer Mischung aus Bewunderung und gegenseitigem Respekt gepr\u00e4gt. Als die j\u00fcngere Schwester ist Fortuna oft humorvoll und stichelnd gegen\u00fcber Justicia, wobei sie sich an ihre gemeinsamen Tage erinnert, als sie ihrer Schwester gerne auf die Nerven ging. Trotz dieser Spielereien verbindet sie eine tiefe Geschwisterliebe, und Fortuna w\u00fcrde alles tun, um ihrer Schwester zu helfen. Sie sieht sich selbst als Justicias moralische St\u00fctze und hat es sich zur Aufgabe gemacht, ihrer Schwester in Zeiten von Stress und Belastung eine Schulter zum Anlehnen zu bieten. Dies zeigt, wie tief die Bindung zwischen den beiden ist und welche Verantwortung Fortuna als Familienmitglied \u00fcbernimmt. Als Mutter ist Fortuna sehr besch\u00fctzend gegen\u00fcber ihrer Tochter Meilira. Meilira ist Fortunas gr\u00f6\u00dfte Freude und gleichzeitig die Quelle ihrer s\u00e4mtlichen \u00c4ngste. Fortuna neigt dazu, \u00fcbertrieben vorsichtig zu sein, wenn es um Meilira geht, und versucht stets, sie vor den Gefahren der Welt zu besch\u00fctzen, auch wenn Meilira mittlerweile stark genug ist, um sich selbst zu behaupten. Fortuna will einfach nur sicherstellen, dass ihre Tochter ein gutes und erf\u00fclltes Leben hat. Sie investiert viel Zeit darin, Meilira Weisheit und moralische St\u00e4rke zu vermitteln, um sicherzustellen, dass sie den Herausforderungen des Lebens gewachsen ist. Diese besch\u00fctzende F\u00fcrsorge ist ein zentraler Bestandteil von Fortunas Charakter und zeigt, dass auch G\u00f6tter die gleichen \u00c4ngste und Sorgen um ihre Kinder haben k\u00f6nnen wie sterbliche Eltern. Mit ihren zahlreichen Nichten und Neffen pflegt Fortuna unterschiedliche Beziehungen. W\u00e4hrend sie f\u00fcr einige wie En-Troad und Il-Vernia stets ein offenes Ohr hat und gerne die Rolle der weisen, f\u00fcrsorglichen Tante \u00fcbernimmt, gibt es auch problematischere Verh\u00e4ltnisse. Insbesondere zu ihrem Neffen Ar-Merer hat Fortuna ein eher schlechtes Verh\u00e4ltnis. Sie verachtet seine Aufgeblasenheit und seine Angewohnheit, ihren Lieblingsneffen U-Ranos zu benachteiligen. Ar-Merer ist eine Quelle des \u00c4rgernisses f\u00fcr Fortuna, und sie scheut nicht davor zur\u00fcck, ihm dies auch direkt zu sagen. Gleichzeitig hofft sie insgeheim, dass Ar-Merer sich eines Tages \u00e4ndert und seinen Hochmut ablegt, da sie tief im Inneren den Wunsch hat, Frieden innerhalb der Familie zu bewahren. Ihre Verbindungen zu ihren anderen Neffen und Nichten sind dagegen meist liebevoll und unterst\u00fctzend, wobei sie stets bem\u00fcht ist, ihre Familienmitglieder zu motivieren, das Beste aus sich herauszuholen. ", "title": "Rolle in der Familie"}, {"text": "Fortunas wichtigste Aufgabe ist es, den Seelen ihren Sinn zu verleihen und sicherzustellen, dass sie ihrem vorherbestimmten Schicksal folgen. Mit Hilfe ihres gro\u00dfen Buches, in das sie das Schicksal jeder einzelnen Seele niederschreibt, gew\u00e4hrleistet sie, dass das g\u00f6ttliche Gef\u00fcge von Ursache und Wirkung ungebrochen bleibt. Jede Seele, die in die Welt kommt, tr\u00e4gt das Potenzial in sich, Gro\u00dfes zu erreichen oder Herausforderungen zu meistern, die ihr von Fortuna zugeschrieben werden. Ihre Arbeit erfordert ein hohes Ma\u00df an Sorgfalt und Verantwortung, doch Fortuna hat eine Schw\u00e4che daf\u00fcr, sich leicht ablenken zu lassen. Ihr B\u00fcro am See des Schicksals ist oft mit Stapeln unerledigter Arbeit \u00fcbers\u00e4t, und es kommt nicht selten vor, dass sie an ihrem Schreibtisch einschl\u00e4ft, ersch\u00f6pft von den endlosen Aufgaben, die sie zu erledigen hat. Doch auch in solchen Momenten zeigt sich ihre menschliche Seite, die vielen Seelen Trost spendet. Ihr \u00fcberm\u00fcdetes L\u00e4cheln ist ein Symbol f\u00fcr ihre unerm\u00fcdliche Hingabe. Fortuna ist nicht nur die Weberin des Schicksals der Seelen, sondern auch die Vermittlerin zwischen den G\u00f6ttern. Wenn es Streit oder Konflikte gibt, ist es oft Fortuna, die als Diplomatin einspringt. Besonders ber\u00fchmt ist die Episode, in der sie Justicia und Thanatos nach einem heftigen Streit vers\u00f6hnen konnte, indem sie das Eis zwischen den beiden brach und die Harmonie wiederherstellte. Ihre F\u00e4higkeit, die Dinge mit einem Hauch von Humor zu l\u00f6sen, ist einzigartig, und Fortuna genie\u00dft das Vertrauen vieler G\u00f6tter, die sie als jemanden sehen, der mit Bedacht, aber auch mit Herz handelt. Sie wei\u00df, dass jeder Streit, der nicht rechtzeitig beigelegt wird, gro\u00dfe Konsequenzen f\u00fcr die Balance des Universums haben k\u00f6nnte. Daher hat sie es sich zur Aufgabe gemacht, immer wachsam zu sein und Konflikte fr\u00fchzeitig zu erkennen und zu entsch\u00e4rfen. ", "title": "Rolle als G\u00f6ttin"}, {"text": "Fortuna ist eine mitf\u00fchlende, m\u00fctterliche und gleichzeitig schalkhafte Pers\u00f6nlichkeit. Sie hat ein offenes Herz und sorgt sich aufrichtig um die Seelen und Menschen, deren Schicksal sie bestimmt. Trotz ihrer wichtigen Rolle als G\u00f6ttin des Schicksals ist sie f\u00fcr ihr humorvolles Wesen bekannt. Fortuna liebt es, Witze zu rei\u00dfen, die oft auf Kosten anderer gehen. Dabei \u00fcberschreitet sie nie eine gewisse Grenze, aber sie macht sich einen Spa\u00df daraus, ihre Liebsten in Verlegenheit zu bringen. Besonders ihr Lieblingsneffe U-Ranos bekommt dies oft zu sp\u00fcren. Fortuna glaubt daran, dass Humor eine wichtige Br\u00fccke ist, um Vertrauen und N\u00e4he aufzubauen, weshalb sie stets bestrebt ist, die Ernsthaftigkeit ihrer Arbeit mit einer gewissen Leichtigkeit zu verbinden. Diese Eigenschaft hat sie auch mit Justicia gemeinsam, auch wenn ihre Schwester ihre humorvolle Seite weniger zeigt. Ihre Freundschaft zu Thanatos ist ebenfalls von gro\u00dfer Bedeutung. Trotz der Tatsache, dass er der Gott des Todes ist, versteht sich Fortuna gut mit ihm und pflegt einen regen Austausch. Thanatos, der ihr einst sagte, dass ihr eine Brille gut stehen w\u00fcrde, brachte sie sogar dazu, beim Arbeiten eine Lesebrille zu tragen, die sie eigentlich gar nicht ben\u00f6tigt. Diese kleine Marotte ist ein weiteres Beispiel f\u00fcr Fortunas liebevolle Eitelkeit und ihre Neigung, humorvolle Momente in ihren Alltag einzubauen. Die Beziehung zu Thanatos ist gepr\u00e4gt von gegenseitigem Respekt und einer tiefen Freundschaft, die durch ihre h\u00e4ufigen Treffen gefestigt wird. Es gibt kaum jemanden, der Thanatos so gut versteht wie Fortuna, und sie ist oft diejenige, die ihn zum Lachen bringt, auch wenn er sich selbst oft als d\u00fcster und distanziert gibt. Auch zu ihren Freunden wie Farone und Seloue pflegt Fortuna innige Beziehungen. Sie trifft sich oft mit Seloue, um gemeinsam Tee zu trinken, den diese aus Faergria mitbringt. Diese Teestunden sind f\u00fcr Fortuna heilige Rituale der Entspannung und Freundschaft. Die Freundschaft mit Farone f\u00fchrte sogar zur Pflanzung des gro\u00dfen Kirschbl\u00fctenbaums bei ihrem Arbeitsplatz, der zu einem Symbol f\u00fcr die Verbindung von Leben und Schicksal wurde. Dieser Baum erinnert Fortuna t\u00e4glich daran, dass das Leben, auch wenn es unbest\u00e4ndig und oft chaotisch ist, dennoch Sch\u00f6nheit und Harmonie hervorbringen kann. Fortuna badet manchmal im See des Schicksals und genie\u00dft die Ruhe, die diese Momente ihr bieten. Der See ist f\u00fcr sie ein Ort der Reflexion, an dem sie die Gedanken ordnen und sich auf das Wesentliche besinnen kann. ", "title": "Pers\u00f6nlichkeit"}, {"text": "Fortuna besitzt eine au\u00dferordentliche F\u00e4higkeit, das Schicksal der Seelen zu erkennen und zu beeinflussen. Ihr Einf\u00fchlungsverm\u00f6gen erm\u00f6glicht es ihr, die Bed\u00fcrfnisse und den Sinn einer jeden Existenz zu verstehen, und ihre Weisheit verleiht ihr die Autorit\u00e4t, Entscheidungen \u00fcber das Schicksal der Seelen zu treffen. Sie verf\u00fcgt \u00fcber einen tiefen Sinn f\u00fcr Gerechtigkeit und Ausgewogenheit, und diese Tugenden verleihen ihren Entscheidungen sowohl moralische als auch ethische Kraft. Ihre Rolle als Vermittlerin zwischen den G\u00f6ttern ist eine weitere St\u00e4rke von Fortuna, die Konflikte mit ihrer warmherzigen und humorvollen Art entsch\u00e4rfen kann. Ihre F\u00e4higkeit, in den kompliziertesten Situationen einen klaren Kopf zu bewahren und L\u00f6sungen zu finden, hat ihr den Ruf eingebracht, die \u201c H\u00fcterin der Balance \u201d zu sein. Gleichzeitig hat Fortuna Schw\u00e4chen, die sie als Charakter umso liebenswerter machen. Ihre Neigung zur Ablenkung und ihre Vergesslichkeit f\u00fchren oft dazu, dass sie wichtige Aufgaben vor sich herschiebt oder Dinge vergisst. Es wird sogar gemunkelt, dass sie beim Schlafen schnarcht, was ihrer sonst m\u00e4chtigen und erhabenen Erscheinung eine menschliche Note verleiht. Auch ist sie oft \u00fcberm\u00fcdet, weil sie so viel arbeitet und selten wirklich zur Ruhe kommt. Ihre Tendenz, an ihrem Schreibtisch einzuschlafen, ist ein Zeugnis f\u00fcr ihre Hingabe, aber auch f\u00fcr ihren Hang zur Selbst\u00fcberforderung. Manchmal ist es gerade ihre Leidenschaft, die sie dazu bringt, mehr Aufgaben zu \u00fcbernehmen, als sie bew\u00e4ltigen kann. Doch trotz ihrer Schw\u00e4chen schafft es Fortuna immer wieder, sich zusammenzurei\u00dfen und ihren Pflichten nachzukommen, da sie wei\u00df, wie wichtig ihre Arbeit f\u00fcr das Wohl der Welten ist. ", "title": "St\u00e4rken und Schw\u00e4chen"}, {"text": "Fortunas Bedeutung reicht weit \u00fcber ihre Funktion als Schicksalsweberin hinaus. Sie ist diejenige, die die Menschen erschuf und ihnen die Gabe der Intelligenz und Weisheit verlieh. Diese Gabe ist der Grundstein f\u00fcr die Entwicklung der Menschheit und der Schl\u00fcssel zu ihrer F\u00e4higkeit, ihre eigenen Entscheidungen zu treffen. Fortuna sorgt daf\u00fcr, dass die Ereignisse in der Elementarebene Terralithia dokumentiert werden, und beh\u00e4lt den \u00dcberblick \u00fcber das gro\u00dfe Geflecht des Schicksals, das alle Welten und Existenzen miteinander verbindet. Ihr Verm\u00e4chtnis ist die Hoffnung, dass jedes Leben, sei es ein sterbliches oder ein g\u00f6ttliches, seinen Platz im Gef\u00fcge des Seins findet und einen Sinn erf\u00fcllt, der zur Harmonie der gesamten Existenz beitr\u00e4gt. Sie glaubt daran, dass jede Existenz, egal wie klein oder gro\u00df, eine Bedeutung hat und dass alle Schicksale miteinander verkn\u00fcpft sind. Das Wissen um diese tiefen Verbindungen und ihre Rolle darin treibt Fortuna an, weiterhin mit ganzem Herzen ihrer Aufgabe als G\u00f6ttin des Schicksals nachzugehen und f\u00fcr das Wohl der Welten zu sorgen. ", "title": "Ihr Verm\u00e4chtnis"}]}, "dislikes": [], "functions": ["G\u00f6ttin des Schicksals"], "homes": [{"attachment": "Schaffensort", "place": "See des Schicksals"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"bust": 108, "height": 1.89, "hip": 102, "muscle_mass": 36, "shoulder_width": 44, "underbust": 80, "waist": 70, "weight": 82}, "name": "Fortuna", "nationality": "Animus", "race": "G\u00f6tter", "relationships": [{"character": "Meilira", "relation": "Tochter"}, {"character": "Ar-Merer", "relation": "Ungeliebter Neffe"}, {"character": "En-Troad", "relation": "Neffe"}, {"character": "Il-Vernia", "relation": "Nichte"}, {"character": "O-Gall", "relation": "Neffe"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "Lieblingsneffe"}, {"character": "Inoro", "relation": "Neffe"}, {"character": "Thanatos", "relation": "Guter Freund"}, {"character": "Farone", "relation": "Gute Freundin"}, {"character": "Seloue", "relation": "Freundin"}, {"character": "Scarlet", "relation": "Gute Freundin"}, {"character": "Alcuin", "relation": "Bruder"}], "sex": "w", "status": "verschwunden", "surname": "", "title": "Stichelndes Schicksal"}, {"affiliations": ["Klauen des Hasses"], "aliases": [], "alignment": "CG", "alt_images": [], "birthday": "24.11.366", "classes": {"baseclass": "Zauberer", "subclasses": ["Phantasmant"]}, "content": {"excerpt": "Dieser trickreiche Trickzauberer begeistert leidenschaftlich gro\u00dfe Zuschauerschaften. Francis\u2019 Motto ist es, \u201cW\u00fcnsche der Personen im Publikum wahr werden zu lassen \u201d . ", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Vasall des Serff"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Frelia"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.72, "hip": 80, "muscle_mass": 25, "shoulder_width": 40, "waist": 68, "weight": 60}, "name": "Francis", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Volo", "relation": "Herr"}], "sex": "m", "status": "verstorben", "surname": "von Falkenhayn", "title": "Vertr\u00e4umter \u0027Zauberer\u0027"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "LG", "alt_images": [], "birthday": "9.7.374", "classes": {"baseclass": "B\u00fcrger"}, "content": {"excerpt": "", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Scheiderin"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Mesmudor"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"bust": 85, "height": 1.61, "hip": 88, "muscle_mass": 22, "shoulder_width": 38, "underbust": 70, "waist": 64, "weight": 50}, "name": "Frille", "nationality": "Kradian", "race": "Menschen", "relationships": [], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": ""}, {"affiliations": ["1. Generation der Hohef\u00fcrsten"], "aliases": [], "alignment": "LG", "alt_images": ["artwork"], "birthday": "30.1", "classes": {"baseclass": "Hohef\u00fcrst"}, "content": {"excerpt": "Fubuki, die Hohef\u00fcrstin des Eises, ist ein kleines, scheinbar unschuldiges Wesen, das die schneebedeckten Kronen-Schneeberge bewacht. In Gestalt eines zierlichen Schneefuchses, strahlt sie eine kindliche, fast verspielte Aura aus, die viele dazu verleitet, ihre wahre Macht zu untersch\u00e4tzen. Doch trotz ihres sanften \u00c4u\u00dferen und ihrer Vorliebe f\u00fcr S\u00fc\u00dfspeisen birgt sie die unb\u00e4ndige Kraft des Eises in sich, eine Macht, die in den tiefsten Wintern und k\u00e4ltesten St\u00fcrmen verborgen liegt. ", "sections": [{"text": "Fubuki erscheint in der Gestalt eines jungen Fuchsm\u00e4dchens, dessen schneewei\u00dfes Fell makellos die Reinheit der Kronen-Schneeberge widerspiegelt. Ihr Fell ist weich wie frisch gefallener Schnee, und ihre gro\u00dfen, eisblauen Augen wirken unschuldig und neugierig. Sie ist klein, zierlich, und viele w\u00fcrden sie kaum als Bedrohung betrachten, eher als unschuldigen Schutzgeist. Doch ihre Pr\u00e4senz in den Schneebergen ist tief mit der eisigen K\u00e4lte und dem ewigen Winter verbunden. Wo Fubuki geht, weht ein sanfter, frostiger Wind, und in ihrer N\u00e4he kann man den Hauch des Winters auf der Haut sp\u00fcren. Ihre Ohren, leicht nach oben gestellt, geben ihr ein niedliches, verspieltes Aussehen, und sie hat eine Vorliebe daf\u00fcr, am Kopf gestreichelt zu werden. Ein leises Schnurren begleitet oft diese Geste, und f\u00fcr einen Moment k\u00f6nnte man vergessen, dass sie mehr als nur ein gew\u00f6hnlicher Fuchs ist. Der Mantel, den sie tr\u00e4gt, wurde Fubuki einst von einem jungen Helden geschenkt. Auch wenn sie diesen nicht ben\u00f6tigt, um mit der K\u00e4lte klarzukommen, tr\u00e4gt sie den Mantel als Andenken an vergangene Tage. ", "title": "Erscheinung"}, {"text": "Fubuki ist eine stille Beobachterin. Sie verbringt viel Zeit in den einsamen H\u00f6hen der Kronen-Schneeberge, wo die kalte Stille nur von dem leisen Knirschen des Schnees unter ihren Pfoten durchbrochen wird. Sie zeigt sich nur selten den Sterblichen, es sei denn, sie erkennt eine Notwendigkeit oder sp\u00fcrt eine besondere Verbindung. Diejenigen, die Fubuki begegnen, sehen oft nur den s\u00fc\u00dfen, kleinen Schneefuchs, der eine Vorliebe f\u00fcr Streicheleinheiten und s\u00fc\u00dfe Leckereien hat. Doch es ist diese leise Zur\u00fcckhaltung, die ihre wahre St\u00e4rke verbirgt. Fubuki ist das personifizierte Eis: still, klar und unerbittlich. Sie sch\u00e4tzt Frieden und Harmonie, und ihre Natur neigt zu Gelassenheit. Doch diese Stille t\u00e4uscht \u2013 unter der Oberfl\u00e4che ihrer Sanftheit liegt eine unermessliche Kraft, die nur diejenigen zu sp\u00fcren bekommen, die t\u00f6richt genug sind, sie herauszufordern. ", "title": "Die stille W\u00e4chterin"}, {"text": "Trotz ihrer Rolle als Hohef\u00fcrstin des Eises hat Fubuki eine \u00fcberraschend verspielte und z\u00e4rtliche Seite. Sie liebt es, am Kopf gestreichelt zu werden, besonders hinter ihren spitzen Ohren. Wenn sie vertraut oder sich sicher f\u00fchlt, wird sie oft wie ein gew\u00f6hnliches Haustier sanft ihre Nase gegen die Hand desjenigen dr\u00fccken, der ihr Zuneigung zeigt. Diese wenigen, die ihr Herz gewinnen, erleben eine Fubuki, die ihre eisige Natur f\u00fcr einen Moment vergisst und ihre Verspieltheit genie\u00dft. Auch hat Fubuki eine besondere Schw\u00e4che f\u00fcr S\u00fc\u00dfspeisen. Kekse, Honigbonbons oder Lebkuchen \u2013 sie kann solchen K\u00f6stlichkeiten nicht widerstehen. Es hei\u00dft, man k\u00f6nne ihre Gunst gewinnen, indem man ihr diese Leckereien anbietet. Doch auch hier muss man vorsichtig sein: Wer glaubt, sie k\u00f6nne mit Naschereien manipuliert werden, wird schnell erfahren, dass Fubuki in ihrem tiefsten Kern das Eis selbst ist \u2013 kalt, entschlossen und unverzeihlich. ", "title": "Streicheleinheiten und S\u00fc\u00dfspeisen"}, {"text": "Trotz ihres kindlichen Wesens ist Fubuki eine m\u00e4chtige K\u00e4mpferin. Wer den Fehler macht, sie zu untersch\u00e4tzen oder sie gar bedroht, wird schnell die wahre Natur der Hohef\u00fcrstin des Eises kennenlernen. In der Schlacht wird Fubuki zu einer unaufhaltsamen Kraft der Natur. Ihre Wut ist still und doch unerbittlich, wie ein pl\u00f6tzlich hereinbrechender Schneesturm, der alles in seiner Bahn erfriert. In diesen Momenten zeigt sie ihr wahres Gesicht: Das Eis formt sich nach ihrem Willen, Gletscher und Schneest\u00fcrme gehorchen ihr, und die Temperatur sinkt blitzartig auf eisige K\u00e4lte. Ihre zierliche Gestalt mag tr\u00fcgerisch wirken, doch sie kann selbst den m\u00e4chtigsten Krieger mit einem einzigen eisigen Blick l\u00e4hmen. Fubukis Macht liegt nicht in der Gr\u00f6\u00dfe oder St\u00e4rke, sondern in der Unbarmherzigkeit und Pr\u00e4zision des Eises, das unter ihrer Kontrolle steht. ", "title": "Die verborgene Macht des Eises"}]}, "dislikes": ["Hitze", "Bitteres Essen", "Wie ein Kind behandelt werden", "Gespenster", "Viele Personen", "B\u00f6se Personen"], "functions": ["Hohef\u00fcrstin des Eises"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Kronen-Schneeberge"}], "likes": ["S\u00fc\u00dfigkeiten", "S\u00fc\u00dfspeisen", "Gro\u00dfe Klingenwaffen", "Winter", "Tiere", "Gl\u00fchwein", "Kuscheln"], "lover": "", "measurements": {"height": 1.44, "hip": 60, "muscle_mass": 14, "shoulder_width": 32, "waist": 55, "weight": 35}, "name": "Fubuki", "nationality": "Faergria", "race": "Schutzgeister", "relationships": [{"character": "U-Ranos", "relation": "Adoptivvater"}, {"character": "Nayru", "relation": "Pflegemutter"}, {"character": "Kaen", "relation": "Freundin"}, {"character": "Zora", "relation": "Freundin"}, {"character": "Rai", "relation": "Freund"}, {"character": "Kaze", "relation": "Freund"}, {"character": "Inoro", "relation": "Alter Freund"}, {"character": "Scarlet", "relation": "Gute Freundin"}, {"character": "Eliza", "relation": "\u0027Mama\u0027"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Knuffiges Eis des Nordens"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "CG", "alt_images": [], "birthday": "7.9.101", "classes": {"baseclass": "Druide"}, "content": {"excerpt": "", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Astronomin"], "homes": [{"attachment": "Wohnort", "place": "Riessstedt"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.8}, "name": "Garnet", "nationality": "Kradian", "race": "Elfen", "relationships": [], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Sternsucherin"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "NG", "alt_images": [], "birthday": "8.2.363", "classes": {"baseclass": "K\u00e4mpfer"}, "content": {"excerpt": "\u2026", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": [], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Nordholm"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.96, "hip": 100, "muscle_mass": 50, "shoulder_width": 54, "waist": 85, "weight": 100}, "name": "Gerard", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Nayru", "relation": "Trainingspartnerin"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "St\u00e4hlernes Kraftpaket der Wildnis"}, {"affiliations": ["K\u00f6nigshaus von Faergria"], "aliases": [], "alignment": "NG", "alt_images": [], "birthday": "13.8.327", "classes": {"baseclass": "Adliger"}, "content": {"excerpt": "", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["K\u00f6nig von Faergria"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Aegir"}], "likes": [], "lover": "Cathlen", "measurements": {"height": 1.78}, "name": "Gralnach", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Cathlen", "relation": "Gattin"}, {"character": "Narcian", "relation": "Sohn"}, {"character": "Marisa", "relation": "Tochter"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "von Faergria", "title": "Amtierender K\u00f6nig"}, {"affiliations": ["Abgrundkirche der Glimmenden S\u00fcnde"], "aliases": [], "alignment": "LN", "alt_images": ["artwork"], "birthday": "7.7.253", "classes": {"baseclass": "K\u00e4mpfer", "subclasses": ["Magieritter"]}, "content": {"excerpt": "Die hoch angesehene Leibgarde des Herzogs von Markath. Im Kampf macht sie mit ihren Feinden kurzen Prozess. Wer sich mit ihr und ihren Sensen aus Torheit oder Arroganz anlegt, wird dies bitterlichst bereuen. ", "sections": [{"text": "Grenze ist einst als Kind von umherstreunenden D\u00e4monen geboren worden und zog schon bald als kleines Kind von ihren Eltern zur\u00fcckgelassen durch Markath. Fr\u00fch musste sie sich allein gegen die grausame Wildnis Markaths beweisen k\u00f6nnen und eignete sich noch nie dargebotene Kampftechniken mit Klingenwaffen an. Sp\u00e4ter machte sich Grenze als S\u00f6ldnerin einen Namen, da sie ihre Auftr\u00e4ge schnell und pr\u00e4zise erledigte. Darauf wurde auch Horizont aufmerksam. Er schenkte Grenze die M\u00f6glichkeit auf ein neues Leben, was sie vorerst z\u00f6gerlich annahm. ", "title": "Hintergrund"}, {"text": "Auch wenn Grenze sehr boshaft und kalt wirkt, kann man sich ihren Respekt durch wahren Heldenmut und K\u00fchnheit verdienen. Wer von ihr als einen ihrer Rivalen anerkannt wird, hat voraussichtlich etwas bei ihr gut. ", "title": "Pers\u00f6nlichkeit"}]}, "dislikes": ["Menschen", "Schw\u00e4chlinge", "\u00dcbermut", "Erinnerungen an fr\u00fcher"], "functions": ["Leibgarde des Herzogs von Markath", "Gouvernante von Llurthargothr"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Llurthargothr"}], "likes": ["St\u00e4rke", "Mut", "Duelle", "Kontrolle", "Anerkennung"], "lover": "", "measurements": {"bust": 98, "height": 1.78, "hip": 96, "muscle_mass": 38, "shoulder_width": 45, "underbust": 75, "waist": 68, "weight": 72}, "name": "Grenze", "nationality": "Markath", "race": "D\u00e4monen", "relationships": [{"character": "Horizont", "relation": "Herr und Retter"}, {"character": "Morgen", "relation": "Herrin"}, {"character": "Fl\u00fcstern", "relation": "Untergebener"}, {"character": "Spitze", "relation": "Untergebene"}, {"character": "Grund", "relation": "Untergebener"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "Anerkannter Rivale"}, {"character": "Nayru", "relation": "Anerkannte Rivalin"}], "sex": "w", "status": "unbekannt", "surname": "", "title": "Schnitter der Verlorenen"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "LG", "alt_images": [], "birthday": "29.7.366", "classes": {"baseclass": "B\u00fcrger"}, "content": {"excerpt": "Apothekerin, betreibt eine Apotheke", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Apothekerin"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Schachendorf"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"bust": 89, "height": 1.63, "hip": 90, "muscle_mass": 22, "shoulder_width": 39, "underbust": 70, "waist": 64, "weight": 54}, "name": "Gretchen", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Vernia", "relation": "gro\u00dfe Schwester"}, {"character": "Falk", "relation": "Freund"}, {"character": "Marjorie", "relation": "Freundin"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Apothekerin des Waldes"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "NG", "alt_images": [], "birthday": "4.3.375", "classes": {"baseclass": "Maid"}, "content": {"excerpt": "\u2026", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Hausm\u00e4dchen im Jadgschloss D\u00fcnsberg"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "D\u00fcnsberg"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"bust": 94, "height": 1.76, "hip": 96, "muscle_mass": 28, "shoulder_width": 40, "underbust": 75, "waist": 68, "weight": 64}, "name": "Grete", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Edgar", "relation": "Kollege"}, {"character": "Dorian", "relation": "Ehem. Herr"}, {"character": "Eris", "relation": "Freundin und Kollegin"}, {"character": "Karl", "relation": "Guter Freund und Kollege"}, {"character": "Siegmund", "relation": "Herr"}, {"character": "Nayru", "relation": "Herr"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "Herr"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Gelangweiltes Hausm\u00e4dchen"}, {"affiliations": ["Abgrundkirche der Glimmenden S\u00fcnde"], "aliases": [], "alignment": "NG", "alt_images": [], "birthday": "10.3.266", "classes": {"baseclass": "Druide", "subclasses": ["Mondwandler"]}, "content": {"excerpt": "Grund ist der letzte der drei Richter des Herzogs. Er k\u00fcmmert sich um organisatorische Angelegenheiten seines Teams.", "sections": [{"text": "Grund ist der ordentlichste aus dem Dreiergespann zwischen ihm, Spitze und Fl\u00fcstern. Einher geht, dass er meist sehr zur\u00fcckhaltend und f\u00f6rmlich auftritt. Spitze versucht \u00f6fters Grund in Verlegenheit zu bringen, in dem sie ihn aus seiner Komfortzone holt, doch enden diese Aktionen meist darin, dass Spitze einen auf den Deckel bekommt. ", "title": "Pers\u00f6nlichkeit"}, {"text": "Grund ist der einzige Sohn eines Gutsherren in Llurthargothr und wurde fr\u00fch nach Herzogtum Markath geschickt, um die politische Bindung zur Hauptstadt zu festigen. Von seiner Familie hat er lange nichts mehr geh\u00f6rt, obwohl Grund sich sehr um seine alte Gro\u00dfmutter sorgt. Oft denkt er an seine Familie zur\u00fcck und wird gelegentlich melancholisch, was Spitze selbstverts\u00e4ndlich nicht entgeht. Immer wenn Spitze ihn versucht darauf anzusprechen, weicht Grund aus und lenkt vom Thema ab ", "title": "Familie"}]}, "dislikes": [], "functions": ["Zweiter Richter des Herzogs von Markath"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Undraridor"}, {"attachment": "Wohnort", "place": "Llurthargothr"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.76, "hip": 85, "muscle_mass": 29, "shoulder_width": 42, "waist": 72, "weight": 67}, "name": "Grund", "nationality": "Markath", "race": "Tieflinge", "relationships": [{"character": "Horizont", "relation": "Herr"}, {"character": "Spitze", "relation": "Kollegin"}, {"character": "Fl\u00fcstern", "relation": "Kollege"}, {"character": "Grenze", "relation": "Vorgesetzte"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Tiefstes aller Wasser"}, {"affiliations": ["Kirche der Himmlischen Gerechtigkeit"], "aliases": [], "alignment": "NE", "alt_images": [], "birthday": "1.8.342", "classes": {"baseclass": "Kleriker", "masterclass": "Erzbischof der Gerechtigkeit", "subclasses": ["Kleriker der Justicia"]}, "content": {"excerpt": "", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Diakon der Kirche der Himmlischen Gerechtigkeit"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Grenbrock"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.75, "hip": 88, "muscle_mass": 30, "shoulder_width": 43, "waist": 75, "weight": 70}, "name": "Hadubrand", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Justicia", "relation": "G\u00f6ttin"}, {"character": "Felldir", "relation": "Untergebener"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Diakon des Abgrunds"}, {"affiliations": ["3. Generation der Hohef\u00fcrsten"], "aliases": [], "alignment": "LG", "alt_images": [], "birthday": "9.9", "classes": {"baseclass": "Hohef\u00fcrst"}, "content": {"excerpt": "Hama ist die Hohef\u00fcrstin der Gesundheit und Glaubenszentrum des Ordens der Heilenden Hand.", "sections": [{"text": "Diese lebensfrohe Hohef\u00fcrstin sorgt sich gerne um andere, wobei sie dabei auch etwas zu \u00fcberf\u00fcrsorglich sein kann. Gerade mit ihren Freunden kann sie stundenlang plaudern, was vielen mit der Zeit auf die Nerven geht. Wenn es mal nicht nach ihrem Kopf geht, wird sie schnell traurig und f\u00e4ngt an zu weinen, was man nur durch Umarmungen wieder gut machen kann. Seloue wei\u00df sehr viel \u00fcber Hama, da sie sehr oft bei ihr in der Bibliothek reinschneit. ", "title": "Pers\u00f6nlichkeit"}]}, "dislikes": [], "functions": ["Hohef\u00fcrstin der Gesundheit"], "homes": [{"attachment": "Wirkungsst\u00e4tte", "place": "Kloster der Heilenden Hand"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"bust": 107, "height": 1.78, "hip": 102, "muscle_mass": 33, "shoulder_width": 42, "underbust": 80, "waist": 72, "weight": 75}, "name": "Hama", "nationality": "Faergria", "race": "Pikori", "relationships": [{"character": "Ouin", "relation": "Kleiner Bruder"}, {"character": "Seloue", "relation": "Beste Freundin"}, {"character": "Thanatos", "relation": "Bester Freund"}, {"character": "Rai", "relation": "Guter Freund"}, {"character": "Mei", "relation": "Gute Freundin"}, {"character": "Mudo", "relation": "Guter Freund"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "Sehr guter Freund"}, {"character": "Eliza", "relation": "Gute Freundin"}, {"character": "Avila", "relation": "Gute Freundin"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Forsches Heilungswunder"}, {"affiliations": ["Kirche der Himmlischen Gerechtigkeit"], "aliases": [], "alignment": "LN", "alt_images": [], "birthday": "13.6.369", "classes": {"baseclass": "Paladin", "subclasses": ["Tronw\u00e4chter"]}, "content": {"excerpt": "\u2026", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Leibgarde des Kurf\u00fcrsten von Thaugrien"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Grenbrock"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.92, "hip": 98, "muscle_mass": 42, "shoulder_width": 50, "waist": 85, "weight": 95}, "name": "Hartwin", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Jervar", "relation": "Herr"}, {"character": "Cordelia", "relation": "Herrin"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Pflichtbewusster Leibw\u00e4chter"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "TN", "alt_images": [], "birthday": "", "classes": {"baseclass": "Barbar"}, "content": {"excerpt": "", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Waffenschmied und -h\u00e4ndler"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Garadzar"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.71, "hip": 95, "muscle_mass": 44, "shoulder_width": 52, "waist": 88, "weight": 90}, "name": "Heoruwulf", "nationality": "Faergria", "race": "Zwerge", "relationships": [], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": ""}, {"affiliations": ["Kinder des Waldes"], "aliases": [], "alignment": "NG", "alt_images": [], "birthday": "17.1.357", "classes": {"baseclass": "Waldl\u00e4ufer", "subclasses": ["J\u00e4ger"]}, "content": {"excerpt": "Hindrik ist ein einfacher Mann, der die S\u00e4gem\u00fchle am Rande des Dorfes Brodia betreibt. Seine Tage sind von harter Arbeit gepr\u00e4gt, die er in einer Art stillen Einklang mit der Natur verrichtet. Hindrik lebt allein und genie\u00dft die Abgeschiedenheit seiner M\u00fchle, die ihm eine Zuflucht bietet, weit weg von den Menschenmengen und dem Trubel des Dorflebens. Er ist es gewohnt, auf sich selbst gestellt zu sein, und hat sich ein autarkes Leben aufgebaut, das ihn in eine tiefe Verbundenheit mit der Natur und der Umgebung um Brodia gef\u00fchrt hat. ", "sections": [{"text": "Hindrik kennt den angrenzenden Wald wie seine Westentasche. Er hat bereits im Alter von sechs Jahren damit begonnen, B\u00e4ume zu f\u00e4llen, zuerst an der Seite seines Vaters und sp\u00e4ter allein, nachdem er die Grundlagen der Forstarbeit erlernt hatte. Die jahrzehntelange Erfahrung hat ihm nicht nur die Fertigkeit im Umgang mit Axt und S\u00e4ge verliehen, sondern auch ein tiefes Verst\u00e4ndnis f\u00fcr den Wald selbst. Hindrik wei\u00df, wann und wo man am besten B\u00e4ume f\u00e4llt, ohne das \u00f6kologische Gleichgewicht zu st\u00f6ren, und respektiert die Natur als die Grundlage seines Handwerks und seiner Existenz. Hindriks S\u00e4gem\u00fchle ist nicht nur ein Ort der Arbeit, sondern auch sein Zuhause. Er hat sich \u00fcber die Jahre einen weitgehend autarken Lebensstil erarbeitet. Neben der M\u00fchle pflegt er ein verh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig gro\u00dfes Feld, auf dem er verschiedene Fr\u00fcchte anbaut. Die M\u00fchle bietet ihm alles, was er zum Leben braucht: Nahrung, Wasser und einen Platz zum Schlafen. Seine Unabh\u00e4ngigkeit ist f\u00fcr Hindrik ein gro\u00dfes Gut, und er genie\u00dft die Freiheit, sein Leben so zu gestalten, wie er es m\u00f6chte, ohne sich auf andere verlassen zu m\u00fcssen. ", "title": "Herkunft und Leben in der S\u00e4gem\u00fchle"}, {"text": "Obwohl Hindrik die Stille und Einsamkeit seiner M\u00fchle sch\u00e4tzt, bedeutet das nicht, dass er vollkommen isoliert lebt. Es kommt selten vor, dass er Besuch bekommt, und auch er selbst verl\u00e4sst seine S\u00e4gem\u00fchle nur selten. Wenn Hindrik jedoch den Drang versp\u00fcrt, unter Menschen zu sein, geht er nach Brodia und besucht die Taverne von Linus. Die Taverne ist ein Ort der Geselligkeit, doch f\u00fcr Hindrik ist sie vor allem deswegen wichtig, weil Linus sein einziger wahrer Freund ist. Die Freundschaft zwischen Hindrik und Linus hat eine tiefe Bedeutung f\u00fcr ihn. Linus ist einer der wenigen Menschen, die Hindrik wirklich versteht und akzeptiert, wie er ist. Vor einigen Jahren hat Hindrik seinem Freund geholfen, die Taverne auf Vordermann zu bringen. Er nutzte seine Kenntnisse im Holzhandwerk, um morsche Balken zu ersetzen und die Einrichtung zu reparieren, und trug damit wesentlich zur Gem\u00fctlichkeit der Taverne bei. Dieser gemeinsame Einsatz hat die Freundschaft der beiden noch weiter gest\u00e4rkt, und auch wenn Hindrik sich nur selten unter die Leute mischt, findet er bei Linus stets einen Ort, an dem er willkommen ist. ", "title": "Einsamkeit und Freundschaft"}, {"text": "Hindrik ist ein stiller, aber starker Charakter. Er lebt nach dem Prinzip, dass harte Arbeit und Ehrlichkeit die Grundlage eines guten Lebens sind. Seine Arbeit in der S\u00e4gem\u00fchle verlangt ihm viel ab, doch Hindrik hat nie dar\u00fcber geklagt \u2013 im Gegenteil, die Arbeit gibt ihm einen Sinn und eine Struktur, die er sch\u00e4tzt. Er hat eine tiefe Achtung vor der Natur, die ihm alles gibt, was er zum Leben braucht. Dabei ist er sich der Verantwortung bewusst, die mit seinem Handwerk einhergeht, und er geht sorgsam mit den Ressourcen des Waldes um. Obwohl Hindrik wenig Kontakt zu anderen Menschen hat, besitzt er eine ruhige Freundlichkeit, die ihn sympathisch macht. Er redet nicht viel, doch wenn er etwas sagt, dann meint er es ernst. Seine stille Art und seine Ehrlichkeit machen ihn zu einem Mann, auf den man sich verlassen kann. Menschen wie Linus wissen diese Qualit\u00e4ten an ihm zu sch\u00e4tzen, auch wenn Hindrik selbst nie ein gro\u00dfes Aufheben um seine Person macht. Hindrik ist kein Mensch, der von Abenteuer oder gro\u00dfen Tr\u00e4umen getrieben wird. Sein Ziel ist es, ein einfaches und ehrliches Leben zu f\u00fchren. Die Einsamkeit der S\u00e4gem\u00fchle und die Rhythmen des Waldes sind f\u00fcr ihn eine Quelle der Zufriedenheit. In einer Welt, die oft von Hektik und Unruhe gepr\u00e4gt ist, hat Hindrik seinen Frieden in der Stille und im Einklang mit der Natur gefunden. Diese Bescheidenheit und der Wunsch nach Einfachheit sind es, die ihn auszeichnen und die ihn von anderen abheben. ", "title": "Pers\u00f6nliche Eigenschaften und Werte"}]}, "dislikes": ["Menschenmengen", "Tiere schlachten", "Holzsplitter", "Adlige", "Fisch"], "functions": ["Besitzer der S\u00e4gem\u00fchle bei Brodia", "Schreiner"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Brodia"}], "likes": ["Holz", "Regen", "Wald", "Natur", "Selbstst\u00e4ndigkeit", "Kochen", "Minimalismus"], "lover": "", "measurements": {"height": 1.98, "hip": 96, "muscle_mass": 48, "shoulder_width": 55, "waist": 88, "weight": 110}, "name": "Hindrik", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Linus", "relation": "guter Freund"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Muskul\u00f6ser Schreiner"}, {"affiliations": ["Abgrundkirche der Glimmenden S\u00fcnde"], "aliases": [], "alignment": "TN", "alt_images": [], "birthday": "28.5.151", "classes": {"baseclass": "Hexer", "subclasses": ["Fluchklinge"]}, "content": {"excerpt": "\u2026", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Herzog von Markath"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Llurthargothr"}], "likes": [], "lover": "Morgen", "measurements": {"height": 1.93, "hip": 92, "muscle_mass": 38, "shoulder_width": 48, "waist": 80, "weight": 87}, "name": "Horizont", "nationality": "Markath", "race": "Tieflinge", "relationships": [{"character": "Fl\u00fcstern", "relation": "Untergebener"}, {"character": "Spitze", "relation": "Untergebene"}, {"character": "Grund", "relation": "Untergebener"}, {"character": "Grenze", "relation": "Untergebene"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Br\u00fcckenbauender Herzog"}, {"affiliations": ["Kirche der Himmlischen Gerechtigkeit"], "aliases": [], "alignment": "NG", "alt_images": [], "birthday": "17.8.331", "classes": {"baseclass": "B\u00fcrger"}, "content": {"excerpt": "\u2026", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Ehem. B\u00fcrgermeister von D\u00fcnsberg"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "D\u00fcnsberg"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.78, "hip": 90, "muscle_mass": 26, "shoulder_width": 44, "waist": 82, "weight": 77}, "name": "Hosgrid", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Avarne", "relation": "Sohn"}, {"character": "Jofina", "relation": "Schwiegertochter"}, {"character": "Burdig", "relation": "bester Freund"}, {"character": "Igmusur", "relation": "guter Freund"}, {"character": "Igor", "relation": "guter Freund"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "D\u00fcnsbergs Ewiger B\u00fcrgermeister A.D."}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "CE", "alt_images": [], "birthday": "30.12.392", "classes": {}, "content": {"excerpt": "", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Katze im Jagdschloss"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Llurthargothr"}, {"attachment": "Zuhause", "place": "D\u00fcnsberg"}], "likes": ["Schlafen"], "lover": "", "measurements": {"height": 0.26, "weight": 5}, "name": "Hugo", "nationality": "Faergria", "race": "Katzen", "relationships": [{"character": "Escaar", "relation": "Besitzerin"}, {"character": "Fl\u00fcstern", "relation": "Vorheriger Besitzer"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Schl\u00e4frigster Krieger"}, {"affiliations": ["4. Generation der Hohef\u00fcrsten"], "aliases": [{"alias": "Chefin", "origin": "Bewohner von Niddarvellir"}], "alignment": "CG", "alt_images": ["artwork"], "birthday": "10.10", "classes": {"baseclass": "Hohef\u00fcrst"}, "content": {"excerpt": "Als Hohef\u00fcrstin der Gier hat Iddra in Niddarvellir, Stadt der Verbannten ihren Platz gefunden. Dort hat sie sich in Windeseile als Gouvernante einen Namen gemacht. Die Einwohner Niddarvellirs, m\u00f6gen sie auch noch so skrupellos sein, respektieren Iddra zu tiefst. ", "sections": [{"text": "Im Rahmen der Pl\u00e4ne Malusdurs, suchte sich Iddra einen geeigneten Vasallen: Siegmund. Als entfernte Stimme in seinem Kopf, sprach Iddra eine Zeit lang auf ihn ein. Schnell merkte sie allerdings, dass Siegmund ein angestrengender Zeitgenosse sein kann. Mit U-Ranos hat sie einen Leidensgenossen gefunden und ist durch Siegmunds gestiegene mentale Kraft mittlerweile in der Lage sich physisch au\u00dferhalb Niddarvellirs in der N\u00e4he von Siegmund zu manifestieren. ", "title": "Siegmund"}, {"text": "Iddra hat eine unstillbare Vorliebe f\u00fcr Orangen. Damit ist es recht leicht ihre Gunst zu gewinnen. Obwohl Iddra stets nicht so wirkt, verf\u00fcgt sie \u00fcber enorme magische Kr\u00e4fte, die sie in gewissen Situationen auch zu sch\u00e4tzen wei\u00df. Ihre Bunde zu ihrer Hohef\u00fcrstengeneration hat sie gebrochen und schl\u00e4gt sich aktuell auf der Seite von Siegmunds Party herum. ", "title": "Pers\u00f6nlichkeit"}]}, "dislikes": ["Ungehorsamkeit", "Widerworte", "Arroganz", "Unsauberkeit", "Putzen"], "functions": ["Hohef\u00fcrstin der Gier"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Niddarvellir"}], "likes": ["Geld", "Katzen", "Orangen", "Macht", "Untergebene", "Rotwein", "Weiblichkeit", "Parf\u00fcm", "Strohblumen"], "lover": "", "measurements": {"bust": 94, "height": 1.7, "hip": 96, "muscle_mass": 28, "shoulder_width": 41, "underbust": 75, "waist": 68, "weight": 64}, "name": "Iddra", "nationality": "Faergria", "race": "D\u00e4monen", "relationships": [{"character": "Siegmund", "relation": "Vasall und Liebschaft"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "Freund und Leidensgenosse"}, {"character": "Nayru", "relation": "Freundin"}, {"character": "Mudo", "relation": "Freund"}, {"character": "Invidianoir", "relation": "Freundin"}, {"character": "Memoriae", "relation": "Freundin"}, {"character": "Volo", "relation": "Freund"}, {"character": "Craindre", "relation": "Rivalin"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "R\u00e4tselhafte Verb\u00fcndete"}, {"affiliations": ["Kirche der Himmlischen Gerechtigkeit", "Rentnerbrigade"], "aliases": [], "alignment": "NG", "alt_images": [], "birthday": "30.3.321", "classes": {"baseclass": "Kleriker", "subclasses": ["Erzbischof der Gerechtigkeit"]}, "content": {"excerpt": "Der alte Igmusur war einst Hofkleriker am Schloss Aegir im Dienste des K\u00f6nigs. Prinzessin Marisa war w\u00e4hrend dieser Zeit seine Sch\u00fclerin. Aus unbekannten Gr\u00fcnden wurde er vom Hof verbannt und lebt seitdem wieder in seiner Heimat D\u00fcnsberg. ", "sections": [{"text": "Vor vielen vielen Jahren lernte Igmusur U-Ranos kennen. Seitdem pilgern die beiden Kumpanen gelegentlich durch Faergria. Ihre Pilgerreisen hat Igmusur s\u00e4uberlichst dokumentiert und liest gerne ihren alten Abenteuer. In schweren Zeiten, in denen der Tod seiner geliebten Frau ihm sehr zu schaffen machte, konnte er sich immer auf U-Ranos verlassen. ", "title": "Freundschaft mit U-Ranos"}]}, "dislikes": [], "functions": ["Ehem. Hofkleriker des K\u00f6nigs"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "D\u00fcnsberg"}, {"attachment": "Ehemaliges Zuhause", "place": "Aegir"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.76, "hip": 86, "muscle_mass": 24, "shoulder_width": 42, "waist": 80, "weight": 72}, "name": "Igmusur", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Marisa", "relation": "Sch\u00fclerin"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "Langj\u00e4hriger Freund"}, {"character": "Valentina", "relation": "Ziehenkelin"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Gesicht der Rentnerbrigade"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "CN", "alt_images": [], "birthday": "19.4.372", "classes": {"baseclass": "B\u00fcrger"}, "content": {"excerpt": "\u2026", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Alchemist"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Frelia"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.71, "hip": 82, "muscle_mass": 24, "shoulder_width": 40, "waist": 70, "weight": 61}, "name": "Ignaz", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Nayru", "relation": "Versuchskaninchen"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Experimentierfreudiger Neo-Alchemist"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "LG", "alt_images": [], "birthday": "7.5.282", "classes": {"baseclass": ""}, "content": {"excerpt": "", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Anf\u00fchrer der Zwergen"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Garadzar"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {}, "name": "Igor", "nationality": "Faergria", "race": "Zwerge", "relationships": [{"character": "", "relation": ""}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Br\u00fcderlicher Chef"}, {"affiliations": [], "aliases": [{"alias": "Ili", "origin": "U-Ranos"}], "alignment": "LG", "alt_images": [], "birthday": "14.03", "classes": {"baseclass": "Recke", "subclasses": ["S\u00e4nger des Wissens"]}, "content": {"excerpt": "Il-Vernia ist eine Engel und eine Reckin der Justicia, bekannt als die \u201cLichtbringende Botin\u201d. Ihre Rolle besteht darin, auf der Elementarebene Terralithia Hoffnung zu verbreiten und Justicias Licht in die dunkelsten Ecken der Welt zu tragen. Il-Vernia ist die Verk\u00f6rperung der Reinheit und des Lichts, das Justicia repr\u00e4sentiert, und sie widmet ihr Leben der Botschaft des Guten. Sie ist zugleich eine starke K\u00e4mpferin und eine Stimme des Wissens, die die Harmonie und den Zusammenhalt unter ihren Geschwistern bewahrt. ", "sections": [{"text": "Il-Vernia ist die Bote der Hoffnung und des Lichts Justicias auf der Elementarebene von Terralithia. Sie hat die Aufgabe, den Glauben an die Gerechtigkeit zu st\u00e4rken und die Menschen daran zu erinnern, dass es auch in den dunkelsten Zeiten immer noch Hoffnung gibt. Ihre leuchtende Erscheinung und ihre aufrichtige Hingabe an die Sache der Gerechtigkeit machen sie zu einer Figur, die viele Menschen bewundern. Il-Vernia bringt Licht an Orte, die verzweifelt danach suchen, und gibt denjenigen Hoffnung, die sie fast verloren haben. Sie ist bekannt daf\u00fcr, ihre Aufgaben mit Freude und Hingabe zu erf\u00fcllen. Sie singt oft, um den Menschen Trost zu spenden, und ihre Stimme wird als s\u00fc\u00df und rein beschrieben, eine wahre Verk\u00f6rperung des Lichtes, das sie bringt. In ihrer Unterklasse als \u201c S\u00e4ngerin des Wissens \u201d dient Il-Vernia nicht nur als Kriegerin, sondern auch als Vermittlerin von Weisheit. Sie erinnert die Menschen und G\u00f6tter an vergangene Lektionen und hilft ihnen, aus diesen zu lernen, um eine gerechtere Zukunft zu gestalten. ", "title": "Aufgabe und Licht der Hoffnung"}, {"text": "Il-Vernia spielt eine zentrale Rolle in der Kommunikation zwischen den anderen Recken Justicias. Sie organisiert die Kommunikation zwischen ihren vier Geschwistern \u2013 Ar-Merer, En-Troad, O-Gall und U-Ranos \u2013 und sorgt daf\u00fcr, dass sie als Team reibungslos zusammenarbeiten. Obwohl ihre Geschwister oft unterschiedliche Ansichten dar\u00fcber haben, wie man Gerechtigkeit am besten durchsetzt, schafft es Il-Vernia, eine harmonische Verbindung zwischen ihnen zu bewahren. Sie ist diejenige, die sicherstellt, dass alle informiert sind und dass Konflikte innerhalb der Familie beigelegt werden, bevor sie eskalieren. Besonders eng ist ihre Beziehung zu En-Troad, mit dem sie oft tiefgehende Gespr\u00e4che \u00fcber die Menschen und deren Gef\u00fchle f\u00fchrt. Diese Gespr\u00e4che sind f\u00fcr sie eine Quelle der Inspiration und helfen ihr, die Welt besser zu verstehen, f\u00fcr die sie k\u00e4mpft. Auch mit U-Ranos hat sie eine liebevolle Beziehung. U-Ranos nennt sie liebevoll \u201c Ili \u201d, und Il-Vernia sch\u00e4tzt seine Pr\u00e4senz, da er sie oft zum Lachen bringt und ihre Sorgen vertreibt. Mit Ar-Merer jedoch ist die Beziehung schwieriger, da er ihre Sensibilit\u00e4t oft als Schw\u00e4che ansieht. Dennoch respektiert sie seinen Eifer f\u00fcr die Sache der Gerechtigkeit und bem\u00fcht sich, auch zu ihm eine Br\u00fccke zu schlagen. ", "title": "Beziehungen zu ihren Geschwistern"}, {"text": "Il-Vernia ist eine sehr emotionale Person, die sich leicht von den Dingen um sie herum beeinflussen l\u00e4sst. Sie freut sich \u00fcber die kleinsten Dinge und zeigt ihre Freude offen, doch ebenso schnell wird sie traurig, wenn sie Ungerechtigkeit oder Leid sieht. Ihre Empathie ist ihre st\u00e4rkste, aber auch ihre verletzlichste Eigenschaft. Sie macht sich oft viele Sorgen um ihre Familie und ihre Freunde und stellt deren Wohl \u00fcber ihr eigenes. Diese F\u00fchrsorge f\u00fcr andere ist es, die sie dazu antreibt, so hart f\u00fcr das Licht und die Hoffnung zu k\u00e4mpfen. Besonders ihre Freundinnen Avila und Zora sind f\u00fcr Il-Vernia eine wichtige Quelle der Unterst\u00fctzung. Mit ihnen kann sie \u00fcber ihre Sorgen sprechen und findet bei ihnen das Verst\u00e4ndnis und die Geborgenheit, die sie braucht, um ihre schwere Rolle zu tragen. Avila und Zora helfen ihr, die Last der Verantwortung zu tragen und ihr Licht nicht zu verlieren, selbst wenn die Welt dunkel erscheint. Sie teilen mit ihr die Vision von einer gerechteren Welt und sind immer bereit, sie zu unterst\u00fctzen, wenn Il-Vernia sich \u00fcberfordert f\u00fchlt. ", "title": "Emotionale Tiefe und Sorgen"}, {"text": "Il-Vernia stirbt gemeinsam mit ihren Br\u00fcdern En-Troad und O-Gall bei der Verteidigung des Hofes der Gerechtigkeit gegen die finstere Hohef\u00fcrstin Invidianoir. Ihr Ende ist tragisch, doch sie k\u00e4mpft bis zuletzt, um das Licht ihrer Mutter Justicia zu bewahren. Il-Vernia gibt ihr Leben in dem Glauben, dass ihre Opfer Hoffnung bringen und das Gute letztlich triumphieren wird. Ihre Reinheit und ihr Engagement f\u00fcr die Gerechtigkeit machen sie zu einem Symbol der Hoffnung, das auch nach ihrem Tod weiterlebt. Ihr Verm\u00e4chtnis lebt in den Herzen derjenigen weiter, denen sie Hoffnung gebracht hat. Die Geschichten \u00fcber Il-Vernias Lieder, ihre unersch\u00fctterliche Hingabe und ihr helles, leuchtendes Wesen werden von Generation zu Generation weitergegeben. Sie ist und bleibt das leuchtende Beispiel daf\u00fcr, dass das Licht auch in den dunkelsten Zeiten weiter brennt und dass es immer jemanden geben wird, der bereit ist, f\u00fcr Hoffnung und Gerechtigkeit zu k\u00e4mpfen. Ihr Leben und ihr Tod sind Zeugnisse f\u00fcr die Macht der Liebe und des Lichts, die niemals v\u00f6llig erl\u00f6schen werden. ", "title": "Il-Vernias Ende und Verm\u00e4chtnis"}]}, "dislikes": [], "functions": ["Reckin der Justicia"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Hof der Gerechtigkeit"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"bust": 88, "height": 1.7, "hip": 90, "muscle_mass": 26, "shoulder_width": 40, "underbust": 70, "waist": 64, "weight": 60}, "name": "Il-Vernia", "nationality": "Animus", "race": "Engel", "relationships": [{"character": "Justicia", "relation": "Mutter"}, {"character": "Inoro", "relation": "Vorg\u00e4nger"}, {"character": "Ar-Merer", "relation": "Bruder"}, {"character": "En-Troad", "relation": "Bruder"}, {"character": "O-Gall", "relation": "Bruder"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "Bruder"}, {"character": "Fortuna", "relation": "Tante"}, {"character": "Meilira", "relation": "Cousine"}, {"character": "Alcuin", "relation": "Onkel"}, {"character": "Avila", "relation": "Gute Freundin"}, {"character": "Zora", "relation": "Gute Freundin"}], "sex": "w", "status": "verstorben", "surname": "", "title": "Lichtbringende Botin"}, {"affiliations": ["4. Generation der Hohef\u00fcrsten"], "aliases": [], "alignment": "CE", "alt_images": [], "birthday": "", "classes": {"baseclass": "Hohef\u00fcrst"}, "content": {"excerpt": "Als Hohef\u00fcrstin der Eifersucht s\u00e4t Invidianoir jene dunkle Emotion in die Herzen der Bewohner Faergrias.", "sections": [{"text": "Niemand kennt so ganz die Hintergr\u00fcnde von Invidianoir, noch was ihre genauen Absichten sind. Dennoch wei\u00df jeder unter den Hohef\u00fcrsten, dass Invidianoir gef\u00fcrchtet f\u00fcr ihre nachtragende, giftige Pers\u00f6nlichkeit, als auch ihre enorme St\u00e4rke ist. Wenn ihr ausnahmsweise etwas nicht zu 100 % iger Perfektion gelingt oder sie von ihren dunklen Gef\u00fchlen \u00fcbermannt wird, wird Invidianoir zum garstigsten Wesen, das die Welt kennt. Als sie sich einst in ihrer menschlichen Gestalt in einen Mann aus Frelia, Bunte Metropole des Handels verliebte und dieser sie einmal f\u00fcr sechs Minuten vor einem Gasthaus warten lie\u00df, ermordete Invidianoir aus Eifersucht alle Frauen in diesem Gasthaus und schlie\u00dflich auch ihren Liebhaber, nachdem sie ihn sieben Tage hat elendig unter k\u00f6rperlicher und mentaler Folter hat leiden lassen. ", "title": "Pers\u00f6nlichkeit"}]}, "dislikes": [], "functions": ["Hohef\u00fcrstin der Eifersucht"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "???"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"bust": 120, "height": 1.78, "hip": 102, "muscle_mass": 34, "shoulder_width": 44, "underbust": 85, "waist": 72, "weight": 78}, "name": "Invidianoir", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Iddra", "relation": "Freundin"}, {"character": "Kaen", "relation": "Schwester"}, {"character": "Memoriae", "relation": "Freundin"}, {"character": "Craindre", "relation": "Freundin"}, {"character": "Serff", "relation": "Freund"}, {"character": "Volo", "relation": "Freund"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Gef\u00e4hrliche Liebschaft"}, {"affiliations": ["Kirche der Himmlischen Gerechtigkeit"], "aliases": [], "alignment": "LG", "alt_images": [], "birthday": "16.9.373", "classes": {"baseclass": "Adliger"}, "content": {"excerpt": "Bekannte Schriftstellerin und Schauspielerin, welche B\u00fccher ver\u00f6ffentlicht.", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Schriftstellerin", "Schauspielerin"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Aegir"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"bust": 84, "height": 1.57, "hip": 88, "muscle_mass": 22, "shoulder_width": 38, "underbust": 68, "waist": 62, "weight": 49}, "name": "Isabella", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Lilia", "relation": "Freundin"}, {"character": "Arthur", "relation": "Schriftstellerkollege"}, {"character": "Silvia", "relation": "gute Freundin"}, {"character": "Frille", "relation": "gute Freundin"}, {"character": "Jofina", "relation": "gute Freundin"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "Freund"}, {"character": "Nayru", "relation": "Freundin"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "von Natrow", "title": "Pittoreskes Multitalent der K\u00fcnste"}, {"affiliations": ["Kirche der Himmlischen Gerechtigkeit"], "aliases": [{"alias": "Clown", "origin": "U-Ranos"}, {"alias": "Bruderherz", "origin": "Cordelia"}], "alignment": "LN", "alt_images": [], "birthday": "23.6.372", "classes": {"baseclass": "Paladin", "subclasses": ["Eroberer"]}, "content": {"excerpt": "", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Kurf\u00fcrst von Thaugrien"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Grenbrock"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.84, "hip": 90, "muscle_mass": 36, "shoulder_width": 46, "waist": 76, "weight": 78}, "name": "Jervar", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Cordelia", "relation": "gro\u00dfe Schwester"}, {"character": "Hartwin", "relation": "Untergebener, Freund"}, {"character": "Stephan", "relation": "Cousin"}, {"character": "Tristan", "relation": "Cousin"}, {"character": "Eliza", "relation": "Cousine"}, {"character": "Narcian", "relation": "Lieblingscousin"}, {"character": "Marisa", "relation": "Cousine"}, {"character": "Felldir", "relation": "enger Vertrauter"}, {"character": "Kristian", "relation": "Cousin"}, {"character": "Kristina", "relation": "Cousine"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "von Grenbrock", "title": "Verblendeter Kriegsherr"}, {"affiliations": ["Schicksalsj\u00fcnger Fortunas"], "aliases": [], "alignment": "LG", "alt_images": ["artwork"], "birthday": "11.11.371", "classes": {"baseclass": "Adliger"}, "content": {"excerpt": "Die amtierende B\u00fcrgermeisterin von D\u00fcnsberg.", "sections": [{"text": "Jofina wurde in gutem Hause in Aegir als Tochter von Diplomaten geboren. Schon fr\u00fch lernte sie den h\u00f6fischen Umgang mit wichtigen Pers\u00f6nlichkeiten. Als ihre Eltern auf einem Faergria-weiten Kongress in Aegir Opfer eines Giftanschlags wurden, war Jofina gerade acht Jahre alt. An diesem Abend war Jofina krank alleine zu Hause und wartete sehns\u00fcchtig auf die R\u00fcckkehr ihrer Eltern. Als aber die Stunden verflogen, es immer sp\u00e4ter wurde und schlie\u00dflich die ersten Sonnenstrahlen \u00fcber den D\u00e4chern der Stadt hervorkamen, machte sich Jofina gro\u00dfe Sorgen. Sie musste noch bis zum darauffolgenden Abend warten, als Beamte der Stadtwache ihr die Schreckensnachricht \u00fcbermittelten, dass ihre Eltern gestorben waren. Jofina war am Boden zerst\u00f6rt, da sie ihre Eltern \u00fcber alles liebte. Schweren Herzens wurde Jofina zu einer entfernten Verwandten gebracht, die ebenfalls in Aegir lebte. Dort f\u00fchlte sich Jofina allerdings nie so wirklich wohl. ", "title": "Hintergrund"}, {"text": "Zu ihrem zwanzigsten Geburtstag, beschloss Jofina aus der gro\u00dfen Stadt wegzuziehen und ein neues, schlichteres Leben zu f\u00fchren, in dem man nicht aufgrund seines Status umgebracht werden w\u00fcrde. Sie legte also ihren Adelstitel ab und zog ins entfernte D\u00fcnsberg. Leider musste sie feststellen, dass sie nun nicht aufgrund ihrer Herkunft aus wohlhabenden Hause, sondern ihres Aussehens, speziell ihrer spitzen Ohren, oft merkw\u00fcrdig angesehen wurde und nicht wirklich in der Gemeinschaft aufgenommen wurde. Besser wurde nicht, da schon bald im Dorf die Kunde die Runde gemacht hatte, dass Jofina in der Tat eine Tochter aus adligem Hause ist. Lediglich ein Junge mit strubbeligem Haar starrte sie nicht an, sondern schaute jedes Mal verlegen weg, wenn sie ihn ebenfalls ansah. ", "title": "Ein neues Leben"}, {"text": "Ein Jahr darauf erkrankte Jofina an einer starken Grippe. Sie verlies f\u00fcr eine Weile nicht ihr Haus am Rande des Dorfes und niemand schien sich um sie zu scheren. Am zweiten Tag jedoch klopfte es an ihre T\u00fcr. Als Jofina diese \u00f6ffnete, stand eine kleine Holzkiste mit allerlei Gem\u00fcse und anderen Lebensmitteln darin, jedoch ohne Absender. Dennoch konnte sie hinter der Ecke ihrer Hauswand noch die struppigen kupferfarbenen Spitzen des Haares ihres Wohlt\u00e4ters ersp\u00e4hen, der scheinbar auf ihre Reaktion wartete. Sie nahm die Kiste danksagend in ihr Haus und hatte zum ersten Mal seit ihrem Umzug neue Hoffnung gefunden. ", "title": "Ein edler Wohlt\u00e4ter"}, {"text": "Erneut ein Jahr darauf h\u00f6rte Jofina vom hiesigen Tavernenbesitzer, dass schon bald eine B\u00fcrgermeisterwahl anstehen w\u00fcrde und er sich Sorgen um den Sohn des B\u00fcrgermeisters machen w\u00fcrde. Jofina erfuhr, dass der Sohn des B\u00fcrgermeisters eigentlich andere Pl\u00e4ne f\u00fcr seine Zukunft hatte, woraufhin sich Jofina noch am selben Tag als einzige andere Kandidatin zur Wahl aufstellen lies. Zun\u00e4chst mit viel Skepsis, dann \u00fcber viele ann\u00e4hernde Gespr\u00e4che hinweg, \u00f6ffneten sich die Bewohner D\u00fcnsbergs Jofina gegen\u00fcber, wodurch sie schlie\u00dflich auch gewann. Am Abend der Ernennung als n\u00e4chste B\u00fcrgermeisterin wurde Jofina pl\u00f6tzlich mit einem spontanen Liebesgest\u00e4ndnis des Sohnes des B\u00fcrgermeisters \u00fcberrascht. Jofinas Herz schlug ihr bis zum Hals. Ihre Gedanken wirbelten wie Sturm, bis sie aus Affekt Avarne gegen\u00fcbertrat und ihn k\u00fcsste. ", "title": "Neues Schicksal"}]}, "dislikes": [], "functions": ["B\u00fcrgermeisterin von D\u00fcnsberg"], "homes": [{"attachment": "Wohnort", "place": "D\u00fcnsberg"}, {"attachment": "Geburtsort", "place": "Aegir"}], "likes": [], "lover": "Avarne", "measurements": {"bust": 96, "height": 1.72, "hip": 92, "muscle_mass": 28, "shoulder_width": 40, "underbust": 72, "waist": 66, "weight": 58}, "name": "Jofina", "nationality": "Faergria", "race": "Halbelfen", "relationships": [{"character": "Hosgrid", "relation": "Schwiegervater"}, {"character": "Isabella", "relation": "Freundin"}, {"character": "Ezekiel", "relation": "Freund"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "von Salten", "title": "Frischer Wind von D\u00fcnsberg"}, {"affiliations": ["Kirche der Himmlischen Gerechtigkeit"], "aliases": [], "alignment": "CG", "alt_images": [], "birthday": "17.10.365", "classes": {"baseclass": "K\u00e4mpfer", "subclasses": ["Samurai"]}, "content": {"excerpt": "\u2026", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Ehem. Soldat der Stadtwache Grenbrock", "Wache im Jagdschloss D\u00fcnsberg"], "homes": [{"attachment": "Wohnort", "place": "D\u00fcnsberg"}, {"attachment": "Geburtsort", "place": "Grenbrock"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.85, "hip": 92, "muscle_mass": 36, "shoulder_width": 47, "waist": 78, "weight": 80}, "name": "Johann", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Siegmund", "relation": "Herr"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "Herr"}, {"character": "Nayru", "relation": "Herr"}, {"character": "Felldir", "relation": "ehem. Vorgesetzter"}, {"character": "Rosalinde", "relation": "gute Freundin"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Ritterlicher Ungl\u00fccksmagnet"}, {"affiliations": ["Kirche der Himmlischen Gerechtigkeit"], "aliases": [], "alignment": "TN", "alt_images": [], "birthday": "8.4.351", "classes": {"baseclass": ""}, "content": {"excerpt": "Fischer, Geschichtenerz\u00e4hler. Er erz\u00e4hlt gerne Geschichten, die er beim Fischen erlebt hat.", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Fischer"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Lycia"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.7, "hip": 85, "muscle_mass": 30, "shoulder_width": 42, "waist": 74, "weight": 65}, "name": "Joist", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Eberd", "relation": "guter Freund"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Beherzter Seemann"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "TN", "alt_images": [], "birthday": "20.8.364", "classes": {"baseclass": "K\u00e4mpfer"}, "content": {"excerpt": "", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": [], "homes": [{"attachment": "Wohnort", "place": "Riessstedt"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.85}, "name": "Jonatan", "nationality": "Kradian", "race": "Menschen", "relationships": [], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Heldenhafter Vagabund"}, {"affiliations": ["Schicksalsj\u00fcnger Fortunas"], "aliases": [], "alignment": "CG", "alt_images": [], "birthday": "27.6.367", "classes": {"baseclass": "B\u00fcrger"}, "content": {"excerpt": "Julianne ist die Besitzerin einer kleinen Bar in Frelia. G\u00e4ste sehen sie nur mit ihrem gleichg\u00fcltigen Gesichtsausdruck. Ihr Motto lautet \u201c Alkohol ver\u00e4ndert Leben \u201d . ", "sections": [{"text": "Vor einigen Jahren hat Julianne noch in der Taverne ihres Vaters etwas s\u00fcdlich von Frelia gearbeitet. Als sie genug Geld zur Seite gelegt hatte, konnte sie sich ihren Traum einer eigenen \u201c Taverne f\u00fcr alkoholische Mischgetr\u00e4nke \u201d, was sie \u201c Bar \u201d nennt, erf\u00fcllen. ", "title": "Hintergrund"}, {"text": "Julianne versucht immer ihr Bestes auf der Arbeit zu geben. Dabei gibt sie sich gr\u00f6\u00dfte M\u00fche auch mit den nervigsten aller Kunden zurechtzukommen. Da sie keine Angestellten hat, betreibt sie den Laden, oft unter enormem Stress, v\u00f6llig allein. Viele Kunden behaupten Julianne versucht eine l\u00e4ssige Barfrau zu sein, wobei sie einfach sie selbst ist. Manchmal sogar gibt es Momente, in denen Julianne die Gespr\u00e4che wirklich genie\u00dft. Genau dann ist der seltene Anblick ihres Lachens zu begutachten. Abgesehen davon strahlt Julianne einen sehr kindlichen und verruchten Humor aus. Emotionen wie Freude oder Verlegenheit versucht sie jedoch rigoros zu verstecken, da sie glaubt, dies schaffe Angriffsfl\u00e4chen. ", "title": "Arbeit"}, {"text": "Die alkoholischen (und auch nicht-alkoholischen) Getr\u00e4nke, die Julianne zubereitet haben sich in K\u00fcrze in ganz Frelia herumgesprochen, was ihre Bar zu einem gut besuchten Geheimtipp macht. Allerdings zieht ihre Bar vor allem gescheiterte Existenzen an, die ihre Probleme bei mehreren Gl\u00e4sern auf Julianne abladen. Ab und an gibt sie zu, dass es manchmal nach Ladenschluss an ihrer geistigen Gesundheit nagt. ", "title": "Traum-Bar"}]}, "dislikes": [], "functions": ["Besitzerin der Bar \u0027F\u00f3lkvangr\u0027"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Frelia"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"bust": 88, "height": 1.66, "hip": 90, "muscle_mass": 30, "shoulder_width": 41, "underbust": 70, "waist": 66, "weight": 58}, "name": "Julianne", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "U-Ranos", "relation": "Freund"}, {"character": "Ignaz", "relation": "Freund"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Begeisterte Barfrau mit Alkoholproblem"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "LG", "alt_images": [], "birthday": "", "classes": {"baseclass": "Gott"}, "content": {"excerpt": "Justicia, die G\u00f6ttin der Gerechtigkeit und des Lichts, ist das \u00e4lteste und strahlendste Wesen unter den G\u00f6ttern. Sie repr\u00e4sentiert die absolute Wahrheit und das unersch\u00fctterliche Prinzip der Gerechtigkeit. \u00dcber Jahrtausende hinweg wachte sie \u00fcber die Welt und sorgte daf\u00fcr, dass Recht \u00fcber Unrecht triumphiert. Doch obwohl sie eine unfehlbare Richterin ist, tr\u00e4gt sie das Gewicht einer gro\u00dfen Trag\u00f6die. In Faergria ist ihr Glaube am weitesten verbreitet, und der Hof der Gerechtigkeit, ihre Residenz, bleibt ein heiliger Ort, auch nachdem Justicia spurlos verschwunden ist. ", "sections": [{"text": "Justicia eine majest\u00e4tische Erhabenheit aus. Ihre gesamte Erscheinung ist wie ein Leuchtfeuer in einer Welt, die zwischen Licht und Dunkelheit schwankt. Ihre Haut scheint von innen heraus zu leuchten, als ob das g\u00f6ttliche Licht in ihr selbst brennt. Ihr Haar ist ein flie\u00dfender Schleier von goldenem Licht, der sich wie Sonnenstrahlen in der Morgenr\u00f6te um ihre Schultern legt. Ihre Augen sind strahlend und klar, durchdringend und voller Weisheit \u2013 als k\u00f6nne sie mit einem Blick die tiefsten Geheimnisse eines jeden sterblichen Wesens erfassen. Kleidung aus reinem Gold ziert ihren K\u00f6rper, ein Umhang aus Licht, der sie umgibt und den Eindruck erweckt, sie sei stets von einer sanften, glei\u00dfenden Aura umh\u00fcllt. ", "title": "Erscheinung"}, {"text": "Justicia verk\u00f6rpert alles, was gerecht und wahr ist. Ihr Glaube und ihre Prinzipien leiten sich aus den h\u00f6chsten Idealen der Gerechtigkeit ab: Wahrheit, Unparteilichkeit und der Schutz der Schwachen. In Faergria ist sie die am meisten verehrte G\u00f6ttin, und ihre Lehren sind in den Herzen der Menschen tief verankert. Sie wird oft als lichtbringende Mutter angesehen, die mit gn\u00e4diger Hand \u00fcber diejenigen wacht, die nach Gerechtigkeit rufen. Ihr Hof der Gerechtigkeit ist ein Ort, an dem Rechtschaffenheit ihren H\u00f6hepunkt findet. Dort spricht Justicia Urteile, die niemals infrage gestellt wurden, denn sie werden als vollkommen und unfehlbar angesehen. Sie gew\u00e4hrt den Sterblichen ihre Urteile durch g\u00f6ttliche Intervention, schickt Zeichen oder schreitet selbst ein, wenn sie sieht, dass die Waage der Gerechtigkeit aus dem Gleichgewicht geraten ist. Es hei\u00dft, dass diejenigen, die vor Justicia standen, in ihrer Anwesenheit die Wahrheit selbst nicht verleugnen konnten \u2013 so rein und allumfassend war ihre Pr\u00e4senz. Mittlerweile hat Justicia das Amt des Richters an ihren Sohn Ar-Merer abgegeben, der nun an ihrer Stelle die Seelen Verstorbener richtet. Justicia selbst widmet sich der noch lebenden Sterblichen, um diese als Gemeinschaft auf den rechten Weg der Gerechtigkeit f\u00fchrt. Doch Justicia ist mehr als nur eine Richterin. Sie ist auch eine Mutter, eine Besch\u00fctzerin der Rechtschaffenheit. In ihr ruht eine tiefe, m\u00fctterliche F\u00fcrsorge f\u00fcr die Welt und ihre Bewohner, besonders f\u00fcr jene, die Unrecht erlitten haben. Sie nimmt die Gebete der Verzweifelten an, h\u00f6rt ihre Klagen und l\u00e4sst Gerechtigkeit walten, wo Unrecht geschehen ist. Und dennoch ist sie auch streng, denn Gerechtigkeit verlangt Gleichgewicht und Konsequenzen. Sie l\u00e4sst keinen Raum f\u00fcr Gnade, wenn das Unrecht zu gro\u00df ist. Doch unter dieser unersch\u00fctterlichen Maske verbirgt sich ein tiefes Leid. Inoro, ihr erster Sohn und ihre gr\u00f6\u00dfte Freude, wurde durch einen ungl\u00fccklichen Vorfall mit ihrem Bruder, dem unbenannten Gott, get\u00f6tet. Der Tod ihres geliebten Sohnes zerriss nicht nur Justicias Herz, sondern auch Inoros Seele selbst. Dieser tragische Verlust lastet schwer auf ihr und f\u00fchrte zu einer unermesslichen Ver\u00e4nderung im g\u00f6ttlichen Gef\u00fcge. Als Inoros Seele in f\u00fcnf Splitter zerbrach, brachte Justicia aus jeder dieser Splitter ein neues g\u00f6ttliches Wesen hervor: ihre f\u00fcnf Kinder. Jeder von ihnen tr\u00e4gt ein Fragment der Seele ihres erstgeborenen Sohnes in sich, und durch sie lebt Inoro in gewisser Weise weiter. Diese f\u00fcnf G\u00f6tterkinder \u2013 U-Ranos, Ar-Merer, En-Troad, Il-Vernia und O-Gall \u2013 sind das Erbe von Inoro und die Nachkommen, die Justicia mit tiefer Liebe und Trauer umsorgt. Sie sind nicht nur Recken, sondern auch eine Erinnerung an den Verlust ihres ersten Kindes. ", "title": "Die G\u00f6ttin der Gerechtigkeit"}, {"text": "Justicias Familie ist gro\u00df und komplex, doch ihre tiefsten Beziehungen sind von tiefer Verbundenheit und auch Schmerz gepr\u00e4gt. Fortuna, ihre Schwester und G\u00f6ttin des Schicksals, steht ihr am n\u00e4chsten, und gemeinsam sorgten sie einst daf\u00fcr, dass Gerechtigkeit und Schicksal Hand in Hand gehen. Ihr unbenannter Bruder, dessen Handlungen zum Tod von Inoro f\u00fchrten, bleibt ein Mysterium und eine dunkle Pr\u00e4senz in ihrem Leben, deren wahres Wesen nie vollst\u00e4ndig enth\u00fcllt wurde. Unter ihren engsten Vertrauten sind Thanatos, der Gott des Todes, und Farone, die G\u00f6ttin der Weisheit, die Justicias gr\u00f6\u00dfte Berater waren. Seloue, ihre beste Freundin und Vertraute, stand ihr in den schwersten Zeiten zur Seite, vor allem nach Inoros Tod. ", "title": "Beziehungen zu anderen G\u00f6ttern"}, {"text": "Die dunkelste Stunde in Justicias g\u00f6ttlicher Herrschaft kam, als Invidianoir, eine finstere und m\u00e4chtige Hohef\u00fcrstin, in den Hof der Gerechtigkeit eindrang. Invidianoir, angetrieben von tiefem Hass auf die g\u00f6ttliche Ordnung und Gerechtigkeit, stellte eine Bedrohung dar, die selbst Justicia untersch\u00e4tzt hatte. In einem erbarmungslosen Angriff drang Invidianoir mit roher Gewalt und finsterer Magie in das Zentrum von Justicias Macht ein. In dem darauffolgenden Kampf wurden drei von Justicias geliebten Kindern get\u00f6tet: O-Gall, En-Troad, und Il-Vernia fielen unter den unbarmherzigen Angriffen des Eindringlings. Ihr Verlust zerriss Justicia das Herz und lie\u00df ihren Hof in Flammen der Zerst\u00f6rung untergehen. Diese Tode waren nicht nur der Verlust ihrer Kinder, sondern auch das Ende einer \u00c4ra der unangefochtenen Gerechtigkeit, die Justicia einst regierte. Von diesem \u00fcberw\u00e4ltigenden Schmerz gezeichnet, sah Justicia sich gezwungen, das Unm\u00f6gliche zu tun: Flucht. Zusammen mit ihren engsten Verb\u00fcndeten, Thanatos, dem Gott der S\u00fcnde, und Fortuna, der G\u00f6ttin des Schicksals, verlie\u00df sie den Hof der Gerechtigkeit, um der t\u00f6dlichen Bedrohung zu entkommen. Invidianoir hatte nicht nur den Tod \u00fcber Justicias Familie gebracht, sondern auch ihre Macht ersch\u00fcttert. Der Hof, einst ein strahlendes Symbol der Ordnung, wurde zu einer verwaisten Ruine, und Justicia verschwand aus der Welt. ", "title": "Die Trag\u00f6die des Hofes der Gerechtigkeit"}, {"text": "Mit dem Fall des Hofes und dem Tod ihrer Kinder zog sich Justicia aus der Sicht der Sterblichen und G\u00f6tter zur\u00fcck. Niemand wei\u00df, wohin sie floh oder ob sie jemals zur\u00fcckkehren wird. Ihre Abwesenheit hinterlie\u00df eine L\u00fccke in der g\u00f6ttlichen Ordnung, und das Gleichgewicht zwischen Gerechtigkeit und Chaos wurde empfindlich gest\u00f6rt. Die Sterblichen, die einst ihre gerechte Hand gesp\u00fcrt hatten, f\u00fchlten die K\u00e4lte des Unrechts, das nun ohne g\u00f6ttliche Vergeltung bl\u00fchte. Doch trotz ihres Verschwindens bleibt der Glaube an Justicia stark \u2013 die Menschen beten weiterhin zu ihr, in der Hoffnung, dass sie eines Tages zur\u00fcckkehrt, um das Licht der Gerechtigkeit wiederherzustellen. ", "title": "R\u00fcckzug der G\u00f6ttin"}]}, "dislikes": ["Gerichtsprozesse", "Intriganz", "L\u00e4stereien"], "functions": ["G\u00f6ttin der Gerechtigkeit und des Lichts"], "homes": [{"attachment": "Schaffensort", "place": "Hof der Gerechtigkeit"}], "likes": ["Gerechtigkeit", "Familie", "Natur", "Prunkvolle Geb\u00e4ude", "Vertrauen", "Nachmittagsteerunden", "Schmieden"], "lover": "", "measurements": {"bust": 110, "height": 1.91, "hip": 105, "muscle_mass": 35, "shoulder_width": 46, "underbust": 80, "waist": 72, "weight": 85}, "name": "Justicia", "nationality": "Animus", "race": "G\u00f6tter", "relationships": [{"character": "Inoro", "relation": "Sohn"}, {"character": "Ar-Merer", "relation": "Sohn"}, {"character": "En-Troad", "relation": "Sohn"}, {"character": "Il-Vernia", "relation": "Tochter"}, {"character": "O-Gall", "relation": "Sohn"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "Sohn"}, {"character": "Fortuna", "relation": "Schwester"}, {"character": "Meilira", "relation": "Nichte"}, {"character": "Alcuin", "relation": "Bruder"}, {"character": "Thanatos", "relation": "guter Freund"}, {"character": "Farone", "relation": "Gute Freundin"}, {"character": "Seloue", "relation": "beste Freundin"}], "sex": "w", "status": "verschwunden", "surname": "", "title": "Gerechte Mutter"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "LG", "alt_images": [], "birthday": "", "classes": {"baseclass": "Schutzgeist"}, "content": {"excerpt": "", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Schutzgeist des Schwertes von Orrin"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Schwerthain"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.42, "weight": 32}, "name": "Justine", "nationality": "Faergria", "race": "Schutzgeister", "relationships": [{"character": "Inoro", "relation": "Fr\u00fcherer Held"}, {"character": "Balthus", "relation": "Pfleger"}, {"character": "Nayru", "relation": "Erbin des Schwerstes"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Geist der Legend\u00e4ren Klinge"}, {"affiliations": ["1. Generation der Hohef\u00fcrsten"], "aliases": [], "alignment": "CN", "alt_images": ["artwork"], "birthday": "4.10", "classes": {"baseclass": "Hohef\u00fcrst"}, "content": {"excerpt": "Kaen, die Hohef\u00fcrstin des Feuers, ist eine lebendige Verk\u00f6rperung der Macht und Wildheit der Flammen. Sie wacht \u00fcber den Glutberg und das dort befindliche Feuersanktuarium. Kaen tr\u00e4gt sie nicht nur die B\u00fcrde, \u00fcber das Feuer selbst zu wachen, sondern auch \u00fcber die Flammen der Leidenschaft und Zerst\u00f6rung, die das Leben ihrer Anh\u00e4nger und der Welt beeinflussen. Ihr Status als Hohef\u00fcrstin verleiht ihr nicht nur ungeahnte Kr\u00e4fte, sondern auch eine Ausstrahlung, die wie ein brennendes Inferno wirkt: faszinierend, gef\u00e4hrlich und unergr\u00fcndlich. ", "sections": [{"text": "Kaens Pers\u00f6nlichkeit ist von einer Sch\u00e4rfe gepr\u00e4gt, die viele in die Flucht schl\u00e4gt. Zynisch und abweisend, tr\u00e4gt sie eine tiefe Verachtung f\u00fcr die Schw\u00e4chen der Sterblichen in sich, insbesondere f\u00fcr ihre Neigung, das Feuer zu untersch\u00e4tzen, das sie repr\u00e4sentiert. Ihr Sarkasmus und ihre kalte Art lassen keinen Zweifel daran, dass sie sich weit \u00fcber den gew\u00f6hnlichen Belangen der Sterblichen sieht. Sie begegnet denjenigen, die sich dem Feuersanktuarium n\u00e4hern, mit einer k\u00fchlen Gleichg\u00fcltigkeit, stets bereit, diejenigen einzu\u00e4schern, die ihre St\u00e4rke oder ihre Pflicht infrage stellen. Doch hinter dieser Fassade verbirgt sich eine weiche, verletzliche Seite, die nur wenige zu Gesicht bekommen. Ihre Zynik ist weniger ein Zeichen von Arroganz, sondern vielmehr ein Schutzschild gegen die Welt. Kaen hat gelernt, dass es gef\u00e4hrlich ist, Schw\u00e4che zu zeigen, besonders als Hohef\u00fcrstin einer Macht, die so zerst\u00f6rerisch sein kann wie das Feuer. Ihre schroffe Art sch\u00fctzt sie vor den emotionalen Flammen, die einst ihr Herz verbrannten. ", "title": "Pers\u00f6nlichkeit"}, {"text": "Unter der Fassade der zynischen Hohef\u00fcrstin existiert eine Seite von Kaen, die sanft und verletzlich ist \u2013 doch nur wenige kommen in die N\u00e4he, um sie zu entdecken. Diese zarte Seite zeigt sich selten, vielleicht nur bei denjenigen, die sich als w\u00fcrdig erweisen oder die, durch Zufall oder Schicksal, ihr Vertrauen gewinnen. In diesen seltenen Momenten erkennt man, dass Kaen, obwohl sie Hohef\u00fcrstin ist, tiefe Emotionen und ein Bed\u00fcrfnis nach Verbindung hat, das sie oft hinter ihrer feurigen Autorit\u00e4t verbirgt. Es gibt eine tief vergrabene Sehnsucht in ihr, die Verbindung zu den Sterblichen zu sp\u00fcren, die sie so oft zur\u00fcckweist. Manchmal, wenn sie alleine ist, zieht sie sich zur\u00fcck in die tiefsten Kammern des Glutbergs, wo sie sich an die W\u00e4rme und den Trost des Feuers schmiegt, als sei es das Einzige, was sie wirklich versteht und was sie jemals tr\u00f6sten kann. Es ist in diesen Momenten, dass sie ihre Zerbrechlichkeit sp\u00fcrt \u2013 das Wissen, dass selbst eine Hohef\u00fcrstin des Feuers nicht unverwundbar ist. ", "title": "Eine zarte Seite"}, {"text": "Kaen wurde nicht aus freiem Willen zur Hohef\u00fcrstin des Feuers. Ihre g\u00f6ttliche Bestimmung und das Feuer, das in ihren Adern flie\u00dft, banden sie an diese Aufgabe. Doch trotz ihrer Verachtung f\u00fcr die Sterblichen und ihrer zynischen Art ist sie zutiefst mit ihrem Schicksal verbunden. Sie tr\u00e4gt die Verantwortung, das Gleichgewicht zwischen Sch\u00f6pfung und Zerst\u00f6rung zu bewahren. Das Feuer, das sie kontrolliert, ist beides: ein Element, das Leben gibt und ein Element, das es nehmen kann. In ihren tiefsten Gedanken hegt Kaen die Frage, ob sie mehr ist als das, was ihr auferlegt wurde. Doch sie wei\u00df auch, dass die Macht des Feuers einen Preis hat, und dass es nur durch ihre Wachsamkeit gez\u00e4hmt bleiben kann. ", "title": "Schicksal und Aufgabe"}]}, "dislikes": ["U-Ranos", "Blumen", "Tiere", "Widerworte"], "functions": ["Hohef\u00fcrstin des Feuers"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Feuersanktuarium"}], "likes": ["Grillfleisch", "Diskussionen", "Mode"], "lover": "", "measurements": {"bust": 85, "height": 1.58, "hip": 88, "muscle_mass": 28, "shoulder_width": 38, "underbust": 67, "waist": 62, "weight": 54}, "name": "Kaen", "nationality": "Faergria", "race": "Schutzgeister", "relationships": [{"character": "Invidianoir", "relation": "Schwester"}, {"character": "Fubuki", "relation": "Freundin"}, {"character": "Zora", "relation": "Freundin"}, {"character": "Rai", "relation": "Freund"}, {"character": "Kaze", "relation": "Freund"}, {"character": "Scarlet", "relation": "Freundin"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "Freund"}, {"character": "Inoro", "relation": "Alter Freund"}, {"character": "Eliza", "relation": "Freundin"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Hitzk\u00f6pfige Zeitgenossin"}, {"affiliations": ["Schicksalsj\u00fcnger Fortunas"], "aliases": [], "alignment": "LN", "alt_images": [], "birthday": "16.10.372", "classes": {"baseclass": "B\u00fcrger"}, "content": {"excerpt": "Der eifrige Butler im Jagdschloss D\u00fcnsberg. Einst unterst\u00fctzte er den vorherigen Schlossherren Dorian von Windthal, seit einem gewissen Vorfall aber dient er Nayru, Siegmund und U-Ranos. Dabei hat er alle H\u00e4nde voll zu tun. Er befolgt Anweisungen strikt, was bei Misskommunikation zu brenzligen Situationen kommen kann. W\u00e4hrend der Abwesenheit der Schlossherren k\u00fcmmert sich Karl um das Grundst\u00fcck und die Angestellten dort. ", "sections": []}, "dislikes": ["Siegmunds spontane Forderungen", "Armut", "Trockenes Brot", "Staub"], "functions": ["Haush\u00e4lter im Jagdschloss D\u00fcnsberg"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "D\u00fcnsberg"}], "likes": ["Ruhe", "Seine Kollegen", "B\u00e4renfleisch", "Schwarztee", "Pl\u00e4ne machen", "Buchhaltung"], "lover": "", "measurements": {"height": 1.79, "hip": 86, "muscle_mass": 28, "shoulder_width": 42, "waist": 74, "weight": 68}, "name": "Karl", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Edgar", "relation": "Angestellter"}, {"character": "Dorian", "relation": "Ehem. Herr"}, {"character": "Grete", "relation": "Angestellte"}, {"character": "Eris", "relation": "Angestellte"}, {"character": "Siegmund", "relation": "Herr"}, {"character": "Nayru", "relation": "Herrin"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "Herr"}, {"character": "Philip", "relation": "Angestellter"}, {"character": "Johann", "relation": "Angestellter"}, {"character": "Burdig", "relation": "Bruder"}, {"character": "Eliza", "relation": "Herrin"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Gottgleicher Haush\u00e4lter"}, {"affiliations": ["1. Generation der Hohef\u00fcrsten"], "aliases": [], "alignment": "NG", "alt_images": [], "birthday": "6.6", "classes": {"baseclass": "Hohef\u00fcrst"}, "content": {"excerpt": "", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Hohef\u00fcrst des Windes"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Reich des Windes"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.85}, "name": "Kaze", "nationality": "Faergria", "race": "Schutzgeister", "relationships": [], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Schn\u00f6seliger Windgeist"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "CE", "alt_images": [], "birthday": "", "classes": {"baseclass": "G\u00f6tterverspeiser"}, "content": {"excerpt": "", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Ultimative Lebensform"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Siegmund"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 0.03, "weight": 0.425}, "name": "Keith", "nationality": "Faergria", "race": "Ratte", "relationships": [{"character": "Siegmund", "relation": "Vater"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "G\u00f6tterverspeisende Ratte"}, {"affiliations": ["Kirche der Himmlischen Gerechtigkeit"], "aliases": [], "alignment": "LN", "alt_images": [], "birthday": "20.11.369", "classes": {"baseclass": "Adliger"}, "content": {"excerpt": "\u2026", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Stellv. Gro\u00dfherzog v. Tinorland"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Tinorke"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.78, "hip": 86, "muscle_mass": 26, "shoulder_width": 41, "waist": 72, "weight": 67}, "name": "Konrad", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Kristian", "relation": "ehem. Herr"}, {"character": "Kristina", "relation": "ehem. Herrin"}, {"character": "Cornelius", "relation": "guter Freund"}, {"character": "Rosemarie", "relation": "gute Freundin"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "von Silberbach", "title": "K\u00fchne Stellvertretung"}, {"affiliations": ["Kirche der Himmlischen Gerechtigkeit"], "aliases": [], "alignment": "TN", "alt_images": [], "birthday": "11.5.372", "classes": {"baseclass": "K\u00e4mpfer", "subclasses": ["Kavallerist"]}, "content": {"excerpt": "\u2026", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Vasall des Terralion", "Ehem. Gro\u00dfherzog von Tinorland"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Tinorke"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.81, "hip": 90, "muscle_mass": 32, "shoulder_width": 44, "waist": 77, "weight": 75}, "name": "Kristian", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Konrad", "relation": "ehem. Untergebener"}, {"character": "Kristina", "relation": "Schwester"}, {"character": "Terralion", "relation": "Herr"}, {"character": "Jervar", "relation": "Cousin"}, {"character": "Cordelia", "relation": "Cousine"}, {"character": "Stephan", "relation": "Cousin"}, {"character": "Tristan", "relation": "Cousin"}, {"character": "Eliza", "relation": "Cousine"}, {"character": "Marisa", "relation": "Cousine"}, {"character": "Narcian", "relation": "Cousin"}], "sex": "m", "status": "verstorben", "surname": "von Tinorke", "title": "Sympathischer Herrscher"}, {"affiliations": ["Kirche der Himmlischen Gerechtigkeit"], "aliases": [], "alignment": "NE", "alt_images": [], "birthday": "11.5.372", "classes": {"baseclass": "Hexer", "subclasses": ["Gef\u00e4\u00df des Abgrunds"]}, "content": {"excerpt": "\u2026", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Vasallin der Invidianoir", "Ehem. Gro\u00dfherzogin von Tinorland"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Tinorke"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"bust": 94, "height": 1.65, "hip": 92, "muscle_mass": 24, "shoulder_width": 38, "underbust": 70, "waist": 62, "weight": 58}, "name": "Kristina", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Konrad", "relation": "ehem. Untergebener"}, {"character": "Kristian", "relation": "Bruder"}, {"character": "Invidianoir", "relation": "Herrin, Freundin"}, {"character": "Jervar", "relation": "Cousin"}, {"character": "Cordelia", "relation": "Cousine"}, {"character": "Stephan", "relation": "Cousin"}, {"character": "Tristan", "relation": "Cousin"}, {"character": "Eliza", "relation": "Cousine"}, {"character": "Marisa", "relation": "Cousine"}, {"character": "Narcian", "relation": "Cousin"}], "sex": "w", "status": "verstorben", "surname": "von Tinorke", "title": "Dorniges Veilchen"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "CE", "alt_images": [], "birthday": "4.4.393", "classes": {}, "content": {"excerpt": "", "sections": []}, "dislikes": ["Denken"], "functions": ["Katze im Jagdschloss"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Llurthargothr"}, {"attachment": "Zuhause", "place": "D\u00fcnsberg"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 0.23, "weight": 3}, "name": "K\u00fcrbis", "nationality": "Faergria", "race": "Katzen", "relationships": [{"character": "Oscar", "relation": "Besitzer"}, {"character": "Fl\u00fcstern", "relation": "Vorheriger Besitzer"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Versucht zu denken"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "NG", "alt_images": ["J\u00fcnger"], "birthday": "13.12.372", "classes": {"baseclass": "Zauberer", "subclasses": ["Schriftgelehrter"]}, "content": {"excerpt": "\u2026", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Bibliothekarin"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Frelia"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"bust": 82, "height": 1.55, "hip": 85, "muscle_mass": 20, "shoulder_width": 36, "underbust": 68, "waist": 60, "weight": 47}, "name": "Lavande", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Seloue", "relation": "Vorbild, Chefin"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "Retter"}, {"character": "Theodoric", "relation": "guter Freund"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Sch\u00fcchterne Bibliothekarin"}, {"affiliations": ["Kirche der Himmlischen Gerechtigkeit"], "aliases": [], "alignment": "NG", "alt_images": [], "birthday": "26.2.371", "classes": {"baseclass": "B\u00fcrger"}, "content": {"excerpt": "\u2026", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": [], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Aegir"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"bust": 88, "height": 1.68, "hip": 90, "muscle_mass": 24, "shoulder_width": 38, "underbust": 70, "waist": 64, "weight": 55}, "name": "Lilia", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Erika", "relation": "Schwester"}, {"character": "Marisa", "relation": "Freundin"}, {"character": "Igmusur", "relation": "Freund"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Besorgte kleine Schwester"}, {"affiliations": ["Schicksalsj\u00fcnger Fortunas"], "aliases": [], "alignment": "LG", "alt_images": ["artwork"], "birthday": "19.8.367", "classes": {"baseclass": "B\u00fcrger"}, "content": {"excerpt": "Linet ist eine reisende H\u00e4ndlerin, die f\u00fcr ihre herzliche und vertrauensvolle Art bekannt ist. Sie glaubt fest an das Gute in der Gesellschaft, was ihr sowohl T\u00fcren \u00f6ffnet als auch Probleme bereitet. Obwohl sie oft bestohlen wird, l\u00e4sst sie sich nicht von ihrem Traum abbringen, eine angesehene H\u00e4ndlerin in ganz Faergria zu werden. Urspr\u00fcnglich aus Elpis stammend, hat sie das Handwerk des Handels von ihrem verstorbenen Vater gelernt, dessen Verm\u00e4chtnis sie weitertr\u00e4gt. Ihr Weg ist nicht einfach, denn sie weigert sich, der faergrianischen H\u00e4ndlergilde beizutreten, was sie anf\u00e4llig f\u00fcr \u00dcberf\u00e4lle macht. Dennoch bleibt sie unbeirrt und tr\u00e4gt nun einen Silberdolch bei sich, entschlossen, sich nicht l\u00e4nger als Opfer behandeln zu lassen. ", "sections": [{"text": "Linet ist eine hochgewachsene Frau mit einer schlanken, aber kr\u00e4ftigen Statur, geformt durch jahrelange Reisen mit schwerem Gep\u00e4ck. Ihre freundlichen Augen und die Art, wie sie sich mit Menschen unterh\u00e4lt, machen sie zu einer gesch\u00e4tzten Pers\u00f6nlichkeit unter H\u00e4ndlern und Kunden gleicherma\u00dfen. Trotz ihrer guten Absichten wird sie oft zur Zielscheibe, da sie regelm\u00e4\u00dfig wertvolle G\u00fcter transportiert, darunter Lieferungen f\u00fcr die Kurf\u00fcrstin von Hal und sogar den K\u00f6nig von Faergria. Die Diebesgilde von Faergria hat sie l\u00e4ngst als leichte Beute erkannt, doch Linet bleibt standhaft und versucht, sich nicht unterkriegen zu lassen. ", "title": "Ein leichtes Ziel mit wertvollen Waren"}, {"text": "Ihre Art zu reisen ist so unkonventionell wie ihr Charakter. Meist ist sie nur mit einem gigantischen Rucksack unterwegs, in dem sie ihre Waren verstaut, manchmal zieht sie aber auch einen Karren voller G\u00fcter hinter sich her. Trotz der Gefahren lehnt sie es ab, sich einer Karawane anzuschlie\u00dfen oder Schutz zu suchen, da sie an ihre Unabh\u00e4ngigkeit glaubt. Der Gedanke, sich der H\u00e4ndlergilde anzuschlie\u00dfen, widerstrebt ihr \u2013 zwar w\u00fcrde sie dann Schutz und bessere Handelsbedingungen genie\u00dfen, doch die verpflichtenden Abgaben und die Abh\u00e4ngigkeit von einem gr\u00f6\u00dferen System gehen gegen ihre Prinzipien. ", "title": "Unterwegs zwischen Risiko und Unabh\u00e4ngigkeit"}, {"text": "Ihr Leben wurde von einem einzigen Moment gepr\u00e4gt: dem Tod ihres Vaters, als sie zw\u00f6lf Jahre alt war. Vor der schwierigen Entscheidung stehend, ob sie den kleinen Laden ihres Vaters in Elpis weiterf\u00fchren oder seinen gro\u00dfen Traum erf\u00fcllen sollte, w\u00e4hlte sie den schwierigeren Weg. Sie wollte nicht an einem Ort verweilen, sondern das Land bereisen, um als H\u00e4ndlerin in ganz Faergria bekannt zu werden. Der Erfolg stellte sich jedoch nur langsam ein. Obwohl sie durch ihre freundliche und zuvorkommende Art viele wertvolle Kontakte kn\u00fcpfte, blieb sie finanziell oft knapp bei Kasse. Gro\u00dfe Auftr\u00e4ge erhielt sie nur selten, und ihr Gesch\u00e4ft wuchs nur in kleinen Schritten. ", "title": "Der Traum ihres Vaters \u2013 und ihr eigener"}, {"text": "Linet ist eine geborene Feilscherin, doch ihre gutm\u00fctige Art macht es ihr schwer, harte Entscheidungen zu treffen. Sie ist keine Kriegerin, aber sie hat gelernt, sich zu behaupten. Seit einiger Zeit tr\u00e4gt sie den Silberdolch ihres Vaters bei sich, ein Relikt, das nicht nur Erinnerungen an ihn wachruft, sondern ihr auch ein wenig Sicherheit gibt. Zwar ist sie kein Fan von Gewalt, doch sie hat ihn bereits einige Male zu ihrer Verteidigung genutzt. ", "title": "Mehr als nur eine H\u00e4ndlerin \u2013 eine K\u00e4mpferin wider Willen"}, {"text": "Trotz all der Hindernisse gibt Linet nicht auf. Ihr Ziel bleibt es, ihren Namen als H\u00e4ndlerin in Faergria zu etablieren, auch wenn der Weg dorthin beschwerlich ist. Sie weigert sich, sich von R\u00e4ubern, organisierten Verbrechern oder den Zw\u00e4ngen der H\u00e4ndlergilde in die Knie zwingen zu lassen. Vielleicht wird sie irgendwann einen neuen Weg finden, um sich besser zu sch\u00fctzen, oder sie wird doch erkennen m\u00fcssen, dass sie ohne Verb\u00fcndete nicht weit kommen wird. Noch aber bleibt sie auf ihrer Reise, voller Hoffnung, dass ihr Vertrauen in die Menschen sich eines Tages auszahlen wird. ", "title": "Ein ungewisser, aber hoffnungsvoller Weg"}]}, "dislikes": [], "functions": ["Fahrende H\u00e4ndlerin"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Elpis"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"bust": 105, "height": 1.72, "hip": 100, "muscle_mass": 30, "shoulder_width": 42, "underbust": 75, "waist": 68, "weight": 65}, "name": "Linet", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Siegmund", "relation": "Retter"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "Retter"}, {"character": "Nayru", "relation": "Retter"}, {"character": "Marjorie", "relation": "Freundin"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Fahrendes Raubopfer"}, {"affiliations": ["Kinder des Waldes"], "aliases": [{"alias": "Linus Tavernen Tips", "origin": "U-Ranos, Dungeon Master"}], "alignment": "LG", "alt_images": [], "birthday": "23.7.362", "classes": {"baseclass": "Tavernenbesitzer"}, "content": {"excerpt": "Linus hat vor einigen Jahren ein altes Hofgut au\u00dferhalb von Brodia erworben und wieder auf Vordermann gebracht. Sein gesamtes Herzblut steckt in der Taverne, die er heute dort betreibt. ", "sections": [{"text": "Obwohl Linus eigentlich nach Aegir gehen und dort Wirtschaft studieren sollte, entschied er sich in seiner Heimat zu bleiben und seinen Traum als Tavernenbesitzer verfolgen. Linus liebt das Interagieren mit seinen G\u00e4sten und neue Personen kennenzulernen. \u00dcber die Jahre hat er sich eine treue Stammkundschaft aufgebaut, die teils sogar aus Nifl und Daein kommen. Viele G\u00e4ste lieben Linus \u2019 aufgeschlossene Art und die gem\u00fctliche Atmosph\u00e4re der Taverne. Dieser gute Ruf hat sogar daf\u00fcr gesorgt, dass die Kurf\u00fcrstin von Hal einmal in der Taverne gen\u00e4chtigt hat, als sie auf der Durchreise nach Aegir war. ", "title": "Hintergrund"}]}, "dislikes": [], "functions": ["Besitzer der Taverne \u0027Stilles B\u00e4chlein\u0027"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Brodia"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.86, "hip": 94, "muscle_mass": 38, "shoulder_width": 48, "waist": 86, "weight": 85}, "name": "Linus", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Viktor", "relation": "Stammkunde"}, {"character": "Modaharius", "relation": "Stammkunde"}, {"character": "Hindrik", "relation": "Stammkunde"}, {"character": "Rosemarie", "relation": "Schwester"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Authentischer Macher"}, {"affiliations": [], "aliases": [{"alias": "Blutsaugendes Monster", "origin": "Einwohner von Tellius"}], "alignment": "CN", "alt_images": [], "birthday": "18.3.-116", "classes": {"baseclass": "Magier"}, "content": {"excerpt": "", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Herr des Vampiranwesens am Tellius"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Tellius"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.87, "hip": 92, "muscle_mass": 32, "shoulder_width": 45, "waist": 78, "weight": 75}, "name": "Lysander", "nationality": "Faergria", "race": "Vampire", "relationships": [], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Blasser Theatraliker"}, {"affiliations": ["Kinder des Waldes"], "aliases": [], "alignment": "NG", "alt_images": [], "birthday": "9.2.115", "classes": {"baseclass": "Waldl\u00e4ufer", "subclasses": ["Grenzstreifer"]}, "content": {"excerpt": "Wache am Grenzposten nach Inidal", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Wache am Grenzposten zu Inidal"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Yerenas"}, {"attachment": "Schaffensort", "place": "Inidal-Grenzposten"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.94, "hip": 95, "muscle_mass": 40, "shoulder_width": 48, "waist": 80, "weight": 88}, "name": "Malon", "nationality": "Faergria", "race": "Elfen", "relationships": [{"character": "Eliyen", "relation": "Freundin und Kollegin"}, {"character": "Nayru", "relation": "Freundin"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Vornehmer Held"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "NE", "alt_images": [], "birthday": "28.10.359", "classes": {"baseclass": "Adliger"}, "content": {"excerpt": "Vor einiger Zeit kam dieser vertrauenserweckende junge Mann an den k\u00f6niglichen Hofe in Aegir, um dort seine Dienste als Minister des K\u00f6nigs anzubieten. ", "sections": [{"text": "Seitdem Cassius am Hof unter der K\u00f6nigsfamilie lebt, hat sich in Aegir, aber auch in Faergria einiges ver\u00e4ndert. Zuf\u00e4llig haben sich seit seinem Auftauchen die Sichtungen von Monstern immer mehr geh\u00e4uft und auch K\u00f6nig Gralnach ist \u00f6fters an merkw\u00fcrdigen Krankheiten au\u00dfer Gefecht gesetzt worden. Jedoch bemerkten weder K\u00f6nigin Cathlen noch ihr Gemahl, dass etwas mit Cassius nicht stimmt. Lediglich Prinzessin Marisa ist ihm auf die Schliche gekommen ; schon von dem Tag an, an dem Cassius dem K\u00f6nig seinen Schwur gab. ", "title": "Hintergrund"}]}, "dislikes": [], "functions": ["Minister des K\u00f6nigs"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Aegir"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.89, "hip": 90, "muscle_mass": 34, "shoulder_width": 45, "waist": 80, "weight": 78}, "name": "Malusdur", "nationality": "Faergria", "race": "Halbelfen", "relationships": [{"character": "Gralnach", "relation": "K\u00f6nig"}, {"character": "Cathlen", "relation": "K\u00f6nigin"}, {"character": "Marisa", "relation": "Prinzessin"}, {"character": "Narcian", "relation": "Prinz"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Dubioser Minister"}, {"affiliations": ["Schicksalsj\u00fcnger Fortunas"], "aliases": [], "alignment": "LN", "alt_images": [], "birthday": "27.11.368", "classes": {"baseclass": "Paladin", "subclasses": ["Thronw\u00e4chter"]}, "content": {"excerpt": "\u2026", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Leibgarde der Kurf\u00fcrstin von Hal"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Frelia"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"bust": 86, "height": 1.78, "hip": 88, "muscle_mass": 36, "shoulder_width": 44, "underbust": 72, "waist": 72, "weight": 70}, "name": "Marine", "nationality": "Faergria", "race": "Halbelfen", "relationships": [{"character": "Solenne", "relation": "Herrin"}, {"character": "Sonya", "relation": "Herrin, Freundin"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Raue Vertraute"}, {"affiliations": ["Kirche der Himmlischen Gerechtigkeit"], "aliases": [], "alignment": "LG", "alt_images": [], "birthday": "17.3.375", "classes": {"baseclass": "Kleriker", "subclasses": ["Kleriker der Justicia"]}, "content": {"excerpt": "Marisa ist die Prinzessin des Vereinten K\u00f6nigreichs Faergria. Lange Jahre war sie Sch\u00fclerin von Igmusur, der sie als Hofkleriker in heiliger Magie unterrichtete. ", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Prinzessin von Faergria"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Aegir"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"bust": 90, "height": 1.64, "hip": 88, "muscle_mass": 22, "shoulder_width": 36, "underbust": 70, "waist": 62, "weight": 55}, "name": "Marisa", "nationality": "Faergria", "race": "Halbelfen", "relationships": [{"character": "Gralnach", "relation": "Vater"}, {"character": "Cathlen", "relation": "Mutter"}, {"character": "Narcian", "relation": "liebevoller Bruder"}, {"character": "Cassius", "relation": "Berater"}, {"character": "Igmusur", "relation": "ehem. Lehrmeister"}, {"character": "Erika", "relation": "beste Freundin"}, {"character": "Lilia", "relation": "Freundin"}, {"character": "Jervar", "relation": "Cousin"}, {"character": "Cordelia", "relation": "Cousine"}, {"character": "Kristian", "relation": "Cousin"}, {"character": "Kristina", "relation": "Cousine"}, {"character": "Stephan", "relation": "Cousin"}, {"character": "Tristan", "relation": "Cousin"}, {"character": "Eliza", "relation": "Cousine"}, {"character": "Siegmund", "relation": "heimliche Liebe"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "von Aegir", "title": "Unschuldige Blume"}, {"affiliations": ["Schicksalsj\u00fcnger Fortunas"], "aliases": [], "alignment": "TN", "alt_images": [], "birthday": "30.10.371", "classes": {"baseclass": "B\u00fcrger"}, "content": {"excerpt": "Umherreisende Nachrichtenreporterin", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Reporterin"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Elpis"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"bust": 86, "height": 1.69, "hip": 88, "muscle_mass": 22, "shoulder_width": 36, "underbust": 68, "waist": 64, "weight": 57}, "name": "Marjorie", "nationality": "Faergria", "race": "Halbelfen", "relationships": [{"character": "Artie", "relation": "Feind"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "Freund"}, {"character": "Nayru", "relation": "Freundin"}, {"character": "Linet", "relation": "Freundin"}, {"character": "Gretchen", "relation": "Freundin"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Rachs\u00fcchtige Reporterin"}, {"affiliations": ["4. Generation der Hohef\u00fcrsten"], "aliases": [], "alignment": "CN", "alt_images": [], "birthday": "", "classes": {"baseclass": "Hohef\u00fcrst"}, "content": {"excerpt": "", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Hohef\u00fcrstin des Blitzes und des Donners"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Garadzar"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"bust": 85, "height": 1.58, "hip": 88, "muscle_mass": 28, "shoulder_width": 38, "underbust": 67, "waist": 62, "weight": 54}, "name": "Mei", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Rai", "relation": "Bruder"}, {"character": "Eliza", "relation": "Freundin"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Elektrisierende Zeitgen\u00f6ssin"}, {"affiliations": [], "aliases": [{"alias": "Cousinchen", "origin": "U-Ranos"}], "alignment": "LN", "alt_images": [], "birthday": "1.1", "classes": {"baseclass": "Recke", "subclasses": ["Reinherz"]}, "content": {"excerpt": "Meilira ist die einzige Tochter und Reckin der G\u00f6ttin Fortuna.", "sections": [{"text": "Als einziges Kind der Schicksalssg\u00f6ttin wurde sie von Geburt an beh\u00fctet und besch\u00fctzt. Ihre Mutter, die sehr besch\u00fctzerisch war, hielt sie fern von der restlichen G\u00f6tterwelt, um sie in einer abgeschirmten Umgebung gro\u00dfzuziehen. In dieser Isolation entwickelte Meilira ihre au\u00dfergew\u00f6hnlichen F\u00e4higkeiten im Kampf und perfektionierte sie durch ewiges Training. Sie ist eine talentierte Schwertk\u00e4mpferin, doch ihr Leben im Schutze ihrer Mutter bedeutete, dass sie niemals den Kontakt zu anderen Personen hatte, abgesehen von ihrer Mutter und ihrer Tante Justicia, der G\u00f6ttin der Gerechtigkeit. Dadurch blieb Meilira zwar k\u00f6rperlich stark, aber in zwischenmenschlichen Beziehungen unerfahren. ", "title": "Hintergrund"}, {"text": "Meilira ist ihrer Verantwortung stets treu und vernachl\u00e4ssigt ihre Pflichten nie, egal welche Hindernisse sich ihr in den Weg stellen. Ihre Unnachgiebigkeit und ihr Pflichtbewusstsein machen sie zu einer verl\u00e4sslichen und entschlossenen K\u00e4mpferin. Auch wenn sie der Welt der Sterblichen und G\u00f6tter gleicherma\u00dfen fremd ist, besitzt sie eine nat\u00fcrliche Intelligenz, die sie bef\u00e4higt, Dinge zu verstehen, die anderen verborgen bleiben. Ihre isolierte Erziehung hat sie dennoch weltfremd gemacht, und ihr Umgang mit anderen Wesen ist gepr\u00e4gt von Unsicherheit und sozialer Unbeholfenheit. Diese Unsicherheit versteckt Meilira hinter einer Maske von Feindseligkeit, was oft zu unangenehmen Missverst\u00e4ndnissen und Konflikten f\u00fchrt. ", "title": "Arbeit und Pflichten"}, {"text": "Ihre schroffe Art st\u00f6\u00dft andere ab, obwohl sie im Inneren von einer tiefen Neugierde getrieben wird. Sie ist wissbegierig und zeigt ein starkes Interesse an den kleinsten Dingen, die f\u00fcr andere allt\u00e4glich erscheinen m\u00f6gen. Besonders fasziniert ist sie von anderen Personen. Ihre Unerfahrenheit im Umgang mit sozialen Wesen hat dazu gef\u00fchrt, dass sie Menschen als komplexe und schwer durchschaubare Kreaturen wahrnimmt. Einst h\u00f6rte Eliza zuf\u00e4llig ein Selbstgespr\u00e4ch Meiliras, in dem sie zugab, dass die Komplexit\u00e4t und das gesellschaftliche Bed\u00fcrfnis der Menschen sie besonders zum Nachdenken angeregt haben. ", "title": "Pers\u00f6nlichkeit"}, {"text": "Trotz all ihrer Herausforderungen und inneren K\u00e4mpfe hat Meilira eine tiefe Bindung zu ihrer Mutter. Fortuna liegt ihr sehr am Herzen, und Meilira strebt danach, ihre Mutter stolz zu machen. Ihre Liebe und Treue zu Fortuna sind unersch\u00fctterlich, und sie w\u00fcrde alles tun, um sie zu besch\u00fctzen und zu ehren. Ihre Beziehung zu Fortuna ist der zentrale Anker in ihrem Leben, der ihr Halt gibt und ihre Handlungen pr\u00e4gt. ", "title": "Familie"}]}, "dislikes": ["Aufdringliche Personen", "Komplizierte Dinge", "Sich blamieren", "Respektlosigkeit ihrer Mutter gegen\u00fcber", "Saures Essen"], "functions": ["Reckin der Fortuna"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "See des Schicksals"}], "likes": ["Gerstentee", "Neue Kulturen kennenlernen", "Schwerter", "Duelle", "Backwaren", "Ihre Mutter"], "lover": "", "measurements": {"bust": 92, "height": 1.82, "hip": 96, "muscle_mass": 34, "shoulder_width": 44, "underbust": 76, "waist": 74, "weight": 75}, "name": "Meilira", "nationality": "Animus", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Fortuna", "relation": "Mutter"}, {"character": "Inoro", "relation": "Cousin"}, {"character": "Ar-Merer", "relation": "Cousin"}, {"character": "En-Troad", "relation": "Cousin"}, {"character": "Il-Vernia", "relation": "Cousine"}, {"character": "O-Gall", "relation": "Cousin"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "Cousin"}, {"character": "Justicia", "relation": "Tante"}, {"character": "Alcuin", "relation": "Onkel"}, {"character": "Eliza", "relation": "Vertraute"}, {"character": "Nayru", "relation": "Freundin"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Schicksalsklinge der Fortuna"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "CE", "alt_images": [], "birthday": "", "classes": {"baseclass": "Hohef\u00fcrst"}, "content": {"excerpt": "", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Hohef\u00fcrstin der Erinnerungen"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "???"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"bust": 90, "height": 1.7, "hip": 92, "muscle_mass": 28, "shoulder_width": 42, "underbust": 75, "waist": 68, "weight": 65}, "name": "Memoriae", "nationality": "Faergria", "race": "D\u00e4monen", "relationships": [{"character": "Malusdur", "relation": "Meister"}, {"character": "Volo", "relation": "Freund"}, {"character": "Iddra", "relation": "Freundin"}, {"character": "Invidianoir", "relation": "Freundin"}, {"character": "Bellum", "relation": "Bruder"}, {"character": "Serff", "relation": "Bester Freund"}, {"character": "Craindre", "relation": "Freundin"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": ""}, {"affiliations": ["Kirche der Himmlischen Gerechtigkeit"], "aliases": [{"alias": "Dieter", "origin": "Siegmund"}], "alignment": "NG", "alt_images": [], "birthday": "1.1.201", "classes": {"baseclass": "Zauberer", "subclasses": ["Beschw\u00f6rer"]}, "content": {"excerpt": "Einst ein versierter Wasserzauberer in Brodia, wurde Modaharius in seiner \u201cwilden Zeit\u201d, wie er selbst immer sagt, legte er sich einst mit einer ber\u00fcchtigten Hexe an, die ihn in einen Unten verwandelte. Nach einigen Missverst\u00e4ndnissen mit der B\u00fcrgerwehr Brodias, hat sich Modaharius gut in seiner Heimat als Skelett eingelebt. Die Einwohner haben sich an die ungew\u00f6hnliche Erscheinung von ihm gew\u00f6hnt und mittlerweile ist Modaharius das Aush\u00e4ngeschild Brodias geworden. ", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": [], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Brodia"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.82, "hip": 0, "muscle_mass": 0, "shoulder_width": 42, "waist": 0, "weight": 65}, "name": "Modaharius", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Linus", "relation": "Freund"}], "sex": "m", "status": "untot", "surname": "", "title": "Knochiger Zauberer in besten Jahren"}, {"affiliations": ["Abgrundkirche der Glimmenden S\u00fcnde"], "aliases": [], "alignment": "CG", "alt_images": [], "birthday": "12.12.230", "classes": {"baseclass": "Hexer", "subclasses": ["Sternengei\u00dfel"]}, "content": {"excerpt": "\u2026", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Herzogin von Markath"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Llurthargothr"}], "likes": [], "lover": "Horizont", "measurements": {"bust": 105, "height": 1.82, "hip": 100, "muscle_mass": 30, "shoulder_width": 40, "underbust": 80, "waist": 70, "weight": 75}, "name": "Morgen", "nationality": "Markath", "race": "Tieflinge", "relationships": [{"character": "Fl\u00fcstern", "relation": "kleiner Bruder, Untergebener"}, {"character": "Spitze", "relation": "gute Freundin, Untergebene"}, {"character": "Grund", "relation": "Untergebener"}, {"character": "Grenze", "relation": "Untergebene"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Aufgehende Sonne der Unterwelt"}, {"affiliations": ["2. Generation der Hohef\u00fcrsten"], "aliases": [{"alias": "Dodo", "origin": "Hama"}], "alignment": "LN", "alt_images": [], "birthday": "31.10", "classes": {"baseclass": "Hohef\u00fcrst"}, "content": {"excerpt": "\u2026", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Hohef\u00fcrst der Sterblichkeit"], "homes": [{"attachment": "Wohnort", "place": "???"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.88, "hip": 90, "muscle_mass": 40, "shoulder_width": 46, "waist": 80, "weight": 85}, "name": "Mudo", "nationality": "Faergria", "race": "D\u00e4monen", "relationships": [{"character": "Hama", "relation": "\u0027beste\u0027 Freundin"}, {"character": "Iddra", "relation": "Freunde"}, {"character": "Valerius", "relation": "Vasall"}, {"character": "Thanatos", "relation": "Freund"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "Freund"}, {"character": "Kaze", "relation": "Freundin"}, {"character": "Ouin", "relation": "Freund"}, {"character": "Avila", "relation": "Freundin"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Klinge des Todes"}, {"affiliations": ["Klauen des Hasses"], "aliases": [{"alias": "Narancha", "origin": "U-Ranos"}, {"alias": "Narancia", "origin": "Dungeon Master"}, {"alias": "Naranscha", "origin": "Siegmund"}, {"alias": "Narzissmus", "origin": "Nayru"}], "alignment": "LE", "alt_images": [], "birthday": "17.11.375", "classes": {"baseclass": "Paladin", "subclasses": ["Gefallener"]}, "content": {"excerpt": "\u2026", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["K\u00f6nig von Faergria"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Aegir"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.82, "hip": 90, "muscle_mass": 36, "shoulder_width": 44, "waist": 76, "weight": 80}, "name": "Narcian", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Gralnach", "relation": "Vater"}, {"character": "Cathlen", "relation": "Mutter"}, {"character": "Jervar", "relation": "Cousin"}, {"character": "Cordelia", "relation": "Cousine"}, {"character": "Kristian", "relation": "Cousin"}, {"character": "Kristina", "relation": "Cousine"}, {"character": "Stephan", "relation": "Cousin"}, {"character": "Tristan", "relation": "Cousin"}, {"character": "Eliza", "relation": "Cousine"}, {"character": "Malusdur", "relation": "Herr"}, {"character": "Cassius", "relation": "Berater"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "von Aegir", "title": "Prinz der Dunkelheit"}, {"affiliations": ["Drachenritter von Orrin", "Farones Recken"], "aliases": [{"alias": "Junges Fr\u00e4ulein", "origin": "H\u00e4ufig unter Adligen"}], "alignment": "NG", "alt_images": [], "birthday": "25.11.372", "classes": {"baseclass": "Waldl\u00e4ufer", "subclasses": ["Recke", "J\u00e4ger"]}, "content": {"excerpt": "Nayru ist eine Erbin der Drachenritter aus dem sagenumwobenen Orrin.", "sections": [{"text": "Nayru sch\u00e4tzt das einfache und nat\u00fcrliche Leben. Sie braucht nicht mehr, als etwas Gutes zu essen, N\u00e4he zu anderen und eine Aufgabe im Leben \u2013 obwohl ein guter Bogen hier und da auch nicht schaden kann. Nayru ist sich ihrer Schw\u00e4chen etwas bewusster als ihrer St\u00e4rken und trainiert in jeder freien Minute, um diese Schw\u00e4chen zu \u00fcberkommen. Sei es durch Krafttraining hinter dem Jagdschloss, Vokabelpauken vor dem Einschlafen oder das Schreiben emotionaler Briefe, Nayru ist der Meinung, dass es nie zu sp\u00e4t ist, etwas zu ver\u00e4ndern \u2013 wenn man sich denn traut. Sie ist dankbar f\u00fcr jeden menschlichen und kreat\u00fcrlichen Kontakt, den sie im Laufe ihres Abenteuers machen durfte, und sch\u00e4tzt ihre Freunde f\u00fcr ihre Nat\u00fcrlichkeit, ihre Aufrichtigkeit, ihre Gerissenheit und ihre Schlagfertigkeit. Und nat\u00fcrlich f\u00fcr die N\u00e4he, die sie ihr entgegenbringen.", "title": "Pers\u00f6nlichkeit und Werte"}, {"text": "Nayru wuchs in einem Wald nahe des kleinen Dorfs Orrin im Nordosten Faergrias auf. Ihr Meister Balthus zog sie auf, nachdem sie als Baby im Dorf ausgesetzt worden war, und lehrte sie den Umgang mit Waffen und das \u00dcberleben in der Natur. Doch jedes Training schien umsonst gewesen, als eines Tages eine \u00fcberm\u00e4chtige Monsterschar das Dorf angriff, Nayru und Balthus voneinander trennte und Orrin letztlich dem Erdboden gleichmachte. Von der Schlacht schwer gesch\u00e4digt schleppte sich Nayru eine unbestimmte Zeit durch ganz Faergria, stets auf der Suche nach ihrem verschwundenen Meister. Doch bevor sie die Hoffnung endg\u00fcltig aufgeben und den schweren Wunden in ihrem Herzen erliegen wollte, traf sie auf die Reisenden Siegmund und U-Ranos. Sie nahmen sie in ihre Gruppe auf, boten ihr ihre Hilfe an und st\u00fcrzen sich seitdem mit Nayru an ihrer Seite in jedes noch so gro\u00dfe Abenteuer.", "title": "Herkunft, Wanderschaft und Abenteuer"}, {"text": "Obgleich Nayru schon von Kindesbeinen an eine tiefe Verbindung zur Natur hatte, wurde diese Neigung erst durch den Kontakt zu Farone zu einer festen S\u00e4ule in ihrem Leben. Angeleitet durch ihren Mentor und Kumpanen U-Ranos reist sie fortan als Reckin Farones durch das Land, um \u00fcberall die Natur wie die Hoffnung zu n\u00e4hren, zu sch\u00fctzen und zu pflegen. Diese neue Stellung, die schicksalhafte Begegnung mit Odiak, dem vermeidlich letzten Drachen Faergrias, und das Gespr\u00e4ch mit Schwertgeist Justine verdeutlichten Nayru ihr Potential und versicherten ihr, dass sie bereit ist, das Erbe Orrins anzutreten.", "title": "Reckenschaft und Erbe Orrins"}, {"text": "Wenn es nach Nayru ginge, sollte das Abenteuer niemals enden. Aber sie wei\u00df, dass sie und ihre Freunde eines Tages dem entscheidenden Kampf ins Auge blicken werden und sie ist gewillt, sich den Kr\u00e4ften des Unheils zu beugen. F\u00fcr die Friedenszeiten w\u00fcnscht sich Nayru, dass alle Menschen, G\u00f6tter und andere V\u00f6lker des Kontinents einander besser kennen und sch\u00e4tzen lernen und dampfkraftgetriebene, schienengebundene Fortbewegungsmittel k\u00fcnftig alle Ecken und Enden der Elementarebene miteinander vernetzen. Und dann, wenn die Last der Verantwortung von ihren Schultern genommen worden ist und die anderen gl\u00fccklich sind, w\u00fcnscht sich Nayru, auch einmal schwach und sein zu d\u00fcrfen und ein Leben in Geborgenheit und Sicherheit mit einem liebevollen Partner an ihrer Seite. Und wer wei\u00df, vielleicht wird sie ihr Wissen eines Tages auch an einen Sch\u00fcler weitergeben k\u00f6nnen, so wie es einst Balthus bei ihr getan hatte.", "title": "W\u00fcnsche f\u00fcr die Zukunft"}]}, "dislikes": ["Einsamkeit", "Ausgeschlossen sein", "Eine Belastung sein", "Ver\u00e4nderung", "Entt\u00e4uschung", "Entscheidungen", "Laute St\u00e4dte", "Dreckige St\u00e4dte", "Umweltverschmutzung", "Katzen"], "functions": [], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Orrin"}, {"attachment": "Geburtsort", "place": "D\u00fcnsberg"}], "likes": ["Natur", "Wald", "Gr\u00fcn", "Fr\u00fchling", "Kuscheln", "Mythen", "Landesgeschichte", "G\u00f6tterwelt", "Etymologie", "Gute Waffen", "Teamgeist", "Gute Zeit mit Freunden"], "lover": "", "measurements": {"height": 1.66}, "name": "Nayru", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Balthus", "relation": "Meister"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "Bester Freund, Vorbild"}, {"character": "Siegmund", "relation": "Kampfgef\u00e4hrte"}, {"character": "Odiak", "relation": "Drache im Training"}, {"character": "Farone", "relation": "G\u00f6ttin, Herrin"}, {"character": "Karl", "relation": "Butler"}, {"character": "Fubuki", "relation": "Pflegetochter"}, {"character": "Ezekiel", "relation": "m\u00f6glicher Sch\u00fcler"}, {"character": "Eliza", "relation": "Reckenschwester"}, {"character": "Gerard", "relation": "Bekannter"}, {"character": "Hindrik", "relation": "Objekt der Begierde"}, {"character": "Burdig", "relation": "Bekannter"}, {"character": "Modaharius", "relation": "Bekannter"}, {"character": "Valerius", "relation": "Bekannter"}, {"character": "Thanatos", "relation": "Ehemalige Liebe"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "H\u00fcterin von Orrins Erbe"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "CN", "alt_images": [], "birthday": "2.1.368", "classes": {"baseclass": "Kleriker", "masterclass": "Orakel des Wassers", "subclasses": ["Kleriker der Zora"]}, "content": {"excerpt": "", "sections": []}, "dislikes": ["Aufdringliche Personen", "Protokolle", "Monster", "Alkohol"], "functions": ["Orakel von Tellius"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Tellius"}], "likes": ["Gebackene \u00c4pfel", "Katzen", "Sommer", "Sprudelwasser", "Berge", "Fische", "Aufrichtigkeit", "Harmonie", "Haushaltsarbeit"], "lover": "Till", "measurements": {"bust": 90, "height": 1.68, "hip": 88, "muscle_mass": 20, "shoulder_width": 36, "underbust": 70, "waist": 64, "weight": 58}, "name": "Nerissa", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Till", "relation": "Kindheitsfreund"}, {"character": "Eliza", "relation": "Freundin"}, {"character": "Oscar", "relation": "Guter Bekannter"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "Freund"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Orakel von Tellius"}, {"affiliations": ["4.Generation der Hohef\u00fcrsten"], "aliases": [], "alignment": "", "alt_images": [], "birthday": "", "classes": {"baseclass": "Hohef\u00fcrst"}, "content": {"excerpt": "", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Hohef\u00fcrst des Betrugs"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Undraridor"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.82, "weight": 71}, "name": "Niruin", "nationality": "Markath", "race": "D\u00e4monen", "relationships": [{"character": "Malusdur", "relation": "Herr"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Hohef\u00fcrst des Betrugs"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "CN", "alt_images": [], "birthday": "31.7.201", "classes": {"baseclass": "Zauberer", "subclasses": ["Wanderzauberer"]}, "content": {"excerpt": "", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Tr\u00e4nkebrauende Hexe"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Yerenas"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"bust": 85, "height": 1.68, "hip": 86, "muscle_mass": 20, "shoulder_width": 38, "underbust": 70, "waist": 64, "weight": 55}, "name": "Noi", "nationality": "Faergria", "race": "Elfen", "relationships": [], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": ""}, {"affiliations": [], "aliases": [{"alias": "Galli", "origin": "U-Ranos"}], "alignment": "LG", "alt_images": [], "birthday": "11.03", "classes": {"baseclass": "Recke", "subclasses": ["Paladin", "Heroe"]}, "content": {"excerpt": "O-Gall ist ein Engel und ein Recke der Justicia, bekannt als die \u201cHimmlische Bestrafung\u201d. Seine Rolle am Hof der Gerechtigkeit und in der Welt von Terralithia ist es, Ungerechtigkeiten zu bek\u00e4mpfen und f\u00fcr das Gute zu streiten. Als offensiver Schwertk\u00e4mpfer, der selten Emotionen zeigt, tr\u00e4gt er die Verantwortung, die Ungerechtigkeiten, die er sieht, direkt und ohne Z\u00f6gern zu bek\u00e4mpfen. O-Gall ist nicht nur f\u00fcr seine Kampfkunst bekannt, sondern auch f\u00fcr seine Entschlossenheit, das Richtige zu tun, selbst wenn es bedeutet, hart und unnachgiebig zu handeln. Er wird zu einem Symbol der Macht und der Konsequenz in Justicias Streben nach Gleichgewicht. ", "sections": [{"text": "O-Gall ist einer der f\u00fcnf Kinder von Justicia, die aus den Splittern der Seele ihres verstorbenen Sohnes Inoro geformt wurden. Er und seine Geschwister, darunter En-Troad, Il-Vernia, Ar-Merer und U-Ranos, tragen jeweils Teile der Seele Inoros in sich und stellen eine Fortsetzung seines Erbes dar. O-Gall wuchs am Hof der Gerechtigkeit auf und wurde fr\u00fch in die Prinzipien der Gerechtigkeit eingef\u00fchrt. Seine Aufgabe war klar: ungerechte Handlungen zu stoppen und das Licht der Gerechtigkeit in die dunklen Ecken von Terralithia zu tragen. Von Justicia selbst erhielt er eine besondere Klinge, die die konzentrierte Ungerechtigkeit der Welt enthielt und bannte. Diese Waffe war nicht nur ein Werkzeug des Kampfes, sondern auch ein Symbol seiner Pflicht. Die Klinge erm\u00f6glichte es ihm, das Unrecht zu erkennen und zu eliminieren, und sie wurde ein Teil seiner Identit\u00e4t als Recke der Gerechtigkeit. Obwohl O-Gall die Klinge mit Stolz trug, bedeutete dies auch, dass er eine gro\u00dfe Verantwortung trug, da die Macht, die ihm verliehen wurde, auch eine st\u00e4ndige Last war. ", "title": "Herkunft und Waffe der Gerechtigkeit"}, {"text": "O-Gall war als offensiver K\u00e4mpfer bekannt, der in die Schlacht zog, um das Unrecht zu bek\u00e4mpfen. Seine F\u00e4higkeit, sich im Kampf durchzusetzen, war unbestreitbar. Trotz seiner Kampfkraft griff er jedoch nicht gern zu seiner Waffe. Er sah die Gewalt immer als letztes Mittel, das eingesetzt werden musste, wenn alle anderen Wege gescheitert waren. Dennoch hatte er sich im Laufe der Jahre daran gew\u00f6hnt, seine Klinge zu ziehen, da die Ungerechtigkeit, die sich auf der Elementarebene ausbreitete, oft keine Alternative lie\u00df. Sein Ziel war es, mit der Macht der Gerechtigkeit schnell und effizient zu handeln, und dabei zeigte er eine beeindruckende Zielstrebigkeit. O-Gall zog oft ohne direkte Anweisung von Justicia in den Kampf. Er wollte seine Mutter nicht mit seinen Aufgaben belasten und sah es als seine Pflicht an, Ungerechtigkeit zu bek\u00e4mpfen, ohne dass sie ihm dazu die Erlaubnis erteilen musste. Diese Eigeninitiative war sowohl eine St\u00e4rke als auch eine Schw\u00e4che von O-Gall. W\u00e4hrend seine Entschlossenheit und sein unersch\u00fctterlicher Wille ihm den Respekt vieler einbrachten, sorgte sein Vorgehen auch f\u00fcr Spannungen innerhalb der Familie. Besonders seine Geschwister En-Troad und Il-Vernia fanden, dass O-Gall in seinem Vorgehen manchmal zu grob war. Sie sahen in ihm jemanden, der die Balance zwischen Strenge und Nachsicht oft zugunsten der Gewalt verschob, w\u00e4hrend sie selbst versuchten, die Dinge anders zu l\u00f6sen. ", "title": "K\u00e4mpfer und Recke der Justicia"}, {"text": "O-Gall zeigt selten Emotionen, aber das bedeutet nicht, dass er keine starken Gef\u00fchle hat. Stattdessen ist er ein eher stiller Charakter, der seine Gedanken und Gef\u00fchle f\u00fcr sich beh\u00e4lt. Er f\u00fchlt eine immense Verantwortung gegen\u00fcber seiner Mutter Justicia und ist bereit, alles zu tun, um ihr Verm\u00e4chtnis zu sch\u00fctzen. Seine Entscheidungen sind oft harsch, da er glaubt, dass die Gerechtigkeit in manchen Situationen eine harte Hand verlangt. O-Gall ist jedoch nicht unbeweglich ; es gab Zeiten, in denen er in die Verteidigung statt in den Angriff \u00fcberging, besonders wenn das Leben von Unschuldigen auf dem Spiel stand. Dieser Wechsel zwischen Angreifer und Besch\u00fctzer ist eine der Facetten, die ihn auszeichnen. Er tut h\u00e4ufig seine Meinungen und Ansichten kund, auch wenn er dies in einer knappen und direkten Art tut. Seine Aufrichtigkeit hat ihm sowohl Respekt als auch Konflikte eingebracht, da seine Worte oft unbequeme Wahrheiten enthielten. Unter seinen Geschwistern wurde O-Gall f\u00fcr seine Standhaftigkeit respektiert, doch manchmal war er der Grund f\u00fcr Uneinigkeit, da seine Methode, Dinge anzupacken, nicht immer auf Verst\u00e4ndnis stie\u00df. Besonders mit En-Troad, der mehr auf Harmonie bedacht war, kam es immer wieder zu Differenzen, wenn es darum ging, wie man Ungerechtigkeit am besten bek\u00e4mpft. Trotz seiner oftmals rauen Herangehensweise zeigte O-Gall tiefen Respekt vor den Prinzipien der Gerechtigkeit, wie sie seine Mutter Justicia lehrte. F\u00fcr ihn verk\u00f6rpert die Gerechtigkeit eine unb\u00e4ndige Kraft, die sich ihren Weg bahnt, egal welche Hindernisse sich ihr in den Weg stellen. Sein Titel, \u201c Himmlische Bestrafung \u201d, spiegelt diesen Glauben wider, dass das Unrecht mit aller Konsequenz bek\u00e4mpft werden muss, um Platz f\u00fcr das Gute zu schaffen. ", "title": "Pers\u00f6nliche Eigenschaften und Konflikte"}, {"text": "O-Gall starb, wie auch seine Geschwister En-Troad und Il-Vernia, bei der Verteidigung des Hofes der Gerechtigkeit gegen die finstere Hohef\u00fcrstin Invidianoir. Gemeinsam mit seinen Geschwistern stellte er sich der Bedrohung und k\u00e4mpfte bis zum bitteren Ende, um Justicia und das, was sie aufgebaut hatte, zu sch\u00fctzen. Sein Tod war heroisch und voller Entschlossenheit, und er nahm die Herausforderung an, ohne zu z\u00f6gern oder Angst zu zeigen. Sein Opfer war Ausdruck seiner tiefen \u00dcberzeugung, dass das Unrecht um jeden Preis bek\u00e4mpft werden muss. Sein Verm\u00e4chtnis lebt in den Geschichten weiter, die \u00fcber ihn erz\u00e4hlt werden. O-Gall steht als Symbol f\u00fcr die St\u00e4rke und die Konsequenz der Gerechtigkeit. Die Menschen und G\u00f6tter, die \u00fcber sein Leben und seine Taten sprechen, erinnern sich an seine unbeugsame Natur und daran, dass er niemals zur\u00fcckwich, wenn er Ungerechtigkeit sah. F\u00fcr viele ist O-Gall der Inbegriff des gerechten Zorns \u2013 ein Krieger, der seine St\u00e4rke einsetzte, um anderen zu dienen und das B\u00f6se zu besiegen, das die Welt bedrohte. Trotz seiner H\u00e4rte bleibt er ein Vorbild f\u00fcr Entschlossenheit und den Willen, f\u00fcr das Richtige zu k\u00e4mpfen, auch wenn der Preis daf\u00fcr hoch ist. ", "title": "O-Galls Ende und sein Verm\u00e4chtnis"}]}, "dislikes": [], "functions": ["Recke der Justicia"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Hof der Gerechtigkeit"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.89, "hip": 92, "muscle_mass": 40, "shoulder_width": 48, "waist": 80, "weight": 90}, "name": "O-Gall", "nationality": "Animus", "race": "Engel", "relationships": [{"character": "Justicia", "relation": "Mutter"}, {"character": "Inoro", "relation": "Vorg\u00e4nger"}, {"character": "Ar-Merer", "relation": "Bruder"}, {"character": "Il-Vernia", "relation": "Schwester"}, {"character": "En-Troad", "relation": "Bruder"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "Bruder"}, {"character": "Fortuna", "relation": "Tante"}, {"character": "Meilira", "relation": "Cousine"}, {"character": "Alcuin", "relation": "Onkel"}], "sex": "m", "status": "verstorben", "surname": "", "title": "Himmlische Bestrafung"}, {"affiliations": ["Drachen Faergrias"], "aliases": [], "alignment": "LN", "alt_images": [], "birthday": "", "classes": {"baseclass": ""}, "content": {"excerpt": "\u2026", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": [], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Orrin"}, {"attachment": "Geburtsort", "place": "D\u00fcnsberg"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 5}, "name": "Odiak", "nationality": "Faergria", "race": "Drachen", "relationships": [{"character": "Nayru", "relation": "Meisterin"}, {"character": "Balthus", "relation": "ehem. Meister"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "Freunde"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Letzter Drache des Landes"}, {"affiliations": ["Gl\u00fcckauf der Aurelia"], "aliases": [], "alignment": "CN", "alt_images": [], "birthday": "7.6.205", "classes": {"baseclass": "B\u00fcrger"}, "content": {"excerpt": "\u2026", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Schmied"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Garadzar"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.25, "hip": 90, "muscle_mass": 35, "shoulder_width": 50, "waist": 85, "weight": 80}, "name": "Olaf", "nationality": "Faergria", "race": "Zwerge", "relationships": [{"character": "Igor", "relation": "Chef"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Tatkr\u00e4ftiger Schmied"}, {"affiliations": ["Magieakademie Llurthargothr"], "aliases": [{"alias": "Edgelord", "origin": "U-Ranos, Nayru, Escaar"}, {"alias": "Professor", "origin": "Studenten, Leute in Markath, U-Ranos"}, {"alias": "Mario Nintendo", "origin": "er selbst, als B\u00e4cker-Deckname"}], "alignment": "CG", "alt_images": ["pre-death"], "birthday": "13.12.249", "classes": {"baseclass": "Zauberer", "subclasses": ["Nekromant", "Kleriker der Avila"]}, "content": {"excerpt": "Prof. Dr. mag. Oscar Franco, ein Tiefling von Geburt, stammt aus Llurthargothr, der Hauptstadt Markaths. Getrieben von der Suche nach einem Weg, den Tod zu \u00fcberwinden, bereist er die entlegensten Ebenen des bekannten Universums.", "sections": [{"text": "Der fr\u00fche Verlust seines Vaters, der einem Attentat zum Opfer fiel, pr\u00e4gte Oscars Charakter nachhaltig. Er entwickelte eine zynische Weltsicht und eine stets gesenkte Haltung. Seine langj\u00e4hrigen Reisen durch verschiedene Ebenen und Kulturen haben es ihm erschwert, soziale Bindungen einzugehen oder Vertrauen zu Fremden aufzubauen. Sein Ziel ist klar definiert: Er will den unerbittlichen Griff des Todes brechen und seine Liebsten ins Leben zur\u00fcckholen.", "title": "Pers\u00f6nlichkeit"}, {"text": "Oscar ist fest davon \u00fcberzeugt, dass jeder Kampf mit ausreichendem Einsatz und Leidenschaft gewonnen werden kann. Aufgeben ist f\u00fcr ihn keine Option, es sei denn, es gibt triftige Gr\u00fcnde daf\u00fcr. Er misst Menschen nicht nach ihrer Rasse oder Herkunft, sondern nach ihrer Loyalit\u00e4t.", "title": "Werte"}, {"text": "Oscar absolvierte sein Studium an der Universit\u00e4t f\u00fcr Magie in Llurthargothr als Jahrgangsbester. Anschlie\u00dfend erlangte er den Titel eines Zaubermeisters der Nekromantie (Nekromanie), wiederum als Jahrgangsbester. Nach seiner Studienzeit \u00fcbernahm er eine Lehrposition an der Universit\u00e4t. Seine Promotion zum Thema \u201eVergangenes Ungeschehen machen\u201c war ein bahnbrechender Erfolg, bei dem er eine Gruppe von Studenten, die bei einem missgl\u00fcckten Experiment ums Leben gekommen waren, f\u00fcr einige Stunden wiederbelebte. In den folgenden Jahren ver\u00f6ffentlichte er zahlreiche Werke \u00fcber Nekromantie (Nekromanie), arkane K\u00fcnste und die Lehre der Paralleluniversen. Einige Studenten behaupten, er besitze die F\u00e4higkeit, Verborgenes und Zuk\u00fcnftiges zu sehen, w\u00e4hrend andere ihm Gedankenmanipulation und das Bereisen anderer Realit\u00e4ten vorwerfen. Unabh\u00e4ngige Untersuchungen konnten \u2587\u2587\u2587\u2587\u2587\u2587\u2587 \u2587\u2587\u2587 \u2587\u2587\u2587\u2587\u2587 \u2587\u2587.", "title": "Akademische Laufbahn"}, {"text": "Nach fast einem Jahrhundert erfolgloser Reisen trifft Oscar zuf\u00e4llig auf Nayru. Diese Begegnung ver\u00e4ndert sein Leben. Oscar, der gerade einen Verstorbenen bestattet, wird von Nayru angegriffen. Nach einer Kl\u00e4rung der Situation hilft Oscar Nayru, ihre Gef\u00e4hrten wiederzubeleben, und schlie\u00dft sich der Gruppe an. Gemeinsam mit einem Dieb, einem Recken Justitias, einer Erbin der Drachenritter und einer Elfe erlebt er zahlreiche Abenteuer.\n\nOscars zerrissene Seele wird immer wieder mit Konflikten und Hass konfrontiert, was seine mentale Gesundheit weiter beeintr\u00e4chtigt. Eine besonders pr\u00e4gende Nacht voller T\u00e4uschung und Verrat fordert ihren Tribut und f\u00fchrt zu Oscars Tod. Befreit von seinen irdischen Fesseln, tritt Oscar in Kontakt mit den Stimmen, die ihn seit Jahren qu\u00e4len. Er steigt in die Astralebene auf und erkennt, dass seine Suche nach Erl\u00f6sung nicht der Sinn seines Lebens sein kann.\n\nDurch die Wiederbelebung seines Gef\u00e4hrten U-Ranos kehrt Oscar ins Leben zur\u00fcck, jedoch ver\u00e4ndert. In ihm vereinen sich nun hunderte Stimmen, die gemeinsam f\u00fcr eine bessere Welt k\u00e4mpfen. Zum ersten Mal seit dem Tod seines Vaters genie\u00dft Oscar das Leben wieder.", "title": "Entwicklung"}]}, "dislikes": ["Unwissenheit", "L\u00fcgen", "Ungerechtfertigtes Vertrauen", "Neue Personen kennenlernen", "Kontrollverlust"], "functions": ["Emeritierter Professor f\u00fcr Nekromantie", "Ehemaliger Leiter der geisteswissenschaftlichen Fakult\u00e4t"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Llurthargothr"}, {"attachment": "Aktueller Wohnsitz", "place": "D\u00fcnsberg"}, {"attachment": "Forschungsst\u00e4tte", "place": "Kloster der Himmlischen Recken"}], "likes": ["Ordnung", "Katzen", "Kaffee", "Vertrauen haben", "Ruhe", "Alleinsein"], "lover": "", "measurements": {"height": 1.9, "weight": 80}, "name": "Oscar", "nationality": "Markath", "race": "Tieflinge", "relationships": [{"character": "Nerissa", "relation": "Ehemaliges Objekt der Begierde"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "Freund"}, {"character": "Siegmund", "relation": "Angst"}, {"character": "Nayru", "relation": "Bewunderung"}, {"character": "Escaar", "relation": "Bewunderung"}, {"character": "Till", "relation": "Bekannter"}, {"character": "Philip", "relation": "Gr\u00f6\u00dfter Fan"}, {"character": "Scarlet", "relation": "Bewunderung"}, {"character": "Eris", "relation": "Opfer"}, {"character": "Rosalinde", "relation": "Heimliche Liebe"}, {"character": "Grenze", "relation": "Bewunderung"}, {"character": "Fl\u00fcstern", "relation": "Eifersucht"}, {"character": "Igor", "relation": "Gr\u00f6\u00dfter Bewunderer"}, {"character": "Mei", "relation": "Nie gehabte kleine Schwester"}, {"character": "K\u00fcrbis", "relation": "Kater"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Gutmeinender Nekromanieprofessor"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "NE", "alt_images": [], "birthday": "18.4.354", "classes": {"baseclass": "B\u00fcrger"}, "content": {"excerpt": "Charismatischer Tavernenbesitzer in Niddarvellir", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Besitzer der Taverne \u0027Rattenloch\u0027"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Niddarvellir"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.87, "hip": 95, "muscle_mass": 32, "shoulder_width": 45, "waist": 85, "weight": 85}, "name": "Osswald", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Iddra", "relation": "Chefin, Stammkundin"}, {"character": "Cedrik", "relation": "Stammkunde"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Charismatischer Weinkonnoisseur"}, {"affiliations": ["3. Generation der Hohef\u00fcrsten"], "aliases": [], "alignment": "NG", "alt_images": [], "birthday": "27.2", "classes": {"baseclass": "Hohef\u00fcrst"}, "content": {"excerpt": "Der vor jugendlicher Reinheit strotzende Hohef\u00fcrst Ouin genie\u00dft seine Existenz in seinem Tempel im Dorf der Pikori. Gelegentlich treibt er sich jedoch in Menschengestalt am See der Jugend herum und pl\u00fcckt Blumen. Er kann es nicht leiden, wenn Personen zu ", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Hohef\u00fcrst der Jugend"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "See der Jugend"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.63, "hip": 84, "muscle_mass": 25, "shoulder_width": 40, "waist": 68, "weight": 55}, "name": "Ouin", "nationality": "Faergria", "race": "Pikori", "relationships": [{"character": "Hama", "relation": "gro\u00dfe Schwester"}, {"character": "Mudo", "relation": "Freund"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "guter Freund"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Ewige Jugend"}, {"affiliations": ["Schicksalsj\u00fcnger Fortunas", "Mitglied der legend\u00e4ren Rentnerbrigade"], "aliases": [], "alignment": "NG", "alt_images": [], "birthday": "7.1.321", "classes": {"baseclass": "Kleriker", "subclasses": ["Schicksalsbischof"]}, "content": {"excerpt": "\u2026", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Klostervater"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Kloster Schicksalsweg"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.76, "hip": 90, "muscle_mass": 28, "shoulder_width": 46, "waist": 88, "weight": 80}, "name": "Perrotus", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Felix", "relation": "Ziehsohn"}, {"character": "Carmesine", "relation": "Ziehtochter"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Selbstloser Klostervater"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "CN", "alt_images": [], "birthday": "", "classes": {"baseclass": "Recke", "subclasses": ["Feenwandler"]}, "content": {"excerpt": "", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Reckin der Farone"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Yerenas"}, {"attachment": "Geburtsort", "place": "Garten der Magie"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"bust": 85, "height": 1.57, "hip": 86, "muscle_mass": 20, "shoulder_width": 38, "underbust": 70, "waist": 62, "weight": 50}, "name": "Phaerille", "nationality": "Faergria", "race": "Elfen", "relationships": [{"character": "Farone", "relation": "\u0027Mutter\u0027/\u0027Kleine Schwester\u0027"}, {"character": "Finnea", "relation": "Gro\u00dfe Schwester"}, {"character": "Adamar", "relation": "Gro\u00dfer Bruder"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "\u0027Kleiner Bruder\u0027"}, {"character": "Scarlet", "relation": "Cousine"}, {"character": "Cinnabar", "relation": "Cousine"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": ""}, {"affiliations": ["Schicksalsj\u00fcnger Fortunas"], "aliases": [], "alignment": "CN", "alt_images": [], "birthday": "4.1.371", "classes": {"baseclass": "T\u00fcftler"}, "content": {"excerpt": "\u2026", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Erfinder im Jagdschloss D\u00fcnsberg"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Nifl"}, {"attachment": "Geburtsort", "place": "D\u00fcnsberg"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.84, "hip": 90, "muscle_mass": 32, "shoulder_width": 45, "waist": 75, "weight": 78}, "name": "Philip", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Karl", "relation": "Freund, Vorgesetzter"}, {"character": "Siegmund", "relation": "Herr"}, {"character": "Nayru", "relation": "Herrin"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "Herr"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Verh\u00e4tschelter Exzentriker"}, {"affiliations": ["1. Generation der Hohef\u00fcrsten"], "aliases": [{"alias": "Aurelia", "origin": "Zwergenvolk"}, {"alias": "Erzprinzesschen", "origin": "U-Ranos"}], "alignment": "CG", "alt_images": ["artwork"], "birthday": "3.6", "classes": {"baseclass": "Hohef\u00fcrst"}, "content": {"excerpt": "", "sections": []}, "dislikes": ["Alkohol", "B\u00fccher", "Ignoriert werden", "Hunde", "Haushaltsarbeit"], "functions": ["Hohef\u00fcrst der Schmiedekunst"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Garadzar"}], "likes": ["Mut", "Direkte Kommunikation", "Avilas Essen", "Freunde", "Festivit\u00e4ten", "Aufrichtigkeit", "Regen", "Schmieden", "R\u00fcstungen"], "lover": "", "measurements": {"height": 1.71, "weight": 67}, "name": "Rai", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Mei", "relation": "Schwester"}, {"character": "Avila", "relation": "Beste Freundin"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "Bester Freund"}, {"character": "Amlin", "relation": "Freundin"}, {"character": "Kaen", "relation": "Freundin"}, {"character": "Fubuki", "relation": "Freundin"}, {"character": "Zora", "relation": "Gute Freundin"}, {"character": "Kaze", "relation": "Freund"}, {"character": "Hama", "relation": "Gute Freundin"}, {"character": "Seloue", "relation": "Bekannte"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Elektrisierender Schmiedegott"}, {"affiliations": ["Kirche der Himmlischen Gerechtigkeit"], "aliases": [], "alignment": "NG", "alt_images": [], "birthday": "8.12.347", "classes": {"baseclass": "B\u00fcrger"}, "content": {"excerpt": "Lokf\u00fchrer bei der \u201cAdrestianischen Eisenbahn\u201d", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Kondukteur bei der Adrestianischen Eisenbahn"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Aegir"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.79, "hip": 90, "muscle_mass": 35, "shoulder_width": 46, "waist": 82, "weight": 80}, "name": "Reichart", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Cornelius", "relation": "Kollege"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Bahner mit Leidenschaft"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "TN", "alt_images": [], "birthday": "19.4.353", "classes": {"baseclass": "B\u00fcrger"}, "content": {"excerpt": "", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["H\u00e4ndler"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Tellius"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.71, "hip": 82, "muscle_mass": 24, "shoulder_width": 40, "waist": 70, "weight": 85}, "name": "Reimar", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Missverstandener Antiquitar"}, {"affiliations": ["Abgrundkirche der Glimmenden S\u00fcnde"], "aliases": [], "alignment": "NG", "alt_images": [], "birthday": "29.9.297", "classes": {"baseclass": "Hexer", "subclasses": ["Bote der Unsterblichkeit"]}, "content": {"excerpt": "\u2026", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": [], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Llurthargothr"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"bust": 85, "height": 1.62, "hip": 90, "muscle_mass": 20, "shoulder_width": 38, "underbust": 70, "waist": 62, "weight": 50}, "name": "Reisen", "nationality": "Markath", "race": "Tieflinge", "relationships": [{"character": "Grund", "relation": "Cousine"}], "sex": "w", "status": "verstorben", "surname": "", "title": "Tragisches Opferlamm"}, {"affiliations": ["Kirche der Himmlischen Gerechtigkeit"], "aliases": [], "alignment": "LE", "alt_images": [], "birthday": "20.01.367", "classes": {"baseclass": "Kleriker", "subclasses": ["Kleriker der Justicia", "Kleriker des Bellum"]}, "content": {"excerpt": "Rosalinde ist eine Nonne und Glaubensschwester in der Kirche der Himmlischen Gerechtigkeit und f\u00fchrt verschiedene Aufgaben innerhalb der Kathedrale Grenbrocks aus.", "sections": []}, "dislikes": ["Liebe", "Positive Gef\u00fchle", "Familie", "Gutmenschen", "Halbherzige Aktionen"], "functions": ["Nonne in der Kathedrale in Grenbrock"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Korshaven"}, {"attachment": "Hauptwohnsitz", "place": "Grenbrock"}], "likes": ["Schmerzen", "Leid zuf\u00fcgen", "Scharfe Klingen", "Folter", "Tod", "Fisch", "Bestrafungen", "K\u00e4lte", "Einsamkeit", "S\u00fc\u00dfe Tiere"], "lover": "", "measurements": {"height": 1.84}, "name": "Rosalinde", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Hadubrand", "relation": "Ober"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Sadistische M\u00e4rtyrerin Justicias"}, {"affiliations": ["Kirche der Himmlischen Gerechtigkeit"], "aliases": [], "alignment": "NG", "alt_images": [], "birthday": "8.4.374", "classes": {"baseclass": "B\u00fcrger"}, "content": {"excerpt": "\u2026", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Angestellte im Badehaus Nifl"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Nifl"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"bust": 88, "height": 1.68, "hip": 92, "muscle_mass": 22, "shoulder_width": 38, "underbust": 70, "waist": 66, "weight": 55}, "name": "Rosemarie", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Vernik", "relation": "Chef"}, {"character": "Konrad", "relation": "Freund"}, {"character": "Linus", "relation": "Bruder"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "L\u00e4chelnder Beistand"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "CG", "alt_images": ["artwork", "pixelart"], "birthday": "17.11", "classes": {"baseclass": "Recke", "masterclass": "Erzmagier des Dunkelsten Abgrunds", "subclasses": ["Schattenmagier"]}, "content": {"excerpt": "Scarlet ist eine der m\u00e4chtigen Reckinnen von Thanatos, dem Gott des Todes. Ihre Berufung besteht darin, S\u00fcnder auf der Welt zu jagen und sie dem Himmlischen Gericht unter Justicia zu \u00fcbergeben. Trotz ihrer unorthodoxen Art, geht Scarlet ihrer Aufgabe mit Hingabe nach und ist eine der st\u00e4rksten Verb\u00fcndeten im Kampf gegen die Verderbtheit der Menschheit. ", "sections": [{"text": "Als \u00e4lteste Tochter von Thanatos tr\u00e4gt Scarlet eine besondere Verantwortung. Ihre Position in der Familie hat sie von Kindesbeinen an dazu gedr\u00e4ngt, ein Vorbild zu sein \u2013 insbesondere f\u00fcr ihre j\u00fcngeren Schwestern. Scarlet hat sich stets um ihre kleine Schwester Cinnabar gek\u00fcmmert und dabei eine tiefe Bindung zu ihr entwickelt. Cinnabar ist nicht nur ihre Schwester, sondern ihre engste Vertraute, diejenige, der Scarlet in Momenten des Zweifels und der Einsamkeit ihre wahren Gedanken offenbaren kann. Tats\u00e4chlich schl\u00e4ft Scarlet seit jeher in Cinnabars N\u00e4he, da sie sich alleine in ihrem eigenen Zimmer verloren und einsam f\u00fchlt. Neben dieser f\u00fcrsorglichen Rolle innerhalb der Familie hat Scarlet auch eine besondere Dynamik mit ihrem Vater, Thanatos. Trotz seiner Rolle als Gott des Todes l\u00e4sst sich Thanatos oft zu lange treiben und zeigt dabei eine gewisse Faulheit, die Scarlet nur zu gut von sich selbst kennt. Sie ist es, die ihn in solchen Momenten unverbl\u00fcmt anmeckert und ihn antreibt, Verantwortung zu \u00fcbernehmen. Es ist eine ironische Situation, da Scarlet selbst nicht selten auf der faulen Haut liegt. Doch genau diese Spiegelung ihrer eigenen Schw\u00e4che in ihrem Vater ist es, die zu einer besonderen, fast humorvollen Dynamik zwischen den beiden f\u00fchrt. Ihre Beziehung ist gepr\u00e4gt von liebevollen Auseinandersetzungen und gegenseitigem Respekt \u2013 auch wenn Scarlet oft die Rolle der Antreiberin \u00fcbernimmt. ", "title": "Rolle in der Familie"}, {"text": "Scarlet wurde nach dem Abschluss ihres Trainings zur Verk\u00f6rperung der Tods\u00fcnde Wollust ernannt. Diese Entscheidung stie\u00df zun\u00e4chst auf Verwunderung, sowohl bei Scarlet als auch bei ihrem Umfeld, da sie selbst noch nie Liebe oder echte Leidenschaft f\u00fcr eine andere Person empfunden hat. F\u00fcr Scarlet ist der Aspekt der Wollust eher eine Manifestation von Macht und Kontrolle als ein Ausdruck von Liebe oder Begehren. Sie nutzt ihre F\u00e4higkeit der Verf\u00fchrung, um S\u00fcnder in die Falle zu locken \u2013 oft spielt sie mit den Erwartungen von M\u00e4nnern und Frauen gleicherma\u00dfen, indem sie sie mit ihrer Sinnlichkeit umgarnt, nur um sie im letzten Moment fallen zu lassen. Diese Spielchen sind f\u00fcr Scarlet eine Form der Unterhaltung, aber auch ein Mittel, ihre \u00fcberlegene Position gegen\u00fcber den S\u00fcndern zu demonstrieren. Regelm\u00e4\u00dfig trifft sich Scarlet mit Avila, der Hohef\u00fcrstin der Liebe, um \u00fcber Beziehungen und Paare zu sprechen, die von Avila verkuppelt wurden. Dabei analysiert Scarlet auf eine fast schon spielerische Art, wie sich die Paare entwickeln k\u00f6nnten. Obwohl sie selbst noch nie in einer Beziehung war, hat sie ein scharfes Auge daf\u00fcr, wie Liebe zwischen anderen funktioniert, und gibt oft wertvolle \u2013 wenn auch manchmal unkonventionelle \u2013 Ratschl\u00e4ge. Diese Gespr\u00e4che mit Avila geben Scarlet die M\u00f6glichkeit, sich mit dem Thema Liebe auf einer theoretischen Ebene auseinanderzusetzen, w\u00e4hrend sie im echten Leben immer noch nach ihrer eigenen gro\u00dfen Liebe sucht. ", "title": "Der Weg zur Reckin"}, {"text": "Scarlet ist eine \u00e4u\u00dferst extrovertierte Pers\u00f6nlichkeit, die gerne im Mittelpunkt steht und keine Scheu hat, auch unangenehme oder als unangebracht geltende Themen anzusprechen. Ihre Offenheit gegen\u00fcber obsz\u00f6nen oder tabubelasteten Gespr\u00e4chsthemen schreckt viele Menschen ab, und Scarlet hat es oft schwer, passende Gespr\u00e4chspartner zu finden. Sie ist direkt, freim\u00fctig und liebt es, ihre Meinung zu \u00e4u\u00dfern, auch wenn sie damit manchmal \u00fcber die Str\u00e4nge schl\u00e4gt. Unter dieser lautstarken und selbstbewussten Fassade verbirgt sich jedoch ein tiefes Gef\u00fchl der Einsamkeit. Scarlet bef\u00fcrchtet oft, dass sie durch ihre aufdringliche Art andere Menschen vertreibt. Ihre Unsicherheit, zu viel zu sein oder nicht richtig verstanden zu werden, sorgt daf\u00fcr, dass sie sich trotz ihrer zahlreichen sozialen Interaktionen manchmal sehr isoliert f\u00fchlt. Dieses innere Spannungsfeld zwischen ihrer Extraversion und ihrer Einsamkeit verleiht ihr eine gewisse Verletzlichkeit, die sie nur selten nach au\u00dfen zeigt. In freien Momenten sucht Scarlet Ruhe in den W\u00e4ldern, wo sie Pilze sammelt und Essen f\u00fcr ihre Familie vorbereitet \u2013 eine ihrer liebsten Besch\u00e4ftigungen, die sie entspannt und ihr ein Gef\u00fchl von Normalit\u00e4t gibt. Ihre kulinarischen Bem\u00fchungen werden oft durch ihre Vorliebe f\u00fcr Schokolade aus Faergria erg\u00e4nzt, die sie mit gro\u00dfem Genuss in viele ihrer Kreationen einbindet. Sie liebt es auch, B\u00fccher aus aller Welt zu lesen, begleitet von einer hei\u00dfen Tasse Tee, und sich dabei in die Geschichten und Weisheiten anderer Kulturen zu vertiefen. Trotz ihrer Verk\u00f6rperung der Wollust sehnt sich Scarlet im Inneren nach etwas, das sie selbst noch nie erlebt hat \u2013 echte, tiefe Liebe. Ihr Wunsch, einen Partner zu finden, dem sie all ihre Zuneigung schenken kann, steht im starken Kontrast zu ihrer verk\u00f6rperten S\u00fcnde der Wollust, die sie oft als oberfl\u00e4chliches Spiel betrachtet. Diese innere Sehnsucht macht Scarlet zu einer \u00fcberraschend romantischen Seele, die unter ihrer frechen und unkonventionellen Fassade verborgen liegt. Scarlet liebt schlecht erz\u00e4hlte Witze, besonders die von U-Ranos, die sie jedes Mal zum Lachen bringen \u2013 nicht wegen des Inhalts, sondern wegen der unbeholfenen Art, wie er sie vortr\u00e4gt. Dieses kindliche Vergn\u00fcgen bietet ihr eine seltene Gelegenheit, einfach loszulassen und Spa\u00df zu haben. Ihre Rivalit\u00e4t mit Ar-Merer, dem m\u00e4chtigsten Recken der G\u00f6ttin Justicia, ist gepr\u00e4gt von gegenseitiger Verachtung. Beide wetteifern darum ihre jeweils eignen Ansichten behaupten zuk\u00f6nnen, wobei ihre K\u00e4mpfe oft nicht nur auf physischer, sondern auch auf psychologischer Ebene ausgetragen werden. Erschwerend kommt zu ihren K\u00e4mpfen hinzu, dass die beiden prim\u00e4ren Elemente, Finsternis und Licht, jeweils ihre elementaren Schw\u00e4chen sind und bereits die ein oder andere fatalen Situationen entstanden sind, in der es ohne Einschreiten eines Dritten einen Toten gegeben h\u00e4tte. ", "title": "Pers\u00f6nlichkeit"}, {"text": "Als Reckin ist Scarlet eine m\u00e4chtige und furchtlose K\u00e4mpferin. Ihre St\u00e4rke und Kraft sind legend\u00e4r, und wenn sie sich einmal in den Kampf st\u00fcrzt, ist sie kaum aufzuhalten. Ihre Angriffe sind gnadenlos und pr\u00e4zise, doch ebenso bekannt ist ihre Tendenz, sich leicht ablenken zu lassen. Mitten im Gefecht kann es passieren, dass Scarlet sich pl\u00f6tzlich f\u00fcr etwas v\u00f6llig Nebens\u00e4chliches interessiert oder sich zu einem spontanen Nickerchen zur\u00fcckzieht \u2013 ein Verhalten, das sie schon oft in gef\u00e4hrliche Situationen gebracht hat. Ihre Tollpatschigkeit und Vergesslichkeit f\u00fchren dazu, dass Scarlet oft unbeabsichtigt Chaos stiftet, sowohl auf dem Schlachtfeld als auch im Alltag. Trotz dieser Schw\u00e4chen tr\u00e4gt sie stets ein Stofftier bei sich \u2013 eine kleine Version ihrer Freundin Fubuki, mit der sie zum Schlafengehen kuschelt, was f\u00fcr sie eine unerwartete Quelle von Trost und Geborgenheit darstellt. Doch trotz ihrer Schw\u00e4chen kann Scarlet sich auf ihre unglaubliche Kampfkraft und ihre Loyalit\u00e4t verlassen. Sie w\u00fcrde alles tun, um ihre Familie und Freunde zu besch\u00fctzen, auch wenn sie dabei manchmal den Preis f\u00fcr ihre Zerstreutheit zahlen muss. Ihre St\u00e4rke liegt nicht nur in ihrer Magie und ihrem Schwert, sondern auch in ihrer unersch\u00fctterlichen Hingabe an die, die sie liebt. ", "title": "St\u00e4rken und Schw\u00e4chen"}]}, "dislikes": ["Insekten", "Schlechte Laune", "Arroganz", "Hitze", "Sonne", "H\u00f6fisches Benehmen", "Respektlosigkeit", "K\u00fchle Personen", "Unnahbarkeit", "\u00dcberheblichkeit"], "functions": ["Reckin des Thanatos"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Gebirge der S\u00fcnde"}], "likes": ["Essen", "Katzen", "Schlechte Witze", "Schokolade", "Spinnenlilien", "Regen", "Festivit\u00e4ten", "Herbst", "Gr\u00fcntee", "Kuscheln", "Schabernack", "Zur\u00fcckhaltende Personen", "Selbstironie", "Sarkasmus", "Angenehme Ger\u00fcche", "Empathie", "Anz\u00fcglichkeit", "Geselligkeit", "Faulenzen", "Imbissbudengerichte", "Warmherzigkeit", "Einf\u00fchlsamkeit", "Spontanit\u00e4t"], "lover": "", "measurements": {"bust": 107, "height": 1.85, "hip": 98, "muscle_mass": 34, "shoulder_width": 44, "underbust": 80, "waist": 72, "weight": 80}, "name": "Scarlet", "nationality": "Animus", "race": "D\u00e4monen", "relationships": [{"character": "Thanatos", "relation": "Vater"}, {"character": "Cinnabar", "relation": "Kleine Schwester"}, {"character": "Eliza", "relation": "Kleine Schwester"}, {"character": "Finnea", "relation": "Cousine"}, {"character": "Adamar", "relation": "Cousin"}, {"character": "Phaerille", "relation": "Cousine"}, {"character": "Farone", "relation": "Tante"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "Sehr guter Freund und Lieblingsopfer"}, {"character": "Nayru", "relation": "Gute Freundin"}, {"character": "Seloue", "relation": "Gute Freundin"}, {"character": "Fortuna", "relation": "Gute Freundin"}, {"character": "Avila", "relation": "Gute Freundin"}, {"character": "Kaen", "relation": "Gute Freundin"}, {"character": "Fubuki", "relation": "Sehr gute Freundin"}, {"character": "Ar-Merer", "relation": "Rivale"}, {"character": "Oscar", "relation": "Lehrling"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "S\u00fcndhaft obsz\u00f6ne Erzmagierin"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "CN", "alt_images": [], "birthday": "16.10.247", "classes": {"baseclass": "Hexer", "subclasses": ["Gef\u00e4\u00df des Abgrunds", "Fluchklinge", "Teufelsbringer", "Chaosmagier", "Schriftgelehrter", "Bannzauberer"]}, "content": {"excerpt": "", "sections": []}, "dislikes": ["Geistig beschr\u00e4nkte Personen", "Un\u00fcberlegte Aktionen", "Irrationalit\u00e4t", "Laute Personen", "Alkoholiker", "Raucher"], "functions": ["Gelehrter"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Llurthargothr"}], "likes": ["Katzen", "Intellektuelle Gespr\u00e4che", "Ruhe"], "lover": "", "measurements": {"height": 1.85, "weight": 71}, "name": "Selen", "nationality": "Markath", "race": "Tieflinge", "relationships": [{"character": "Trost", "relation": "Kollege"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Wanderer der Welten"}, {"affiliations": ["2. Generation der Hohef\u00fcrsten"], "aliases": [{"alias": "Mutter", "origin": "U-Ranos"}], "alignment": "NG", "alt_images": [], "birthday": "", "classes": {"baseclass": "Hohef\u00fcrst"}, "content": {"excerpt": "Seloue ist eine beeindruckende Figur in Faergria, bekannt als die Hohef\u00fcrstin des Wissens. Ihre Hingabe, alles Wissen der Welt zu sammeln und zu bewahren, hat sie zu einer unverzichtbaren Instanz gemacht. Sie ist die treibende Kraft hinter der Gro\u00dfen Bibliothek von Hal \u2013 einer der bedeutendsten Institutionen in Faergria.", "sections": [{"text": "Seloue verfolgt das ehrgeizige Ziel, die gesamte Weisheit Faergrias zu archivieren. Ihr Leben ist dem Streben nach Wissen gewidmet, und sie sieht Bildung und Information als den Schl\u00fcssel zu einer besseren Zukunft. Mit akribischer Sorgfalt sorgt sie daf\u00fcr, dass die B\u00fccher und Manuskripte ihrer Bibliothek in perfektem Zustand bleiben. Dieses Ziel treibt sie auch an, ihren Sch\u00fcler, Lavande, zu einem w\u00fcrdigen Nachfolger auszubilden.", "title": "Ziele und Ambitionen"}, {"text": "Die Bibliothek von Hal ist Seloues Lebenswerk. Sie hat sie zu einem Ort des Lernens, der Inspiration und des Austauschs gemacht. Die Regale sind mit unz\u00e4hligen Werken gef\u00fcllt, die von historischen Chroniken und Fachlekt\u00fcren bis hin zu esoterischen Manuskripten und Zauberb\u00fcchern reichen. Seloue organisiert regelm\u00e4\u00dfig Veranstaltungen, um das Wissen der Bibliothek mit der Welt zu teilen, darunter Vorlesungen, Diskussionsrunden und Lehrprogramme f\u00fcr junge Gelehrte. Die Magieakademie, die ebenfalls in Frelia ihre Pforten ge\u00f6ffnet hat, aber auch Seloue selbst profitieren sehr von der gemeinsamen Kooperation, da Seloue dadurch ihr so wertgesch\u00e4tztes dokumentiertes Wissen an ein breiteres Publikum bringen kann. Seloue tr\u00e4gt neben ihrer Funktion als oberste Bibliothekarin ihrer eigenen Bibliothek eine Professur an jener Akademie f\u00fcr jegliche Fachrichtungen.", "title": "Die Bibliothek"}, {"text": "Seloue besitzt eine bemerkenswerte Eigenschaft, die ihre Pers\u00f6nlichkeit weiter bereichert: Ihre unersch\u00fctterliche Neugier und ihr Drang, Dinge selbst auszuprobieren. Obwohl sie von einem riesigen Schatz an Wissen umgeben ist, z\u00f6gert sie nicht, ihre theoretischen Kenntnisse in die Praxis umzusetzen. Sei es das Experimentieren mit alchemistischen Rezepten oder das Testen alter Zauberspr\u00fcche \u2013 Seloue bleibt stets offen f\u00fcr neue Erfahrungen. Oft wird sie dabei von jungen Gelehrten bewundert, die ihre Begeisterung ansteckend finden und sich inspirieren lassen, ebenfalls kreativ und experimentierfreudig zu sein. Diese Eigenschaft verbindet sie auch mit ihrer F\u00e4higkeit, innovative Methoden f\u00fcr das Lehren und Archivieren zu entwickeln.\n\nSeloue ist bekannt f\u00fcr ihre zug\u00e4ngliche und liebevolle Art. Sie hat eine warme Ausstrahlung, die viele als beinahe m\u00fctterlich empfinden. Besonders deutlich wird dies in ihrer Beziehung zu den jungen Gelehrten, die ihre Bibliothek besuchen. Eine oft erz\u00e4hlte Geschichte handelt von einem \u00fcberm\u00fctigen Studenten, der versehentlich ein seltenes Manuskript besch\u00e4digte. Anstatt ihn zu bestrafen, setzte sich Seloue mit ihm zusammen, erkl\u00e4rte die Bedeutung des Werkes und half ihm, die Seiten vorsichtig zu restaurieren. Dieser Vorfall pr\u00e4gte den Studenten nachhaltig und motivierte ihn, ein Experte f\u00fcr Buchrestaurierung zu werden. Ihre Geduld und ihr Verst\u00e4ndnis f\u00fcr andere machen sie zu einer beliebten Mentorin und Freundin. Doch hinter dieser Sanftheit verbirgt sich eine entschiedene Pers\u00f6nlichkeit, besonders wenn es um den Schutz ihrer geliebten Bibliothek geht. Jede Form von Unachtsamkeit oder Respektlosigkeit gegen\u00fcber ihren wertvollen Werken bringt schnell ihre strenge und grantige Seite zum Vorschein.\n\nSeloue ist abseitsdessen eine Genie\u00dferin, wenn es um die Weine Faergrias geht. Besonders sch\u00e4tzt sie die komplexen Aromen und die lange Tradition, die in jedem Tropfen steckt. Die Weine erinnern sie an die Geschichten und Kulturen der Regionen, aus denen sie stammen, und bieten ihr eine seltene Gelegenheit, sich zu entspannen. Seloue hat es sich zur Gewohnheit gemacht, nach einem erfolgreichen Tag in der Bibliothek ein Glas ihres Lieblingsjahrgangs zu genie\u00dfen, oft begleitet von einem Buch \u00fcber die Geschichte der Weinherstellung. Nat\u00fcrlich immer au\u00dferhalb der Reichweite des ihr kostbaren Papiers der vielen B\u00fccher, sondern nur gelegentlich in ihrem Privatgemach. Auch wenn schon viele junge Studenten der Magieakademie in Frelia versucht haben, Seloue an ihr Trunkenheitslimit zu bringen, sind sie alle gescheitert. Seit einigen Jahrg\u00e4ngen h\u00e4lt sich an der Akademie der Brauch, dass die Jahrgangsbesten von Seloue auf ein Glas Wein und ein Abendmahl eingeladen werden, insofern sie bei ihr Vorlesungen besucht haben.\n\nEtwas, das Seloue seit jeher begleitet, ist das Pech in der Liebe. Bereits in jungen Jahren musste sie feststellen, dass ihre Hingabe zum Wissen oft Missverst\u00e4ndnisse oder Distanz in romantischen Beziehungen hervorrief. Immer wieder scheiterten vielversprechende Ann\u00e4herungen daran, dass potenzielle Partner entweder ihre Leidenschaft f\u00fcr die Bibliothek nicht verstanden oder ihre hohen Anspr\u00fcche an Bildung und Gelehrsamkeit nicht erf\u00fcllen konnten. Besonders schmerzlich war eine Beziehung zu einem jungen Historiker, der zun\u00e4chst ihre Begeisterung f\u00fcr das Archivieren von Wissen teilte, sich jedoch als wenig ambitioniert erwies und die Beziehung beendete, als er merkte, dass Seloues Streben ihn \u00fcberforderte. Trotz dieser Erfahrungen bewahrt sie einen Hauch von Hoffnung, dass sie eines Tages jemanden finden wird, der ihre Liebe zu Wissen und Weisheit teilt und ihr Herz gewinnen kann. Schon bevor Seloue die Hohef\u00fcrstin des Wissens war, war es ihr verg\u00f6nnt, die W\u00e4rme aufrichtiger Gef\u00fchle zu erfahren. In den vielen Jahren ihres langen Lebens fand sie bisher noch keinen potenziellen Partner, der mit ihrem Lebensstil in der Bibliothek zurechtkommen w\u00fcrde, geschweige denn Seloues etwas hohen Anspr\u00fcchen an die Gelehrtheit gerecht geworden w\u00e4re.", "title": "Pers\u00f6nlichkeit"}, {"text": "Im Jahr 136 n.V. entschied sich Seloue nach einem langen und intensiven Gespr\u00e4ch mit ihrer beinahe schwesterlichen besten Freundin Justicia, einer besonderen Bitte nachzukommen. Aus Gr\u00fcnden, die nur Justicia, deren Schwester Fortuna und Seloue selbst nachvollziehen konnten, nahm sie Justicias Sohn U-Ranos bei sich auf. Zun\u00e4chst war Seloue skeptisch, da sie sich zuvor nie in der Rolle einer Mutter wiedergefunden hatte. Doch bald fand sie sich gemeinsam mit ihrem neuen Ziehsohn inmitten ihrer geliebten Bibliothek wieder, bereit, auch diese neue Herausforderung mit Weisheit und Geduld zu meistern.\n\nSeloue zog U-Ranos nach ihren Vorstellungen auf und lehrte den weltfremden Sohn der G\u00f6ttin Justicia \u00fcber vielerlei Aspekte des allt\u00e4glichen Lebens. U-Ranos bereitete Seloue viele sorgenvolle Jahre, doch \u00fcber die Zeit begann sich Seloue an ihr Leben als Ziehmutter zu m\u00f6gen. Vermehrt nahm Seloue U-Ranos auf Spazierg\u00e4nge durch die Stadt mit, die beiden verreisten sogar oftmals in verschiedene Gegenden Faergrias. Als Seloue U-Ranos einmal zu ihrer Freundin Hama mitnahm, kam ihr die Idee, U-Ranos, sollte er das passende Alter erreichen, als Kleriker im Glauben Hamas auszubilden. Seloue als auch Hama hielten dies f\u00fcr eine exzellente Idee, nicht zuletzt, da Seloue in U-Ranos einen etwas anderen Sinn f\u00fcr Gerechtigkeit versp\u00fcrte, als Justicia ihn verk\u00f6rpert. Schlie\u00dflich hatte sie die damaligen Worte ihrer engen Freundin verstanden. Obwohl Seloue insgeheim hoffte, U-Ranos als Student in die Magieakademie von Frelia eine akademische Laufbahn durchlaufen zu lassen, gab sie diesen Wunsch auf und verabredete mit Hama das Vorhaben.", "title": "Mutterrolle f\u00fcr U-Ranos"}]}, "dislikes": [], "functions": ["Hohef\u00fcrstin des Wissens"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Frelia"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"bust": 103, "height": 1.67, "hip": 92, "muscle_mass": 22, "shoulder_width": 38, "underbust": 80, "waist": 66, "weight": 60}, "name": "Seloue", "nationality": "Faergria", "race": "Halbelfen", "relationships": [{"character": "Lavande", "relation": "Lehrling"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "Ziehsohn"}, {"character": "Justicia", "relation": "beste Freundin"}, {"character": "Hama", "relation": "beste Freundin"}, {"character": "Fortuna", "relation": "Freundin"}, {"character": "Ouin", "relation": "Freund"}, {"character": "Mudo", "relation": "Freund"}, {"character": "Avila", "relation": "Freundin"}, {"character": "Amlin", "relation": "Freundin"}, {"character": "Thanatos", "relation": "Freund"}, {"character": "Theodoric", "relation": "Freund"}, {"character": "Solenne", "relation": "Freundin"}, {"character": "Turald", "relation": "Kollege und Freund"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Wandelndes Lexikon"}, {"affiliations": ["Kinder des Waldes"], "aliases": [], "alignment": "LG", "alt_images": [], "birthday": "9.1.282", "classes": {"baseclass": "B\u00fcrger"}, "content": {"excerpt": "Waise in Obhut von Tannivh", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": [], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Teryvnat"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"bust": 60, "height": 1.32, "hip": 68, "muscle_mass": 12, "shoulder_width": 28, "underbust": 55, "waist": 54, "weight": 25}, "name": "Selphie", "nationality": "Faergria", "race": "Elfen", "relationships": [{"character": "Tannivh", "relation": "Ziehvater, \u0027gro\u00dfer Bruder\u0027"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Gl\u00fccklichste Waise"}, {"affiliations": ["4. Generation der Hohef\u00fcrsten"], "aliases": [{"alias": "Elfen-Lellek", "origin": "Nayru"}], "alignment": "", "alt_images": [], "birthday": "", "classes": {}, "content": {"excerpt": "", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Hohef\u00fcrst des Wahnsinns"], "homes": [], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.78}, "name": "Serff", "nationality": "Faergria", "race": "D\u00e4monen", "relationships": [], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Hohef\u00fcrst des Wahnsinns"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "CG", "alt_images": [], "birthday": "7.8.375", "classes": {"baseclass": "Abenteurer"}, "content": {"excerpt": "", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": [], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Kamakura, \u0027Japan\u0027"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.69, "hip": 86, "muscle_mass": 30, "shoulder_width": 42, "waist": 74, "weight": 65}, "name": "Shuichi", "nationality": "Unbekannt", "race": "Menschen", "relationships": [], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Hauptcharakter aus einer anderen Welt"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "CN", "alt_images": [], "birthday": "30.08.351", "classes": {"baseclass": "Schurke", "subclasses": ["Dieb"]}, "content": {"excerpt": "Siegmund ist ein selbsternannter \u201cg\u00fctiger\u201d Dieb, der lange Jahre in der Diebesgilde in Grenbrock aktiv und Vorzeigemitglied war. ", "sections": [{"text": "Siegmunds Charakter ist mysteri\u00f6s und komplex. Er ist schwer einzusch\u00e4tzen und macht meist nur das, was ihm selbst einen Vorteil verschafft. Seine Sturheit kommt im Umgang mit seiner eigentlichen Herrin zum Vorschein, die er meist mit schierer Geistesabwesenheit begl\u00fcckt. Dennoch ist Siegmund unglaublich flink und talentiert darin, sich in den Schatten zu verstecken. Nur sollte immer ein Vormund mit Siegmund unterwegs sein, da er ansonten sich verl\u00e4uft oder jemanden bestiehlt, beziehungsweise ermordet. ", "title": "Pers\u00f6nlichkeit"}]}, "dislikes": [], "functions": ["Vasall der Iddra", "Ehem. Mitglied der Diebesgilde"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "D\u00fcnsberg"}, {"attachment": "Geburtsort", "place": "Tinorke"}, {"attachment": "Geburtsort", "place": "Grenbrock"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.65}, "name": "Siegmund", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Iddra", "relation": "Herrin"}, {"character": "Arvel", "relation": "ehem. bester Freund"}, {"character": "Valerius", "relation": "unfreiwilliger Bekannter"}, {"character": "Sonya", "relation": "unfreiwillige Bekannte"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "\u0027Opa\u0027"}, {"character": "Nayru", "relation": "beste Komplizin"}, {"character": "Baumw\u00e4chter", "relation": "inniger Bekannter"}, {"character": "En-Troad", "relation": "\u0027innige\u0027 Bekanntschaft"}, {"character": "Reichart", "relation": "gro\u00dfes Vorbild"}, {"character": "Fortuna", "relation": "ehem. Objekt der Begierde"}, {"character": "Marisa", "relation": "ehem. Objekt der Begierde"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "Der Rabe", "title": "Schl\u00e4frigster Krieger der G\u00f6tter"}, {"affiliations": ["K\u00f6nigshaus von Zarashan"], "aliases": [], "alignment": "LG", "alt_images": [], "birthday": "12.9.372", "classes": {"baseclass": "Adliger"}, "content": {"excerpt": "", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Prinzessin von Zarashan"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Zarashan"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.71}, "name": "Silvia", "nationality": "Kradian", "race": "Menschen", "relationships": [], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Prinzessin der W\u00fcste"}, {"affiliations": ["Kirche der Himmlischen Gerechtigkeit"], "aliases": [], "alignment": "NE", "alt_images": [], "birthday": "8.11.355", "classes": {"baseclass": "Schurke", "subclasses": ["Inquisitiv"]}, "content": {"excerpt": "\u2026", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Anf\u00fchrer des ehem. Diebeslagers bei Schachendorf"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Grenbrock"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.91, "hip": 90, "muscle_mass": 35, "shoulder_width": 50, "waist": 80, "weight": 85}, "name": "Sivert", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Artie", "relation": "Verhandlungspartner, sp\u00e4ter Opfer"}, {"character": "Rekitach", "relation": "Anf\u00fchrer"}], "sex": "m", "status": "verstorben", "surname": "", "title": "Ruchloser Intrigant"}, {"affiliations": ["Mondzirkel"], "aliases": [], "alignment": "NG", "alt_images": [], "birthday": "15.8.350", "classes": {"baseclass": "Druide", "subclasses": ["Zirkel des Mondes"]}, "content": {"excerpt": "", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Eremit-Druide"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "N\u00f6rdliche Irrw\u00e4lder"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.01, "weight": 28}, "name": "Slearg", "nationality": "Faergria", "race": "Goblins", "relationships": [], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Tierischer Druide alter Schule"}, {"affiliations": ["Schicksalsj\u00fcnger Fortunas"], "aliases": [], "alignment": "NG", "alt_images": [], "birthday": "15.10.351", "classes": {"baseclass": "Adliger"}, "content": {"excerpt": "\u2026", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Kurf\u00fcrstin von Hal"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Frelia"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"bust": 97, "height": 1.85, "hip": 100, "muscle_mass": 30, "shoulder_width": 44, "underbust": 80, "waist": 70, "weight": 75}, "name": "Solenne", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Sonya", "relation": "Tochter"}, {"character": "Marine", "relation": "Wache"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "guter Freund, fast Liebschaft"}, {"character": "Seloue", "relation": "Freundin"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "von Frelia", "title": "Garten der Sch\u00f6nheit"}, {"affiliations": ["Schicksalsj\u00fcnger Fortunas"], "aliases": [], "alignment": "TN", "alt_images": [], "birthday": "19.9.370", "classes": {"baseclass": "Schurke", "subclasses": ["Assassine"]}, "content": {"excerpt": "Sonya wuchs als Tochter von Kurf\u00fcrstin Solenne auf. Als Sonya noch recht jung war, verstarb ihr Vater, der Kurf\u00fcrst, in einer verheerenden Schlacht gegen Monster auf See. Seitdem war Sonya in sich gekehrt und jedem gegen\u00fcber abweisend. Als Sonya 16 Jahre alt war, kam der wanderende Kleriker U-Ranos zu Besuch im Schloss. Ihm konnte sie sich ihm in einem Gespr\u00e4ch \u00f6ffnen. Ab diesem Zeitpunkt schein alles bergauf zu gehen f\u00fcr Sonya, doch tagsdrauf wurde sie von Valerius, einem damals 16 Jahre alten Assassinen aus der Diebesgilde in Grenbrock, bei einem Raubcoup entf\u00fchrt. Seit diesem Tage hat Sonya ihre Mutter und Heimat nie wieder gesehen und verga\u00df allm\u00e4lich alles \u00fcber ihre Herkunft. Sie wurde mit der Zeit eine Assassinin in der Diebesgilde und feste Kollegin von Valerius. ", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Ehem. Mitglied der Diebesgilde"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Frelia"}, {"attachment": "Schaffensort", "place": "Grenbrock"}], "likes": [], "lover": "Valerius", "measurements": {"bust": 105, "height": 1.71, "hip": 100, "muscle_mass": 30, "shoulder_width": 42, "underbust": 85, "waist": 70, "weight": 70}, "name": "Sonya", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Solenne", "relation": "Mutter"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "\u0027Ziehvater\u0027, Vertrauter"}, {"character": "Marine", "relation": "Wache, Freundin"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "von Frelia", "title": "Pr\u00e4zise M\u00f6rder-Prinzessin"}, {"affiliations": ["Abgrundkirche der Glimmenden S\u00fcnde"], "aliases": [], "alignment": "NG", "alt_images": [], "birthday": "23.7.278", "classes": {"baseclass": "Barbar", "subclasses": ["Berserker"]}, "content": {"excerpt": "Spitze ist die einf\u00fchlsame Zweite Richterin, bekannt f\u00fcr ihre \u201cnette\u201d Strenge. Spitze hat sich ihre Position hart erarbeitet und ist die erste weibliche Person, die ein solch hohes Amt in Markath inneh\u00e4lt. ", "sections": [{"text": "Spitze ist trotz ihrer skrupellosen Kraft im Kampf eine sehr filigrane Schneiderin und hat in ihrem Gemach eine gro\u00dfe Anzahl an Kleidern. Wenn sie nicht so talentiert im Kampf w\u00e4re, w\u00fcrde sie sicherlich als Schneiderin einen Namen geamcht. ", "title": "Talente"}, {"text": "In dem Dreiergespann mit Fl\u00fcstern und Grund h\u00e4lt sie die Rolle der guten Seele ein. Meistens muss Spitze f\u00fcr Gespr\u00e4chthemen sorgen, da die anderen beiden still vor sich hin sitzen. Allerdings haben Fl\u00fcstern und Grund einiges mit ihr zu k\u00e4mpfen, da Spitze bei jeder Gelegenheit neue Gerichte und vor allem S\u00fc\u00dfspeise kosten m\u00f6chte. Das Gruppenbudget ist regelm\u00e4\u00dfig aus diesem Grund leer. ", "title": "Pers\u00f6nlichkeit"}]}, "dislikes": ["Hunde", "Ungepflegte Leute", "Pr\u00fcfungen", "H\u00f6fisches Benehmen", "Narben"], "functions": ["Dritte Richterin des Herzogs von Markath"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Llurthargothr"}], "likes": ["Imbissbudengerichte", "Katzen", "Gro\u00dfe Waffen", "S\u00fc\u00dfe Dinge", "Kleider", "Hortensien", "N\u00e4hen"], "lover": "Fl\u00fcstern", "measurements": {"bust": 91, "height": 1.69, "hip": 100, "muscle_mass": 30, "shoulder_width": 42, "underbust": 80, "waist": 70, "weight": 70}, "name": "Spitze", "nationality": "Markath", "race": "Tieflinge", "relationships": [{"character": "Horizont", "relation": "Herr"}, {"character": "Morgen", "relation": "Herrin"}, {"character": "Grenze", "relation": "Vorgesetzte"}, {"character": "Grund", "relation": "Kollege, Freunde"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Schlemmende Richterin des Herzogs"}, {"affiliations": ["Kirche der Himmlischen Gerechtigkeit"], "aliases": [], "alignment": "TN", "alt_images": [], "birthday": "9.9.367", "classes": {"baseclass": "Adliger"}, "content": {"excerpt": "Stephan ist der lange Zeit totgeglaubte rechtm\u00e4\u00dfige Thronfolger des Hauses Nordholm.", "sections": [{"text": "F\u00fcr acht Jahre lebte Stephan seit dem missgl\u00fcckten Anschlag, der von seinem Vater und seiner Stiefmutter beauftragten Assassinen, in einer einsamen H\u00fctte in einem Waldst\u00fcck in den eisigen Hinterlanden Escrigrias. ", "title": "Hintergrund"}]}, "dislikes": [], "functions": ["Gro\u00dfherzog von Escrigria"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Nordholm"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.86, "hip": 92, "muscle_mass": 34, "shoulder_width": 48, "waist": 76, "weight": 80}, "name": "Stephan", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Tristan", "relation": "Halbbruder"}, {"character": "Eliza", "relation": "kleine Schwester"}, {"character": "Jervar", "relation": "Cousin"}, {"character": "Cordelia", "relation": "Lieblingscousine"}, {"character": "Narcian", "relation": "Cousin"}, {"character": "Kristian", "relation": "Cousin"}, {"character": "Kristina", "relation": "Cousin"}, {"character": "Marisa", "relation": "Cousine"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "von Nordholm", "title": "Totgeglaubter Liebling des Volkes"}, {"affiliations": [], "aliases": [{"alias": "Professor", "origin": "U-Ranos, Nayru, Siegmund"}], "alignment": "CN", "alt_images": [], "birthday": "", "classes": {"baseclass": "Zauberer", "subclasses": ["Wandelzauberer"]}, "content": {"excerpt": "Professor f\u00fcr Transmutationsmagie", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Professor an der Magieakademie Darnax"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Darnax"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {}, "name": "Suskinox", "nationality": "Faergria", "race": "Drakonier", "relationships": [{"character": "Deh", "relation": "ehem. Sch\u00fclerin"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "seniler Opa"}, {"character": "Siegmund", "relation": "Gef\u00e4hrte"}, {"character": "Nayru", "relation": "Gef\u00e4hrte"}, {"character": "Thithrazk", "relation": "ehem. Lehrmeister"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Amnestischer Professor"}, {"affiliations": ["Kinder des Waldes"], "aliases": [], "alignment": "LG", "alt_images": [], "birthday": "19.5.147", "classes": {"baseclass": "Waldl\u00e4ufer", "subclasses": ["Nachtstreicher"]}, "content": {"excerpt": "Ausgesiedelter Elfischer Krieger", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Ehem. Wache im Tempel der Manaflamme"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Teryvnat"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.93, "hip": 90, "muscle_mass": 35, "shoulder_width": 48, "waist": 76, "weight": 85}, "name": "Tannivh", "nationality": "Faergria", "race": "Elfen", "relationships": [{"character": "Selphie", "relation": "Adoptivtochter, \u0027kleine Schwester\u0027"}, {"character": "Aelua", "relation": "Gro\u00dfmutter"}, {"character": "Finnea", "relation": "ehem. Herrin"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Gutherziger W\u00e4chter"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "CG", "alt_images": [], "birthday": "", "classes": {"baseclass": "Gott"}, "content": {"excerpt": "Thanatos ist der Gott der nimmerweichenden Finsternis und der neun Tods\u00fcnden Wollust, Habgier, Zorn, Verrat, Hoffnungslosigkeit, Vergessenheit, Verblendung, Neid und Hochmut ", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Gott der S\u00fcnde und der Finsternis"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Gebirge der S\u00fcnde"}], "likes": [], "lover": "Nayru", "measurements": {"height": 1.87, "hip": 92, "muscle_mass": 40, "shoulder_width": 50, "waist": 80, "weight": 90}, "name": "Thanatos", "nationality": "Animus", "race": "G\u00f6tter", "relationships": [{"character": "Farone", "relation": "Kleine Schwester"}, {"character": "Scarlet", "relation": "Tochter"}, {"character": "Cinnabar", "relation": "Tochter"}, {"character": "Eliza", "relation": "Ziehtochter"}, {"character": "Justicia", "relation": "Freundin"}, {"character": "Fortuna", "relation": "Gute Freundin"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "Sehr guter Freund"}, {"character": "Seloue", "relation": "Gute Freundin"}, {"character": "Hama", "relation": "Gute Freundin"}, {"character": "Avila", "relation": "Gute Freundin"}, {"character": "Mudo", "relation": "Guter Freund"}, {"character": "Amlin", "relation": "Gute Freundin"}, {"character": "Ar-Merer", "relation": "Feind"}, {"character": "Alcuin", "relation": "Abneigung"}], "sex": "m", "status": "verstorben", "surname": "", "title": "Ungenierter Bluthund"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "LG", "alt_images": [], "birthday": "15.5.367", "classes": {"baseclass": "Zauberer", "subclasses": ["Bannzauberer"]}, "content": {"excerpt": "Inspektor bei der Magiepolizei Frelia", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Inspektor der Magiepolizei Frelia"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Frelia"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.78, "hip": 88, "muscle_mass": 28, "shoulder_width": 42, "waist": 76, "weight": 70}, "name": "Theodoric", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Seloue", "relation": "gute Freundin"}, {"character": "Lavande", "relation": "Freundin"}, {"character": "Turald", "relation": "ehem. Professor"}, {"character": "Wigand", "relation": "Vorgesetzter"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Verpeilter Inspektor"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "LN", "alt_images": [], "birthday": "8.1.331", "classes": {"baseclass": "Zauberer", "subclasses": ["Wandelzauberer"]}, "content": {"excerpt": "Ehemaliger Lehrmeister von Prof. Trans. Wulvarax Suskinox", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Professor an der Magieakademie Darnax"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Darnax"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 2.09, "hip": 95, "muscle_mass": 60, "shoulder_width": 60, "waist": 90, "weight": 120}, "name": "Thithrazk", "nationality": "Faergria", "race": "Drakonier", "relationships": [{"character": "Suskinox", "relation": "ehem. Doktorand"}, {"character": "Deh", "relation": "Sch\u00fclerin"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Vorzeigelehrmeister"}, {"affiliations": ["Klauen des Hasses"], "aliases": [], "alignment": "NE", "alt_images": [], "birthday": "2.7.363", "classes": {"baseclass": "Hexer", "subclasses": ["Totenw\u00e4chter"]}, "content": {"excerpt": "\u2026", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Kultist"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Grenbrock"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.8, "hip": 88, "muscle_mass": 28, "shoulder_width": 44, "waist": 78, "weight": 75}, "name": "Thorismund", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Malusdur", "relation": "Gebieter"}, {"character": "Reisen", "relation": "Mordopfer"}], "sex": "m", "status": "verstorben", "surname": "", "title": "Schmieriger Kultist"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "NG", "alt_images": [], "birthday": "", "classes": {"baseclass": "B\u00fcrger"}, "content": {"excerpt": "", "sections": []}, "dislikes": ["Bedrohliche Personen", "Enge R\u00e4ume", "Unordnung", "Spontanit\u00e4t"], "functions": ["Fischer"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Tellius"}], "likes": ["Fische", "Angeln", "Zur\u00fcckhaltende Personen", "Zuneigung", "Harmonie"], "lover": "Nerissa", "measurements": {"height": 1.76, "hip": 88, "muscle_mass": 30, "shoulder_width": 44, "waist": 76, "weight": 70}, "name": "Till", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Nerissa", "relation": "Kindheitsfreundin"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": ""}, {"affiliations": ["Kirche der Himmlischen Gerechtigkeit"], "aliases": [], "alignment": "CN", "alt_images": [], "birthday": "24.10.374", "classes": {"baseclass": "Zauberer", "subclasses": ["Phantasmant"]}, "content": {"excerpt": "Tristan ist der j\u00fcngste Sohn aus dem Adelshause Nordholm und amtierender Gro\u00dfherzog von Escrigria.", "sections": [{"text": "Tristan wirkt in jeder Situation recht gefasst und ruhig, was meist jedoch nur eine Fassade ist, um seine wahren Gef\u00fchle zu verstecken. ", "title": "Pers\u00f6nlichkeit"}]}, "dislikes": [], "functions": ["Prinz von Escrigria"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Nordholm"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.77, "hip": 88, "muscle_mass": 28, "shoulder_width": 42, "waist": 76, "weight": 70}, "name": "Tristan", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Stephan", "relation": "Halbbruder"}, {"character": "Eliza", "relation": "Halbschwester"}, {"character": "Jervar", "relation": "Cousin"}, {"character": "Cordelia", "relation": "Cousine"}, {"character": "Narcian", "relation": "Cousin"}, {"character": "Kristian", "relation": "Cousin"}, {"character": "Kristina", "relation": "Cousin"}, {"character": "Marisa", "relation": "Cousine"}, {"character": "Nayru", "relation": "Liebesinteresse"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "von Nordholm", "title": "Kindsk\u00f6pfiger Fr\u00fchherrscher"}, {"affiliations": ["Abgrundkirche der Glimmenden S\u00fcnde"], "aliases": [], "alignment": "NG", "alt_images": [], "birthday": "26.4.279", "classes": {"baseclass": "Waldl\u00e4ufer", "subclasses": ["Schwarmlenker"]}, "content": {"excerpt": "\u2026", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Widerstandsk\u00e4mpfer"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Llurthargothr"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.81, "hip": 88, "muscle_mass": 30, "shoulder_width": 44, "waist": 76, "weight": 75}, "name": "Trost", "nationality": "Markath", "race": "Tieflinge", "relationships": [{"character": "Horizont", "relation": "Feind"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Nimmerbrechender Rebell"}, {"affiliations": ["Kirche der Himmlischen Gerechtigkeit"], "aliases": [], "alignment": "NE", "alt_images": [], "birthday": "28.11.375", "classes": {"baseclass": "Adliger"}, "content": {"excerpt": "\u2026", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Erbe des Ziegeleiunternehmens \u0027Eichenhain Ziegel\u0027"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Aegir"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.79, "hip": 88, "muscle_mass": 28, "shoulder_width": 43, "waist": 76, "weight": 70}, "name": "Troy", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "von Eichenhain", "title": "Gro\u00dfkotziger Erbe"}, {"affiliations": ["Magieakademie von Frelia"], "aliases": ["Der Exmatrikulator"], "alignment": "", "alt_images": [], "birthday": "7.2.342", "classes": {"baseclass": "Zauberer"}, "content": {"excerpt": "", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Professor"], "homes": ["Frelia"], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.84}, "name": "Turald", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Strenger Professor"}, {"affiliations": ["Kirche der Himmlischen Gerechtigkeit", "Rentnerbrigade"], "aliases": [{"alias": "Opa", "origin": "H\u00e4ufig in R\u00fcstungsgestalt"}, {"alias": "Dummkopf", "origin": "Meilira, Amlin, Farone"}, {"alias": "U-Ranossi", "origin": "Nayru, Eliza, Iddra, Seloue, Fubuki"}, {"alias": "Knecht", "origin": "Ar-Merer, Narcian"}], "alignment": "NG", "alt_images": ["r\u00fcstungsform"], "birthday": "13.3.45", "classes": {"baseclass": "Recke", "subclasses": ["Kleriker", "Kleriker der Hama", "Fischer"]}, "content": {"excerpt": "U-Ranos ist einer der f\u00fcnf Recken der Justicia und zudem in seiner Erdengestalt der Ziehsohn von Seloue.", "sections": [{"text": "U-Ranos ist ein stets fr\u00f6hlicher Himmelsbewohner, der immer f\u00fcr Sp\u00e4\u00dfe zu haben ist \u2013 selbst dann, wenn diese auf seine eigenen Kosten gehen. F\u00fcr ihn sind seine Freunde wie eine Familie, die er \u00fcber alles sch\u00e4tzt. R\u00e4nge und Macht bedeuten ihm nichts ; er sieht sie lediglich als Werkzeuge, um diejenigen zu sch\u00fctzen, die ihm am Herzen liegen. In seiner Wahrnehmung z\u00e4hlt nicht der Rang oder das Alter einer Person, sondern allein ihre Taten und der Umgang mit anderen. Wenn es nach U-Ranos ginge, w\u00e4ren alle Barrieren, die durch Rangunterschiede entstehen, \u00fcberfl\u00fcssig und hinderlich f\u00fcr ein harmonisches Miteinander. Ob Gott, Recke oder einfacher Soldat \u2013 der Respekt, den er anderen entgegenbringt, basiert einzig und allein auf ihren Handlungen. ", "title": "Pers\u00f6nlichkeit"}, {"text": "Trotz seiner oft sorglosen und humorvollen Art h\u00e4lt U-Ranos fest an der Hoffnung auf eine gerechte Welt. Er ist zielstrebig und stets zug\u00e4nglich, es sei denn, er wird Zeuge von Ungerechtigkeit. In jedem Leben sieht er das Potenzial, das Richtige zu tun, und w\u00fcnscht sich eine Welt, in der alle Wesen sich frei entwickeln und ihr volles Potenzial entfalten k\u00f6nnen. U-Ranos versucht stets, an das Gute in jedem zu appellieren, auch wenn seine Idealvorstellungen von manchen als naiv und dickk\u00f6pfig abgetan werden. ", "title": "Werte"}, {"text": "Als einer der f\u00fcnf momentanen Recken Justicias vertritt U-Ranos die unbeugsame Gerechtigkeit. Er wuchs in den himmlischen Gefilden auf und verbrachte dort einen Gro\u00dfteil seiner Zeit. Seine Tage f\u00fcllte er damit, anderen Himmelsbewohnern zu helfen \u2013 oder sie mit seinen Streichen zu nerven. Vor etwa 69 Jahren jedoch verlie\u00df er den Himmel und begab sich auf die Erde. Um die Welt und ihre Bewohner besser zu verstehen, nahm er die Gestalt eines alten Mannes in Vollk\u00f6rperr\u00fcstung an und verbarg so sein himmlisches Erscheinungsbild. Seither wandert U-Ranos als Kleriker \u00fcber die Erde. Wo immer er hinkommt, hilft er den Menschen, die seinen Weg kreuzen, und strebt danach, die Welt zu einem besseren Ort zu machen. Dabei verbreitet er auch die Lehren Justicias, auch wenn dieser Teil seiner Mission manchmal zu kurz kommt \u2013 seine Hingabe an das Wohl anderer steht f\u00fcr ihn stets im Vordergrund. ", "title": "Reckenschaft und Aufgabe"}]}, "dislikes": ["Durch Rang erzwungener Respekt", "Fliegen", "Arroganz", "Blinder Gehorsam", "\u00dcbertriebene Ernsthaftigkeit", "Gleichg\u00fcltigkeit", "Gerichtsprozesse", "Gef\u00fchlsmaskerade"], "functions": ["Recke der Justicia"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Hof der Gerechtigkeit"}, {"attachment": "Heimat", "place": "Frelia"}, {"attachment": "Hauptwohnsitz", "place": "D\u00fcnsberg"}], "likes": ["R\u00fcstungen", "Mut", "Angeln", "Feiern in Bekanntenkreisen", "Heldengeschichten", "Fr\u00fchling", "Freiluftb\u00e4der", "Schlechte Witze", "Sticheln", "Herzliches Lachen", "Wortwitze", "Sterne"], "lover": "Eliza", "measurements": {"height": 1.82}, "name": "U-Ranos", "nationality": "Animus", "race": "Engel", "relationships": [{"character": "Justicia", "relation": "Mutter"}, {"character": "Inoro", "relation": "Gro\u00dfer Bruder"}, {"character": "Ar-Merer", "relation": "Missverstandener Bruder"}, {"character": "En-Troad", "relation": "Bruder"}, {"character": "Il-Vernia", "relation": "Schwester"}, {"character": "O-Gall", "relation": "Bruder"}, {"character": "Fortuna", "relation": "Tante"}, {"character": "Meilira", "relation": "Cousine"}, {"character": "Alcuin", "relation": "Onkel"}, {"character": "Seloue", "relation": "Ziehmutter"}, {"character": "Fubuki", "relation": "Adoptivtochter"}, {"character": "Nayru", "relation": "Reisegef\u00e4hrtin, engste Vertraute"}, {"character": "Siegmund", "relation": "Reisegef\u00e4hrte"}, {"character": "Avila", "relation": "Freundin"}, {"character": "Hama", "relation": "inoff. gr. Schwester"}, {"character": "Kaen", "relation": "Freundin"}, {"character": "Mudo", "relation": "Freund"}, {"character": "Rai", "relation": "Bester Freund"}, {"character": "Amlin", "relation": "Freundin"}, {"character": "Iddra", "relation": "Freundin"}, {"character": "Zora", "relation": "Freundin"}, {"character": "Ouin", "relation": "guter Freund"}, {"character": "Solenne", "relation": "Freundin"}, {"character": "Burdig", "relation": "Guter Freund"}, {"character": "Igmusur", "relation": "sehr guter Freund"}, {"character": "Valerius", "relation": "Freund"}, {"character": "Narcian", "relation": "Feind"}, {"character": "Felix", "relation": "Sch\u00fcler in Spe"}, {"character": "Avarne", "relation": "Freund"}, {"character": "Eliza", "relation": "Verlobte"}, {"character": "Nerissa", "relation": "Freundin"}, {"character": "Scarlet", "relation": "Sehr gute Freundin"}, {"character": "Bratkartoffel", "relation": "Kater"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Unbeugsame Gerechtigkeit"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "LG", "alt_images": [], "birthday": "20.8.369", "classes": {"baseclass": "Kleriker"}, "content": {"excerpt": "", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": [], "homes": [{"attachment": "Wohnort", "place": "Reich des Windes"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.69}, "name": "Valentina", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Igmusur", "relation": "Ziehgro\u00dfvater"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "H\u00fcterin des Reiches des Windes"}, {"affiliations": ["Kirche der Himmlischen Gerechtigkeit"], "aliases": [], "alignment": "TN", "alt_images": [], "birthday": "16.10.370", "classes": {"baseclass": "Schurke", "subclasses": ["Assassine"]}, "content": {"excerpt": "Valerius ist ein ehemaliger Assassine der Diebesgilde in Grenbrock. Schon als kleiner Junge hat er angefangen zu stehlen, bis er schlie\u00dflich mit sieben Jahren aus Affekt seinen ersten Mord begangen hat. W\u00e4hrend er im Kerker Grenbrocks verweilte, holte ihn sein gro\u00dfer Bruder Avarne, der in der Diebesgilde aktiv war, von dort raus. Schnell wurde Valerius ein Mitglied der Diebesgilde und arbeitete sich in den R\u00e4ngen bis an die Spitze. ", "sections": [{"text": "Als Arvel und Siegmund auf einem Beutezug im Schloss Grenbrock waren, kam Arvel tragischerweise ums Leben. Lange Zeit gab Valerius Siegmund die Schuld f\u00fcr den Tod seines Bruders. Als ihm schlie\u00dflich der Auftrag zu teil wurde, Siegmund zu assassinieren, sah er seine Chance gekommen. Doch es kam anders, als Valerius es sich ausgemalt hatte. In einem zehrenden Kampf zwischen dem Assassinen-Duo Valerius und Sonya mit Siegmunds Party, mussten sich die beiden Auftragsm\u00f6rder geschlagen geben. U-Ranos jedoch verschonte ihr Leben, woraufhin Valerius und Sonya mit der Diebesgilde abschlossen und vorerst getrennte Wege gingen. ", "title": "Hintergrund"}, {"text": "Eines Tages bot ihm Mudo, Hohef\u00fcrst der Sterblichkeit an, f\u00fcr eine gemeinsame Sache zu k\u00e4mpfen. Mudo erkannte Valerius Talent an. Valerius wurde offizieller Vasall von Mudo und ist nun unter dem Namen \u201c Silberner Pfeil \u201d bekannt. ", "title": "Vasallenschaft"}]}, "dislikes": [], "functions": ["Ehem. Mitglied der Diebesgilde", "Vasall des Mudo"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Grenbrock"}], "likes": [], "lover": "Sonya", "measurements": {"height": 1.86, "hip": 90, "muscle_mass": 35, "shoulder_width": 48, "waist": 78, "weight": 85}, "name": "Valerius", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Mudo", "relation": "Herr"}, {"character": "Arvel", "relation": "Bruder"}, {"character": "Siegmund", "relation": "ehem. Feind"}, {"character": "Rekitach", "relation": "ehem. Anf\u00fchrer, Feind"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "Vertrauter"}, {"character": "Nayru", "relation": "Freundin"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Silberner Pfeil"}, {"affiliations": ["Schicksalsj\u00fcnger Fortunas"], "aliases": [], "alignment": "NG", "alt_images": [], "birthday": "6.2.365", "classes": {"baseclass": "B\u00fcrger"}, "content": {"excerpt": "Besitzerin einer Taverne in der Stadt", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Besitzerin der Taverne \u0027Blaues V\u00f6glein\u0027"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Schachendorf"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"bust": 90, "height": 1.68, "hip": 90, "muscle_mass": 25, "shoulder_width": 40, "underbust": 75, "waist": 68, "weight": 60}, "name": "Vernia", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Gretchen", "relation": "kleine Schwester"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Durchsetzungsf\u00e4hige Schankwirtin"}, {"affiliations": ["Kirche der Himmlischen Gerechtigkeit"], "aliases": [], "alignment": "LG", "alt_images": [], "birthday": "10.4.323", "classes": {"baseclass": "B\u00fcrger"}, "content": {"excerpt": "\u2026", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Besitzer des Badehauses Nifl"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Nifl"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.74, "hip": 92, "muscle_mass": 30, "shoulder_width": 45, "waist": 84, "weight": 80}, "name": "Vernik", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Rosemarie", "relation": "Angestellte"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "G\u00f6nnender \u0027Badeopa\u0027"}, {"affiliations": ["Kirche der Himmlischen Gerechtigkeit"], "aliases": [], "alignment": "TN", "alt_images": [], "birthday": "21.9.372", "classes": {"baseclass": "Barde", "subclasses": ["S\u00e4nger der Tapferkeit"]}, "content": {"excerpt": "\u2026", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Umherreisender Barde"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Brodia"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.82, "hip": 90, "muscle_mass": 30, "shoulder_width": 45, "waist": 78, "weight": 75}, "name": "Viktor", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Nayru", "relation": "Objekt der Begierde"}, {"character": "Thanatos", "relation": "Rivale"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Vernarrter Klampfenheini"}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "CN", "alt_images": [], "birthday": "", "classes": {"baseclass": "Hohef\u00fcrst"}, "content": {"excerpt": "", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Hohef\u00fcrst der W\u00fcnsche"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Farodris"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.84, "hip": 90, "muscle_mass": 35, "shoulder_width": 48, "waist": 78, "weight": 80}, "name": "Volo", "nationality": "Faergria", "race": "Elfen", "relationships": [{"character": "Malusdur", "relation": "Meister"}, {"character": "Memoriae", "relation": "Freundin"}, {"character": "Iddra", "relation": "Freundin"}, {"character": "Invidianoir", "relation": "Freundin"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": ""}, {"affiliations": [], "aliases": [], "alignment": "TN", "alt_images": [], "birthday": "24.2.371", "classes": {"baseclass": "Zauberer"}, "content": {"excerpt": "", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Zauberer"], "homes": [{"attachment": "Wohnort", "place": "Riessstedt"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.78}, "name": "Wilfried", "nationality": "Kradian", "race": "Menschen", "relationships": [], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Vielseitiger Zauberer"}, {"affiliations": ["Klauen des Hasses"], "aliases": [], "alignment": "CE", "alt_images": [], "birthday": "19.12.268", "classes": {"baseclass": "Hexer", "subclasses": ["Fluchklinge"]}, "content": {"excerpt": "\u2026", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Vasallin der Craindre"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Undraridor"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"bust": 90, "height": 1.7, "hip": 92, "muscle_mass": 25, "shoulder_width": 40, "underbust": 75, "waist": 68, "weight": 60}, "name": "Wirkung", "nationality": "Markath", "race": "Tieflinge", "relationships": [{"character": "Craindre", "relation": "Herrin"}], "sex": "w", "status": "verstorben", "surname": "", "title": "Verf\u00fchrerischer Abgrund"}, {"affiliations": ["Orden der Heilenden Hand"], "aliases": [], "alignment": "LG", "alt_images": [], "birthday": "4.9.356", "classes": {"baseclass": "M\u00f6nch"}, "content": {"excerpt": "", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Oberm\u00f6nch im Kloster der Heilenden Hand"], "homes": [{"attachment": "T\u00e4tigkeitsst\u00e4tte", "place": "Kloster der Heilenden Hand"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"height": 1.92}, "name": "Yavin", "nationality": "Faergria", "race": "Menschen", "relationships": [{"character": "Hama", "relation": "Oberhaupt"}], "sex": "m", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Kr\u00e4ftiger Oberm\u00f6nch"}, {"affiliations": ["Schicksalsj\u00fcnger Fortunas"], "aliases": [], "alignment": "CG", "alt_images": [], "birthday": "11.11.376", "classes": {"baseclass": "Schurke", "subclasses": ["Joker"]}, "content": {"excerpt": "Zetta, eine Halbelfin mit einer tragischen Vergangenheit, ist eine Frau, die tief gezeichnet wurde von den Narben ihrer Kindheit. In Grenbrock, der Hauptstadt der Gerechtigkeit, fand sie alles andere als Gerechtigkeit. Einst ein unschuldiges M\u00e4dchen, das versuchte, in einer Gesellschaft zu \u00fcberleben, die ihre Herkunft verachtete, wurde sie von den Menschen, die sie h\u00e4tten besch\u00fctzen sollen, allein gelassen. Heute tr\u00e4gt sie eine Augenklappe und ein gebrochenes Herz, gefangen zwischen ihrer Vergangenheit als Diebin und ihrem neuen Leben im Kloster Schicksalsweg, wo sie nun dem alten Perrotus zur Seite steht. ", "sections": [{"text": "Geboren als Halbelfin in einer Stadt, die sich f\u00fcr Gerechtigkeit r\u00fchmt, erfuhr Zetta nur das Gegenteil. Ihr elfischer Vater aus Teryvnat und ihre menschliche Mutter aus Grenbrock verliebten sich einst in der Hoffnung, ein gemeinsames Leben jenseits der Grenzen von Rasse und Herkunft aufzubauen. Doch die Realit\u00e4t sah anders aus. Grenbrock mochte eine Hauptstadt der Gerechtigkeit sein, aber f\u00fcr Mischlinge wie Zetta gab es kaum Platz. Die spitzen Ohren, die sie von ihrem Vater geerbt hatte, machten sie zur Zielscheibe des Hasses und der Verachtung ihrer Mitmenschen. Wo andere Kinder Freundschaften schlossen und lernten, erfuhr Zetta tagt\u00e4glich harten Missbrauch \u2013 sowohl verbal als auch physisch. Schuljahre, die f\u00fcr die meisten Kinder voller Freude und Entdeckung waren, bedeuteten f\u00fcr Zetta nichts als Leid. Ihre Mitsch\u00fcler waren grausam, ihre Lehrer sahen weg, und ihre Eltern konnten sie nicht vor der bitteren Realit\u00e4t sch\u00fctzen. Die st\u00e4ndigen H\u00e4nseleien und Beleidigungen hinterlie\u00dfen tiefe Wunden in ihrer Seele, doch das Schlimmste kam erst, als Zetta eines Tages den schwerwiegenden Fehler machte, allein zu sein, als die Schule endete. ", "title": "Kindheit in Grenbrock"}, {"text": "An jenem schicksalhaften Tag, als Zetta von der Schule nach Hause gehen wollte, lauerte ihr eine Gruppe ihrer Mitsch\u00fcler auf. Sie dr\u00e4ngten sie in den Keller des Schulgeb\u00e4udes, wo sie ihr ihren Willen aufzwangen. Auf einem Stuhl festgebunden, standen sie mit einer Schere in der Hand vor ihr \u2013 sie wollten die Spitzen ihrer Ohren abschneiden, um sie \u201c normal \u201d zu machen. Es war kein harmloser Streich, sondern purer Hass. Zetta k\u00e4mpfte verzweifelt um ihr Leben, doch in der Rangelei geschah das Unvermeidliche: Ein Junge stie\u00df die Schere in ihr rechtes Auge. Das entsetzliche Brennen und die Dunkelheit, die sich \u00fcber sie legte, waren wie ein Schlag ins Gesicht. Blut rann \u00fcber ihre Wangen, w\u00e4hrend sie auf dem kalten Boden des Kellers lag, weinend und allein. Die Mitsch\u00fcler, die den Angriff angef\u00fchrt hatten, flohen aus Angst vor den Konsequenzen, doch die Schule und die Beh\u00f6rden schwiegen. Niemand wurde zur Rechenschaft gezogen. Niemand kam, um Zetta zu retten. Sie war auf sich allein gestellt. Mit unertr\u00e4glichen Schmerzen und ihrer verletzten W\u00fcrde kroch sie aus dem Keller hinaus, bis sie schlie\u00dflich von einem Hausmeister gefunden wurde. Von diesem Tag an war Zetta nicht mehr dasselbe M\u00e4dchen. Ihr rechtes Auge war verloren, und die Augenklappe, die sie von diesem Tag an trug, wurde zu einem Symbol der Qual, die sie erleiden musste. Sie erschien lange Zeit nicht mehr in der Schule, und als sie schlie\u00dflich wieder auftauchte, war das einst unschuldige M\u00e4dchen verschwunden. ", "title": "Ein tragisches Schicksal"}, {"text": "Zetta konnte nicht l\u00e4nger bei ihrer Familie bleiben. Der Schmerz, die Dem\u00fctigung und der Hass auf ihre Abstammung fra\u00dfen sie von innen auf. Sie verlie\u00df ihr Zuhause und wanderte durch die Stra\u00dfen von Grenbrock, vernachl\u00e4ssigt und verloren. Niemand schien das verst\u00f6rte, verwahrloste M\u00e4dchen zu bemerken, das durch die dunklen Gassen schlich. Sie schlief in verlassenen Ecken und ern\u00e4hrte sich von den Resten, die andere achtlos wegwarfen. Ihr Hass auf sich selbst und die Welt wuchs mit jedem Tag, den sie in der K\u00e4lte und Dunkelheit der Stadt verbrachte. Doch in einer dieser N\u00e4chte, als sie wieder einmal am Rand der Verzweiflung war, trat ein Fremder in ihr Leben: Arvel, ein Dieb aus der Diebesgilde. Er entdeckte das zitternde M\u00e4dchen in einer engen Gasse, halb verhungert und verlassen. Obwohl er selbst ein R\u00e4uber war, konnte er die Einsamkeit und den Schmerz in ihren Augen nicht ignorieren. Arvel nahm Zetta mit sich, gab ihr etwas zu essen und eine Unterkunft. ", "title": "Flucht und Leben auf der Stra\u00dfe"}, {"text": "In der Diebesgilde fand Zetta schlie\u00dflich eine neue Familie. Die Menschen, die sich dort versammelten, waren nicht so unterschiedlich wie sie selbst. Viele von ihnen hatten \u00e4hnliche schmerzhafte Geschichten, waren Opfer von Ungerechtigkeit und Missbrauch. Und so fand Zetta in diesem kriminellen Netzwerk einen Ort, an dem sie akzeptiert wurde, egal, woher sie kam oder wie sie aussah. Sie lernte die Kunst des Stehlens und des \u00dcberlebens in den dunklen Ecken von Grenbrock, und langsam baute sie sich eine Fassade auf, die sie von den tiefen Wunden ihrer Vergangenheit sch\u00fctzte. Arvel, der Dieb, der sie gerettet hatte, wurde zu einer Art Mentor f\u00fcr Zetta. Er lehrte sie nicht nur die Kunst des Diebstahls, sondern auch, wie man im Schatten lebt und sich unsichtbar macht. Unter seiner Anleitung wurde Zetta zu einer geschickten Diebin, die durch ihre List und Schnelligkeit schnell einen Namen in der Gilde machte. Doch selbst in dieser Gemeinschaft, in der sie sich sicher f\u00fchlen sollte, blieb Zetta immer auf Distanz. Ihre Vergangenheit und der Verlust ihres Auges erinnerten sie stets daran, dass sie nirgendwo wirklich dazugeh\u00f6ren konnte. ", "title": "Aufnahme in die Diebesgilde"}, {"text": "Nach Jahren des Lebens als Diebin entschied sich Zetta, Grenbrock und die Diebesgilde hinter sich zu lassen. Sie hatte genug von der st\u00e4ndigen Flucht vor dem Gesetz und der endlosen Spirale des Verbrechens. Ihr Weg f\u00fchrte sie schlie\u00dflich zum Kloster Schicksalsweg, einem Ort der Ruhe und Besinnung, weit entfernt von der Hektik und der Dunkelheit ihrer Vergangenheit. Dort fand sie einen neuen Zweck als Unterst\u00fctzung f\u00fcr Perrotus, einen \u00e4lteren Mann, der im Kloster lebte. Zetta sch\u00e4tzte seine Weisheit und Gelassenheit und fand in seiner Gegenwart eine Art von Frieden, die sie seit ihrer Kindheit nicht mehr erlebt hatte. Doch die Schatten ihrer Vergangenheit verfolgen sie weiterhin. Die Wut auf ihre Eltern, auf ihre Mitsch\u00fcler und auf die Welt, die sie geformt hat, brodelt tief in ihr. Zetta ist zwar der Diebesgilde entflohen, aber sie bleibt gefangen in dem ewigen Kampf zwischen dem, was sie war, und dem, was sie vielleicht eines Tages werden k\u00f6nnte. Die Augenklappe, die sie stets tr\u00e4gt, ist ein st\u00e4ndiges Symbol ihrer Narben \u2013 physisch und seelisch. ", "title": "Der Weg zum Kloster"}]}, "dislikes": [], "functions": ["Ehem. Mitglied der Diebesgilde"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Grenbrock"}, {"attachment": "Neues Zuhause", "place": "Kloster Schicksalsweg"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"bust": 85, "height": 1.65, "hip": 86, "muscle_mass": 22, "shoulder_width": 38, "underbust": 70, "waist": 64, "weight": 55}, "name": "Zetta", "nationality": "Faergria", "race": "Halbelfen", "relationships": [{"character": "Arvel", "relation": "verstorbene gro\u00dfe Liebe"}, {"character": "Valerius", "relation": "langj\u00e4hriger Freund, Vorbild"}, {"character": "Carmesine", "relation": "Freundin"}, {"character": "Felix", "relation": "Freund"}, {"character": "Perrotus", "relation": "Klostervater"}, {"character": "Siegmund", "relation": "ehem. Feind"}, {"character": "Nayru", "relation": "Freund, Retterin"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "Freund, Retter"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Verletzliches Pfl\u00e4nzchen"}, {"affiliations": ["1. Generation der Hohef\u00fcrsten"], "aliases": [], "alignment": "LG", "alt_images": ["artwork"], "birthday": "10.7", "classes": {"baseclass": "Hohef\u00fcrst"}, "content": {"excerpt": "", "sections": []}, "dislikes": [], "functions": ["Hohef\u00fcrstin des Wassers"], "homes": [{"attachment": "Geburtsort", "place": "Tellius"}], "likes": [], "lover": "", "measurements": {"bust": 90, "height": 1.72, "hip": 90, "muscle_mass": 25, "shoulder_width": 40, "underbust": 75, "waist": 66, "weight": 60}, "name": "Zora", "nationality": "Faergria", "race": "Nixen", "relationships": [{"character": "Fubuki", "relation": "Freundin"}, {"character": "Il-Vernia", "relation": "Freundin"}, {"character": "Kaen", "relation": "Gute Freundin"}, {"character": "Rai", "relation": "Guter Freund"}, {"character": "U-Ranos", "relation": "Langj\u00e4hrige unerf\u00fcllte Liebe"}], "sex": "w", "status": "am Leben", "surname": "", "title": "Nachfahrin des Meeres"}];

    const monthLengths = [31, 28, 31, 30, 31, 30, 31, 31, 30, 31, 30, 31];

    const ingameDateParts = "31.12.394".split(".");
    const currentDay = parseInt(ingameDateParts[0]);
    const currentMonth = parseInt(ingameDateParts[1]);
    const currentYear = parseInt(ingameDateParts[2]);

    let displayMonth = currentMonth;
    let displayYear = currentYear;

    function getDayOfWeek(year, month, day) {
        let days = 0;
        for (let y = 1; y < year; y++) {
            days += 365;
        }
        for (let m = 1; m < month; m++) {
            days += monthLengths[m - 1];
        }
        days += (day - 1);
        return days % 7;
    }

    let hideTimeout = null;

    function showTooltipForCell(cell, items) {
        if (hideTimeout) {
            clearTimeout(hideTimeout);
            hideTimeout = null;
        }

        const tooltip = document.getElementById('tooltip');
        tooltip.innerHTML = items.join("<br>");
        tooltip.style.display = "block";

        const container = document.getElementById('calendar-widget');
        const containerRect = container.getBoundingClientRect();
        const cellRect = cell.getBoundingClientRect();

        const tooltipRect = tooltip.getBoundingClientRect();

        let left = (cellRect.left - containerRect.left)
            + (cellRect.width / 2)
            - (tooltipRect.width / 2);

        let top = (cellRect.bottom - containerRect.top);

        top += 2;

        if (left < 0) {
            left = 0;
        }
        if (left + tooltipRect.width > containerRect.width) {
            left = containerRect.width - tooltipRect.width;
        }

        tooltip.style.position = "absolute";
        tooltip.style.left = left + "px";
        tooltip.style.top = top - 2 + "px";
    }

    function hideTooltip() {
        hideTimeout = setTimeout(() => {
            document.getElementById('tooltip').style.display = "none";
        }, 700);
    }

    const tooltipElement = document.getElementById('tooltip');
    tooltipElement.addEventListener('mouseenter', () => {
        if (hideTimeout) {
            clearTimeout(hideTimeout);
            hideTimeout = null;
        }
    });
    tooltipElement.addEventListener('mouseleave', hideTooltip);

    function renderCalendar(year, month) {
        const calendarBody = document.getElementById('calendar-body');
        calendarBody.innerHTML = "";

        document.getElementById('month-year').textContent = loreMonths[month - 1] + " " + year;
        const firstWeekday = getDayOfWeek(year, month, 1);
        const daysInMonth = monthLengths[month - 1];

        let row = document.createElement('tr');
        for (let i = 0; i < firstWeekday; i++) {
            let cell = document.createElement('td');
            row.appendChild(cell);
        }

        for (let day = 1; day <= daysInMonth; day++) {
            if ((firstWeekday + day - 1) % 7 === 0 && day !== 1) {
                calendarBody.appendChild(row);
                row = document.createElement('tr');
            }
            let cell = document.createElement('td');

            let dayDiv = document.createElement('div');
            dayDiv.className = "day-number";
            dayDiv.textContent = day;
            cell.appendChild(dayDiv);

            let iconContainer = document.createElement('div');
            iconContainer.className = "icons";

            let tooltipItems = [];

            let matchingHolidays = holidays.filter(holiday => {
                const parts = holiday.date.split(".");
                return parseInt(parts[0]) === day && parseInt(parts[1]) === month;
            });
            if (matchingHolidays.length > 0) {
                let holidayIcon = document.createElement('a');
                holidayIcon.href = "#";
                holidayIcon.className = "holiday-icon";
                holidayIcon.textContent = "🎊";
                iconContainer.appendChild(holidayIcon);
                cell.classList.add("holiday");

                matchingHolidays.forEach(h => {
                    tooltipItems.push(`<a href="holidays/${h.name.toLowerCase().replace(" ", "-")}" class="tooltip-item" data-type="holiday">` + h.name + '</a>');
                });
            }

            let matchingBirthdays = characters.filter(ch => {
                if (!ch.birthday) return false;
                const parts = ch.birthday.split(".");
                return parseInt(parts[0]) === day && parseInt(parts[1]) === month;
            });
            if (matchingBirthdays.length > 0) {
                let birthdayIcon = document.createElement('a');
                birthdayIcon.href = "#";
                birthdayIcon.className = "birthday-icon";
                birthdayIcon.textContent = "🎂";
                iconContainer.appendChild(birthdayIcon);
                cell.classList.add("birthday");

                matchingBirthdays.forEach(ch => {
                    tooltipItems.push(`<a href="characters/${ch.name.toLowerCase().replace(" ", "-")}" class="tooltip-item" data-type="birthday">` + ch.name + '</a>');
                });
            }

            if (iconContainer.children.length > 0) {
                cell.appendChild(iconContainer);
                cell.addEventListener('mouseenter', () => {
                    showTooltipForCell(cell, tooltipItems);
                });
                cell.addEventListener('click', () => {
                    showTooltipForCell(cell, tooltipItems);
                });
                cell.addEventListener('mouseleave', hideTooltip);
            }

            if (year === currentYear && month === currentMonth && day === currentDay) {
                cell.classList.add("today");
            }
            row.appendChild(cell);
        }
        while (row.children.length < 7) {
            let cell = document.createElement('td');
            row.appendChild(cell);
        }
        calendarBody.appendChild(row);
    }

    document.getElementById('prev-month').addEventListener('click', () => {
        displayMonth--;
        if (displayMonth < 1) {
            displayMonth = 12;
            displayYear--;
        }
        renderCalendar(displayYear, displayMonth);
    });
    document.getElementById('next-month').addEventListener('click', () => {
        displayMonth++;
        if (displayMonth > 12) {
            displayMonth = 1;
            displayYear++;
        }
        renderCalendar(displayYear, displayMonth);
    });

    renderCalendar(displayYear, displayMonth);
</script>

                    </div>

                    
                        <div class="home-right-text-box">
                            <div class="home-right-text-heading"><h2>Herzlichen Glückwunsch!</h2></div>
                            <div class="home-birthdays-box">
                                
                                    <a href="characters/Thorismund/index.html">
                                        <img src="
https://images.zetsuboushii.site/resized/dnd/characters/thorismund.png"
                                             alt="">
                                    </a>
                                    <div class="home-birthdays-heading">
                                        <h3>
                                            <a href="characters/Thorismund/index.html">Thorismund</a>
                                            hat heute am 2025-07-02 Geburtstag!</h3>
                                    </div>
                                
                            </div>
                        </div>
                    
                </div>
            </div>
        </div>
    </div>
</div>

</body>
</html>